<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="12"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                                           Email : gkjw.trosobo@gmail.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja         09.00      GSG    Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 04 Agustus 2019
                                Bacaan : Kolose 3 ; 1-13    Pujian : KJ 427

                     “Jangan lagi kamu saling mendustai, karena kamu telah meninggalkan
                                manusia lama serta kelakuannya” [ayat 9]


                                           “Dusta”

          Tidak ada yang abadi. Keabadian hanya didapatkan pada Tuhan, sumber dan tujuan perjalanan
          kehidupan manusia. Pernytaan ini mengingatkan agar kita secar jeli dan bijak memaknai hidup
          yang  telah  dianugerahkan.Hidup  itu  penting.  Pemenuhan  kebutuhan  itu  utama.  Jabatan,
          populiritas dan harta itu baik. Namun segala kebutuhan dan milik duniawi akan menjadi sia-sia
          bila akhirnya hanya menjadi orientasi dan keinginan melekat dalam hidup.

          Rasul Paulus dalam suratnya kepada jemaat Kolose menasehatkan tentang manusia baru. Yang
          dimaksudkan yaitu pribadi yang mampu mematikan dalam dirinya segala sesuatu yang duniawi.
          Pribadi yang mampu mengendalikan diri dan membuang sifat marah, geram, kejahatan, fitnah
          dan perkataan kotor yang keluar dari mulutnya. Bagi Paulus, seorang manusia baru, ia adalah
          pilihan  Allah,  yang  hidup  dalam  kasih,  kemurahan,  kerendahan  hati,  kelemahlembutan  dan
          kesabaran. Ia adalah seorang pengampun yang tidak mendendam terhadap sesamanya.

          Yesus  menganjurkan  kepada  kita  untuk  lebih  mengutamakan  hidup  Ilahi  dan  keselamatan,
          tanpa  mengabaikan  hidup  dan  tanggung  jawab  keseharian  sesuai  dengan  identitas  masing-
          masing. Sikap hidup beriman tercermin dalam mengutamakan kehendak Allah dalam tindakan
          dan perbuatan. Konsekwensinya berarti pula menomorduakan keinginan diri dan  hal-hal yang
          bersifat dunia semata.

          Dalam keseharian, tidak jarang manusia dikuasai oleh pemenuhan kebutuhan dan keserakahan
          untuk  memiliki  dan  menguasai  banyak  hal.  Ketika  hidup  dikuasai  oleh  kelekatan-kelekatan
          duniawi,  hidup  hanya  diukur  seturut  pemenuhan  kepuasan  dan  tindakan  yang  dikalkulasikan
          secara ekonomis  belaka.  Saat  ini,  melalui  Firman-Nya  kita  diajarkan untuk  hidup  tidak  hanya
          berorentasi  pada  kelekatan  duniawi.  Kita  adalah  umat  pilihan  Allah,  yang  telah  ditebus  dan
          diperbaharui menjadi manusia baru. Mari kita tunjukkan diri kita sebagai manusia baru didalan
          Kristus. Amin. [didik]

                     Tuhan, bantulah aku agar mampu mengutamakan kehendak-Mu. Amin.





           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.

           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            06 Agustus 1968   Tetty Enny Talarima       Pejaya Anugerah E/13
            07 Agustus 1954   Kartini                   Pejaya Anugerah M/8
            07 Agustus 2010   Gamory Katriel Mustiko    Pejaya Anugerah A/6
            09 Agustus 1982   Novita Christin Wulansari   Sidoarjo
            09 Agustus 1982   Evi Christin Wulansari    Sidoarjo
            09 Agustus 1982   Sherly Agustin            Pejaya Anugerah B/7
            10 Agustus 1975   Rus Indarto               Pejaya Anugerah B/7

                                                Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                                Perjanjian Lama        Mazmur          Perjanjian Baru
            Senin,    05-08-2019   Pengkhotbah 2 ;1-17   Mazmur 127   Kolose  3 ;18-  4;1
            Selasa,   06-08-2019   Pengkhotbah 3 ;16- 4;8   Mazmur 127   Kolose  4 ;2-6
            Rabu,     07-08-2019   Pengkhotbah 12 ;1-8,13-14   Mazmur 127   Lukas  12;22-31
            Kamis,    08-08-2019   Ayub  21;1-16    Mazmur 33;12-22   Roma  9 ;1-9
            Jum’at,   09-08-2019   Pengkhotbah 6;1-6   Mazmur 33;12-22   Kisah Para Rasul 7;1-8
            Sabtu,     10-08-2019   Kejadian 11;27-32   Mazmur 33;12-22   Matius  6;19-24

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Bp. Soeprijatno                 Pejaya Anugerah i/16        Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Bp. Waluyo Tricahyono           Beringin Indah I-E/2        Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 04 Agustus 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah      Pelayan Firman     Pandu Puji   Organis   Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Ibu Herlina   Bp. Alfet   PS. KLAMUD    Sdr. Yan
             09.00                                                             Sdr. Tian
           Anak/Rmj   Ibu Linda Vitria                 Sdr. Bagas
             09.00    Ibu Dian Febriana

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -

           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.
           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                     Bacaan Minggu, 04-08-2019 – PERJAMUAN KUDUS PEMBANGUNAN GKJW
                                     Tema : Pembangunan GKJW
                   “Membangun Diri Dalam Kasih Menuju Kemandirian dan Menjadi Berkat”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
           Pengkhotbah 1 ; 12, 12-14
                               2 ; 18-23   Mazmur 49 ; 1-13   Kolose 3 ; 1-11   Lukas 12 ; 13-21
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 04 Agustus 2019
            1.  Kidung Pasamuwan Jawi 14 ; 1 - 3    6.  Kidung Pasamuwan Jawi 307 ; 1
            2.  Kidung Pasamuwan Jawi 15 ; 1, 2    7.  Kidung Pasamuwan Jawi 307 ; 2
            3.  Kidung Pasamuwan Jawi 59 ; 1, 3    8.  Kidung Pasamuwan Jawi 173 ; 1 ---
            4.  Kidung Pasamuwan Jawi 97 ; 1, 2    9.  Kidung Pasamuwan Jawi 124 ; 1, 3
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 320 ; 1     10. Kidung Pasamuwan Jawi 460

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                Dilaksanakan Doa untuk Pembangunan Rumah Ibadah pada :

                                     Setiap Hari
                     Kegiatan
                   Hari / Tanggal  :   Setiap Hari Minggu   Pukul   Tempat
                                                  05.00
                                       Minggu
                  Doa Pagi     :   Pukul 05.00 WIB s/d selesai   Balai Pertemuan G-11
                  Waktu
                   Tempat      :   Balai Pertemuan G-11
            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 04-08-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Vienne Citra Dewi    Ibu Sherly Agustien
               Minggu, 18-08-2019   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria    Ibu Femiria Heri C.



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


        III. IBADAH MINGGU, 11 AGUSTUS 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pnt. Soegito       Ibu Vienne CD   Sdri. Windha   -       Sdr. Willy
             09.00                                                             Sdri. Reyna
           Anak/Rmj   Ibu Yanita P.                  Bpk. Murwo S.
             09.00    Ibu Citra utami

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                          Bacaan Minggu, 11-08-2019 – BULAN PEMBANGUNAN GKJW
                                     Tema : Pembangunan GKJW
                   “Membangun Diri Dalam Kasih Menuju Kemandirian dan Menjadi Berkat”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
               Kejadian 15 ; 1-6   Mazmur 33 ; 12-22   Ibrani 11 ; 1-3, 8-16   Lukas 12 ; 32-40

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan       Tempat               Alamat
            07-08-2019   19.00  Keb. Pok 1     Kel. Bp. Lukman     Pejaya Anugerah ii/25
            07-08-2019   19.00  Keb. Pok 2     Kel. Bp. Teguh Budi S.   Wisma Trosobo VIII/33
            07-08-2019   19.00  Keb. Pok 3     Kel. Bp. Agus Sukimin   Desa Prambon

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (spt  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Info Website Gereja
              Mohon  maaf  saat  ini  Website Greja http://gkjw-trosobo.com belum  bisa diakses  atau belum
              update informasi dikarenakan masih dalam perbaikan.
           3.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -


           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan
              terima kasih. Tuhan Memberkati.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul                 Undangan                       Tempat
               04-08-2019  10.00  KPKD, KPPD & Pokja PEW : Raker Terpadu   GKJW Wiyung
               04-08-2019  10.00  KHAUM : Raker                           GKJW Luwung
               10-08-2019  06.00  KPPWD : Raker (Titik Kumpul di GKJW Wiyung)   Blitar
               11-08-2019  10.00  KPPLD & Pokja Beasiswa : Raker Terpadu   GKJW Simomulyo
               11-08-2019  10.00  KP2D : Raker                            GKJW Kr. Pilang
               11-08-2019  10.00  Komperlitbang Daerah : Raker            GKJW Tj. Perak

              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  28 Juli – 31 Juli 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok 1                      95.000
             2   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok 2                      419.000
             3   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok 3                      267.000
             4   Persembahan Kebaktian PPK Pemuda                            333.000
                                                       Dipindahkan  =     1.114.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                                                         Pindahan  =        1.114.000
             5   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              529.000
             6   Persembahan Diakonia dan Kematian                           370.000
             7   Angsuran Lelang Unduh-unduh I/2019                        1.255.000
             8   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   128.000
             9   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             44.000
             10  Pencairan Dana Cadangan                                  17.500.000
             11  Persembahan Kebaktian PPK II Kelompok 1                     95.000
             12  Persembahan Kebaktian PPK II Kelompok 2                     375.000
             13  Persembahan Kebaktian PPK II Kelompok 3                     247.000

                                                   Total Penerimaan  =   21.657.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Konsumsi Tukar Pelayanan Pamong KPAR                         200.000
            3   Uang Tanggung Jawab PHMJ (Juli 2019)                         800.000
            4   Pembelian Air Minum Aqua (Juli 2019)                         140.000
            5   Cinta Kasih Pdt. Muji Kadarto – GKJW Surabaya                250.000
            6   Transport Kegiatan  Raker – KPT & KPMG & PTWG                220.000
            7   Transport Kegiatan  Raker – KPAR & KPPM & KPAY               325.000
            8   Transport Kegiatan Pelatihan Pamong KPAR                      65.000
            9   Transport Ibadah Pelepasan Pdt. Muji Kadarto                 130.000
            10  Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        435.000
            11  Pelunasan Uang Kontrak Rumah Pendeta                       17.500.000
            12  Biaya Kegiatan Komisi – KP Kesehatan                         275.000

                                                 Total Pengeluaran  =     20.690.000

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (27 Juli 2019)                :   Rp.     1.878.900,-
                Penerimaan Minggu ini (28 Juli – 31 Juli 2019)   :   Rp    21.657.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp    23.535.900,-
                Pengeluaran Minggu ini (28 Juli – 31 Juli 2019)   :   Rp.   20.690.000,- -
                Saldo Minggu ini (31 Juli 2019)                 :   Rp.     2.845.900,-

              Terdiri dari :
                UangTunai                                       :   Rp.   2.345.900,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.      500.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.                -     +
                                                     J u m l a h   :   Rp.   2.345.900,-

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (28 Juli 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                          ---                          -              -               -
                                Total  =               -              -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/95     Januari – Desember 2019              120.000        130.000
                  III/23    Januari – Juni 2019                   60.000         60.000

                                                 Total  =       180.000         190.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               24-07-2019   Keb. PPK I Pok 1   Bp. Bambang P   3   13   16       95.000
               24-07-2019   Keb. PPK I Pok 2   Bp. Giman     5    7     12      419.000
               24-07-2019   Keb. PPK I Pok 3   Bp. Samuel D Leo   4   14   18   267.000
               27-07-2019   Keb. PPK Pemuda   Sdri. Maureen F.   12   5   17    333.000
               28-07-2019   Umum           GKJW Darmo       30    43    73      529.000
               28-07-2019   Anak/Remaja    GSG Darmo         9    11    20      128.000
               28-07-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   4   4   8    44.000
               31-07-2019   Keb. PPK II Pok 1   Bp. Trisno Supardi   1   13   14   95.000
               31-07-2019   Keb. PPK II Pok 2   Bp. Waluyo T.   5   6   11      375.000
               31-07-2019   Keb. PPK II Pok 3   Bp. Sulardi   11   17   28      247.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  671.000
                                                              Total  =          671.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                      --     -                                                        -

                                                              Total  =                -



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -


               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                      --     -                                                        -

                                                              Total  =                -

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Bazar PPG Minggu III                      1.280.000

                                                              Total  =        1.280.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     671.000
                  2   Setor ke Rekening PPG                                   15.788.000
                  3   Bayar Bunga Pinjaman Ke-21                                500.000

                                                              Total  =       16.959.000

            C.  Keterangan

                   Saldo Minggu lalu (27 Juli 2019)             :   Rp.  15.008.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (28 Juli – 31 Juli 2019)   :   Rp .   1.951.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.  16.959.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (28 Juli – 31 Juli 2019)   :   Rp.  16.959.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (31 Juli 2019)              :   Rp.           -            -



















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -








        Kidung Pasamuwan Jawi 14 ; 1 - 3          Kidung Pasamuwan Jawi 59 ; 1, 2
        KULA SAMYA TETUNGGILAN                    PINUJIA TANSAH ALLAH MAMIRAH

        1.  Kula samya tetunggilan,                 1.  Pinujia tansah Allah Mamirah,
           ngabekti mring Pangeran,                    Kanggung tresnanira mring salir titah
             wit sinungan kacekapan                   Tyang Dosa duraka sinung apura,
           wah bagas kasarasan                         Tinebus sing pati temah basuki

             Refr.  Kula tansah nggunggung Gusti          Refr.  Luhurna, mulyakna Gusti sang Pamarta!
               lan ajriha sih yekti,                           Luhurna, mulyakna Pangruwa-ing dosa
                     wit ing ayom ing sihira                    Pasrah maring Allah srana pracaya
               sestu tentrem raharja.                            Margining waluya tentrem raharja
        2.  Kula rinoban ing begja                3.  Pinuji kang khendat Allah Murbengrat
           rinten-dalu tan kendhat,                      Kang nunggil wah ngreksa mring kagungannya.
             Ing lelampahan prasaja                    Tyang bekti lan setya sinung nugraha,
           dalah srana mukjijat. Refr.                Gesang langgeng nyata neng kraton swarga.
                                                    Refr.
        3.  Kula rinimat ing Gusti,
           sarta sagung  ing titah,                Kidung Pasamuwan Jawi 97 ; 1, 2
             Mangsa kang silih-gumanti,            UWAL SING LAKNAT
           samukawis mung endah. Refr.              1.  Uwal sing laknat ; iba begjaku
                                                        Gusti wus seda, mbirat dosaku
        Kidung Pasamuwan Jawi 15 ; 1, 2                 Temah luwar sing paukuman,
        KULA TUMENGA MRING GUSTI                        Dennya ngluwar babar-pisan.

        1.  Kula tumenga mring Gusti                    Refr.  Babar-pisan dennya nulungi
           kang pinarak ing swarga,                              Babar-pisan dennya ngrampungi
             Kados mripatipun abdi,                               Rumaket-a ing pamethangan,
           mulat dhateng Gustinya.                              Mesthi luwar babar pisan
             Nggih mekaten mripat amba,
           mandeng mring Gusti kula,              2.  Saiki kita padha mardika,
             Ngajeng ajeng pitulungan,                 Gusti wus nanggel ing Slamet kita,
           ngadhang rentah ing sihnya.                    Linuputken sing karusakan,
        2.  Mripat amba tansah mandeng                  Sinucekken babar-pisan. Refr.

           dhateng Allah kawula                   Kidung Pasamuwan Jawi 320 ; 1
             Kados abdi ingkang nyawang           KANG NUNTUN LAKU UTAMA
           mring astaning Gustinya                 1.  Kang nuntun laku utama
             Sami ngadhang pitulungan;               yeku sabdaning Allah
           saking Kang Sinuwitan;
                                                       Wulangna mring brayat ira
             Nggih makaten ingkang abdi               tan kendhat saben wayahh. Refr.
           nyadhong piwlasing Gusti.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


        Lanjt. Kidung Pasamuwan Jawi 320 ; 1       Lanjt. Kidung Pasamuwan Jawi 173 ; 1 --
        KANG NUNTUN LAKU UTAMA                     MARA DHA ATURNA PISUNGSUNGMU

          Refr.   Gya undhangna sabdeng Allah      3.  Ngaturna klawan eklas ing ati,
                    Babaring sih rahmatnya            ing papan kang piniji;
                    Mring sagung ing pra tumitah           muga dadi lan renane Gusti;
                    Amrih tentrem raharja             nampeni pangabektimu

          Kidung Pasamuwan Jawi 307 ; 1
        KULA NIKA TIYANG DOSA                       Kidung Pasamuwan Jawi 124 ; 1, 3
                                                    KULA SAESTU NDEREK GUSTI
        1.  Kula nika tiyang dosa lan sami tinimbalan      1.  Kula saestu ndherek Gusti

            Dening Gusti Kang Masuci, Mrih sami tetunggilan.     kang jumeneng Panutan.

                                                         Tetep setya dugeng janji,
          Kidung Pasamuwan Jawi 307 ; 2                tan wigih karibedan


         KULA NIKA TIYANG DOSA
                                                         Refr.  Dhuh nyawaku, ja kwatir;
         2.  Kang nimbali wus nyawisi bujana ingkang suci,                Gusti tan ewah gingsir.

              Ingkang suka, man arena; mila gung kula puji
                                                                 Tutwuria salaminya
                                                           ing sa tindake Gusti
        Kidung Pasamuwan Jawi 173 ; 1 --
        MARA DHA ATURNA PISUNGSUNGMU                3.  Kula sestu ndherek Gusti
                                                       mbabarken sih piwlasnya
        1.  Mara dha aturna pisungsungmu                 Mring sagung titah ing bumi,
           ing papan kang piniji;                      dimen samya raharja. Refr.
             muga dadi keparenge Gusti;
           minangka pangabektimu                     Kidung Pasamuwan Jawi 460
        2.  Kalawan ati bungah menuhi,               TENTREM RAHARJA
           ing papan kang piniji.                      Tentrem raharja sing Gusti kita,
            muga dadi keparenge Gusti;                 tumrah mring kita;
           mundhut kembanging atimu.                   tentrem raharja sing Gusti kita,

           Solo. Mangkya singkirna wassumelangmu,        tumrah mring kita.
               ginanti gumbiraning atimu;
               rinengga niyat kang warni-warni,
               pindha puspita megar nglam-lami
















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>