<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="12"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 15 September 2019
                             Waosan : I Timotius 1 ; 12-17     Pamuji : KPJ 427

                   “Aku saos sokur marang Panjenengane kang nyantosake aku, yaiku Kristus
                    Yesus Gusti kita, amarga Panjenengane karsa nganggep aku setya sarta
                               Mitayakake leladi iki marang aku.” [ayat 12]


                         “K  awelasan Nuntun Dadi Peladen”


                            “Nek  take  eling-eling  tingkah  lakuku  ing  dina-dina  sing  wis  tak  liwati,

                            sakjane uripku padha wae karo Rasul Paulus sing nulis Kitab I Timotius

                            iki, artine padha-padha dosane. Ana dosa lan kesalahanku sing diweruhi

                            dening  wong  liya.  Tapi  Gusti  mesthi  ya  weruh…eh  pirsa.  Masiya  ora

                            kejem  banget  kaya  Paulus,  tapi  aku  ya  gawe  dosa  lan  nglakoni

                            kesalahan. Kadhang-kadhang aku ora jujur alias ngapusi bojoku, wong
                              tuwaku, dulurku, anakku, kancaku, pimpinanku. Kadhang-kadhang mala
                              aku ya laku / ngomong kasar nyang anakku, bojoku, wong ngisoranku….
                              Gusti,  kula  nyuwun  pangapunten!!!  Gusti  mesthi  kersa  ngapura  aku
                              srana pangurbane.”

          “Padha karo Paulus, aku ya disabarani dening Gusti Yesus. Saben dina ya aku diberkahi Gusti,
          nyatane kebutuhanku saben dina ya mesthi kacukupan. Aku ora tau kekurangan. Nek pas lara,
          aku ya dilipur, aku entuk obat, aku dadi waras, masiya kadhang-kadhang larane suwi ora ndang
          waras. Akhire, aku toh iso nglakoni kegiatan-kegaitan. Gusti mesthi ngayomi aku ning endi-endi
          panggonan,  masiya  kadhang-kadhang  aku cilaka merga  kesalahanku  dhewe.  Gusti  ya  mesthi
          nulung aku nek pas ngalamami kangelan nglakoni tugas utawa pegaweanku. Gusti Yesus setya
          banget ngrumati uripku saben dina.”

          “Paulus  berubah  total  dadi  setya  tenan  nyang  Gusti  Yesus,  nganti  Gusti  Yesus  mitayakake…
          mempercayakan  kegiatan  pelayanan  nyang  Paulus.  Aku  kudune  ya  setya  nyang  Gusti  Yesus.
          Mosok  Gusti  Yesus  wis  setya  nyang  aku,  aku ora  setya?  Ah…aku  arep  berusaha  setya  tenen
          nyang Gusti Yesus… Gusti, mugi Paduka paring kekuatan dhateng kula!! Aku tenanan pelayanan
          ning grejaku. Masiya aku dudu anggota Majelis. Aku tak ngelingna lan ngajak kanca-kanca… Eh
          dulur-dulur  warga  jemaat  supaya  padha  setya  nyang  Gusti  Yesus  lan  aktif  ning  kegiatan
          pelayanan greja.” [st]


                “Nang aku Gusti Yesus setya, mosok aku ora setya? Kebangetan, nek ora”


           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam  ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
           Tahun pernikahan.
           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            15 September 2016   Joannna Alexandra A.H.    Peiaya Anugerah M/8
            18 September 1955   Hendrik Tamonsang         Pejaya Anugerah T/22
            18 September 1960   Yayuk Mariani             Pejaya Anugerah Q/14
            18 September 1985   Citra Utami               Desa Sidodadi
            20 September 1983   Stefanus Vincent          Pejaya Anugerah T/22
            21 September 1981   Demix Surya Saragih       Desa Kramat Jegu

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama       Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    16-09-2019   Amos 7 ; 1-6    Mazmur 73      I Timotius 1 ; 18-20
            Selasa,   17-09-2019   Yunus 3 ; 1-10   Mazmur 73     II Petrus 3 ; 8-13
            Rabu,     18-09-2019   Ayub 40 ; 6-14, 42 ; 1-6   Mazmur 73   Lukas 22 ; 31-33, 54-62
            Kamis,    19-09-2019   Keluaran 23 ; 1-9   Mazmur 133   Roma 3 ; 1-8
            Jum’at,   20-09-2019   Yehezkiel 22 ; 17-31   Mazmur 133   Roma 8 ; 31-39
            Sabtu,     21-09-2019   Yesaya 5 ; 8-23   Mazmur 133   Markus 12 ; 41-44

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit
                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 15 SEPTEMBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pnt. I Made Gandhi    Ibu Vienne CD   Sdri. Windha   -    Sdri. Tanti
             09.00                                                             Sdr. Willy
           Anak/Rmj   Ibu Citra Utami
             16.00    Bpk. Murwo Saktiarso   -       Sdr. Bagas
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 15-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
              Kejadian 32 ; 7-14   Mazmur 51 ; 1-10   I Timotius 1 ; 12-17   Lukas 15 ; 1-10
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 15 September 2019
            1.  Kidung Jemaat 10 ; 1, 2            6.  Kidung Jemaat 407 ; 2, 3
            2.  Pelengkap Kidung Jemaat 205 ; 1 - 3    7.  Pelengkap Kidung Jemaat 150 ; 1 ---
            3.  Kidung Jemaat 33 ; 1, 2            8.  Kidung Jemaat 426 ; 1, 3
            4.  Pelengkap Kidung Jemaat 192 ; 1 - 3    9.  Kidung Pasamuwan Jawi 460
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 435 ; 1, 2

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

             3.   Paguyuban Alumni PTWG
               Diinformasikan kepada seluruh warga, Alumni PTWG GKJW Trosobo akan melaksanakan Tukar
               Pelayan Alumni PTWG se MD ST-II, yang dilaksanakan pada :
                   Hari / Tanggal  :   Kamis, 19 September 2019
                   Waktu       :   19.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   GKJW Jemaat Luwung
                    Alamat     :   Kelompok/Wilayah sesuai jadwal Jemaat Luwung
                Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
               Memberkati.
            B.   BIDANG II : PERSEKUTUAN
                 Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
              Diinformasikan  Ibadah  Anak  dan  Remaja  GKJW  Trosobo  yang  semula  diadakan  setiap  Hari
              Minggu  Pukul  09.00  di  GSG  GKJW  Jemaat  Darmo,  Sesuai  keputusan  dalam  Sidang  Pleno
              Majelis I tanggal 23 Agustus 2019, mulai bulan September 2019 diadakan pada :
                  Hari      :   Setiap Minggu
                  Waktu     :   16.00 WIB s/d selesai
                  Tempat    :   Rumah Bp. Tri Agus Yulianto (Ibu Vienne)
                  Alamat    :   Pejaya Anugerah A/6 Taman, Sidoarjo

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 01-09-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 15-09-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 22 SEPTEMBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Prita Maria    Ibu Sherly A.    Bpk. Alfet M.   -    Sdr. Tian
             09.00                                                             Sdr. Krisna
           Anak/Rmj   Bpk. Yohanes Erik K.   -       Bpk. Suparjanto
             16.00    Ibu Jhuanna Suartika

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                              Bacaan Minggu, 22-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1           Mazmur              Bacaan 2           Bacaan 3
                Amos 8 ; 4-7        Mazmur 113       I Timotius 2 ; 1-7   Lukas 16 ; 1-13

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            18-09-2019   19.00  Keb. KW Jemaat   Kel. Ibu Kristiyanto   Pejaya Anugerah ZA/12

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (spt  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -


           3.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan
              terima kasih. Tuhan Memberkati.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Tukar Pelayanan se MD ST-II
               Berdasarkan Surat dari MD ST II No : 434/MD ST II/IX/2019, tertanggal 12 September 2019
              tentang Pemberitahuan Tukar Pelayanan se MD ST II Bulan September 2019,  Untuk GKJW
              Jemaat Trosobo dengan jadwal sebagai berikut :

                   Hari/Tgl    Pukul          Pelayan Ibadah                Jemaat
               Minggu, 22-09-2019  06.00  Pdt. Rudy Sewoyo            GKJW Mojosarirejo
               Minggu, 22-09-2019  09.00  Pdt. Prita Maria (GKJW Mojosarirejo)   GKJW Trosobo
           8.   Permohonan Penggalangan Dana
              Melalui Surat dari MA GKJW Nomor 347/VII/7/2019, tertanggal 31 Juli 2019 dengan akan
              diadakannya Pertemuan Raya Pemuda (PRP) tahun 2020 maka Dewan Pembinaan Pemuda
              dan  Mahasiswa  (DPPM)  akan  melakukan  Penggalangan  Dana  untuk  mendukung  kegiatan
              tersebut, yang salah satunya dengan penjualan kaos dengan harga sebagai berikut :
                 - Ukuran Anak dan Dewasa (S s/d XL)   seharga Rp. 55.000,-/pcs
                 - Ukuran Dewasa (XXL)            seharga Rp. 60.000,-/pcs
                 - Ukuran Dewasa (XXXL)           seharga Rp. 65.000,-/pcs
              Desain Kaos lihat Pamflet / info KPPM GKJW Trosobo

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


              Pemesanan dan Pembayaran kaos dapat menghubungi PHMJ / KPPM Jemaat Trosobo.
              Data pemesanan serta pembayaran kaos sudah harus diserahkan kepada DPPM dengan jadwal :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019

           9.   Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  I  tahun  2019,  dimohon  untuk
              dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  550.000      4 Parcel        2 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III               1.340.000     8 Parcel        5 Orang

                   Jumlah :              1.890.000    12 Parcel         7 Orang
        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  08 – 14 September 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              690.000
             2   Persembahan Diakonia dan Kematian                           515.000
             3   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   179.000
             4   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             49.000
             5   Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok I                     97.000
             6   Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok II                    230.000
             7   Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok III                   133.000

                                                   Total Penerimaan  =    1.893.000

           2.  Perincian Pengeluaran

            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Krakalan Bunga Mimbar (September)                             50.000
            3   Iuran RT – Balai Pertemuan (September)                        45.000
            4   Biaya Iuran PTWG (September)                                 125.000
            5   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            6   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 91.000
            7   Transport Kegiatan – KPP MD                                  130.000
            8   Transport Kegiatan – Ibadah Syukur GKJW Tanjung Perak        130.000
            9   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        190.000

                                                 Total Pengeluaran  =      1.306.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


           3.  Keterangan

                Saldo Minggu lalu (07 September 2019)           :   Rp.     3.348.400,-
                Penerimaan Minggu ini (08 – 14 September 2019)   :   Rp      1.893.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp      5.241.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (08 – 14 September 2019)   :   Rp.     1.306.000,- -
                Saldo Minggu ini (14 September 2019)            :   Rp.     3.935.400,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     2.935.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.000.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     3.935.400,-


           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (08 – 14 September 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan

                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                          -                            -              -               -

                                Total  =               -              -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                   I/10     Juni - Agustus                        30.000         30.000
                   I/24     Januari - April                       60.000         60.000
                   I/79     Juni - September                      40.000         40.000
                  II/86     Januari - Desember                    60.000         60.000
                  II/100    Januari - Desember                    60.000         60.000
                  III/28    September                              7.500          7.500

                                                 Total  =       257.500         257.500


              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               08-09-2019   Umum           GKJW Darmo       39    47    86      690.000
               08-09-2019   Anak/Remaja    Trosobo           9    8     17      179.000
               08-09-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   4   5   9    49.000
               11-09-2019   Keb. Wanita Pok I   Ibu. Setyaningsih   1   12   13   97.000
               11-09-2019   Keb. Wanita Pok II   Ibu. Sih Hariyani   2   4   6   230.000
               11-09-2019   Keb. Wanita Pok III   Ibu. Stefanus V.   2   15   17   133.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  993.000
                                                              Total  =          993.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     I/54    Juni – September                                    40.000
                     II/24   Januari – Desember                                  60.000
                     II/26   Januari – Desember                                  60.000

                                                              Total  =          160.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/24   Januari – Desember 2018                            500.000
                     II/24   Januari – Desember 2019                            500.000
                     II/26   Januari – Desember 2019                            500.000

                                                              Total  =        1.500.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Celengan Pok II (Agustus 2019)            1.050.000

                                                              Total  =        1.050.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     993.000
                                                              Total  =          993.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (07 September 2019)        :   Rp.    2.000.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (08 – 14 September 2019)   :   Rp .   3.703.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.    5.703.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (08 – 14 September 2019)   :   Rp.       993.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (14 September 2019)         :   Rp.    4.710.000,--



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -







        Kidung Jemaat 10 ; 1, 2                     Lanjt. Kidung Jemaat 33 ; 1, 2
        PUJILAH TUHAN SANG RAJA                     SUARAMU KUDENGAR

        1.  Pujilah Tuhan Sang Raja yang maha mulia!      2.  Kendati ’ku lemah, tenaga Kauberi;
             Segenap hati dan jiwaku, pujilah Dia!           Kau hapus aib dosaku, hidupku pun bersih.
             Datang Berkaum, b’rilah musikmu bergaung,             Refr.  Aku datanglah, Tuhan padaMu
             Angkatlah puji - pujian!                            Dalam darahMu kudus sucikan diriku.
        2.  Pujilah Tuhan, segala kuasa padaNya!
             Sayap kasihNya yang aman mendukung anakNya!    Pengkap Kidung Jemaat 192 ; 1 - 3

             Tiada terp’ri yang kepadamu dib’ri;        DENGAR PANGGILAN TUHANMU
             Tidakkah itu kaurasa?                  1.  Dengar panggilan Tuhanmu,
                                                         janganlah kau bimbang tertegun;
          Pelengkap Kidung Jemaat 205 ; 1 - 3             datanglah segra, datang padaNya,
        ALANGKAH INDAHNYA KASIH SETIAMU                  kasihNya tak ada batasnya.
        1.  Alangkah indahnya kasih setiaMu,         2.  Engkau dikasihi Tuhan;
             Yang hilang dan sesat bebas dan ketemu.           Dis’lamatkan dari dosamu.
             Engkau tlah menjenguk ketempat yang gelap,          Dia yang selalu memimpinmu
             Mengangkat umatMu ke alam  gemerlap.           Dalam suka duka hidupmu.
             Alangkah indahnya kasih setiaMu,
             Engkau t’lah berkenan tinggal bersamaku        3.  Bersyukurlah kepadaNya
        2.  Alangkah indahnya kasih setiaMu,             Atas kasih karuniaNya
                                                         Yang dilimpahkan Tuhan padamu:
             Engkau tlah berkenan tinggal dirumahku.             Dengarlah panggilan Tuhanmu!.
             Rumahku yang kumuh menjadi yang kudus.
             Jiwa dan ragaku menjadi milikmu.
             Alangkah indahnya kasih setiaMu,       Kidung Pasamuan Jawi 435 ; 1, 2
             Hatiku yang sendu sungguh jadi teduh.      GUSTI KEPARENG MUNDHUT

        3.  Ya Yesus Tuhanku, datanglah segera,      1.  Gustimu kepareng mundhut
             Tumpangkan tanganMu dengan kasih mesra.         papan aneng atimu.

                                                         Resik ana dimen patut,
             Dengarlah doaku, tangis jeritanku,
             Tanggalkan dosaku dan rantai belenggu.         Gusti karsa lumebu!
             Ya Yesus Tuhanku, datanglah segera,           Refr.  Rungokna pangandikanya,
             Tinggallah sertaku selama-lamanya.            Aja padha semaya!
                                                                  Nyawisna papan mring Gusti
          Kidung Jemaat 33 ; 1, 2                          aneng sajroning ati!
        SUARAMU KUDENGAR
                                                    2.  Tan liya kersane Gusti
        1.  SuaraMu kudengar memanggil diriku,         mitulungi wong dosa;
             Supaya ‘ku di Golgota di basuh darahMu!           Kang wus karsa mbukak ati

             Refr.  Aku datanglah, Tuhan padaMu         dadya padalemanya. Refr.
                     Dalam darahMu kudus sucikan diriku.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


        Kidung Jemaat 407 ; 2 - 3                 Lanjt. Pelengkap Kidung Jemaat 150 ; 1 ---
        TUHAN, KAU GEMBALA KAMI                   YA TUHAN, HANYA INILAH

        2.  Kau Pengawal yang setia,               4.  KasihMu nyata s’lamanya
           kawan hidup terdekat.                     sepanjang hidup didunia.
             Jauhkan kami dari dosa,                   Dikala suka dan senang
           panggil pulang yang sesat.                 hanyalah Engkau jaminannya.
             Tuhan Yesus, Juru s’lamat,             5.  Pujian dan hormat trimalah ya Tuhan,
           kami mohon b’ri berkat.                    sumber s’gla berkat;
             Tuhan Yesus, Juru s’lamat,                 Di tiap waktu dan tempat,
           kami mohon b’ri berkat.
                                                     naiklah syukur kepadaMu.
        3.  JanjiMu, Kaut’rima kami,
           walau hina, bercela;                   Kidung Jemaat 426 ; 1, 3

             Yang berdosa Kau sucikan,               KITA HARUS MEMBAWA BERITA
           Kaubebaskan yang lemah.                1.  Kita harus membawa berita
             Tuhan Yesus Jurus’lamat,                   pada dunia dalam gelap
           kini kami berserah.                          Tentang kebenaran dan kasih
             Tuhan Yesus Jurus’lamat,                   dan damai yang menetap,
           kini kami berserah.
                                                       dan damai yang menetap.

        Pelengkap Kidung Jemaat 150 ; 1 ---             Refr. Karna g’lap jadi remang pagi,
        YA TUHAN, HANYA INILAH                                 Dan remang jadi siang trang.
                                                               Kuasa Kristus ‘kan nyatalah,
        1.  Ya Tuhan hanya inilah                               Rahmani dan cemerlang.
           yang patut kuberi padaMu;
             Ungkapan syukur apalah,              3.   Kita harus membawa berita;
           dibanding berkat karuniaMu?                   Allah itu kasih belas.
                                                         Dib’rikan Putra tunggalNya,
        2.  Pemb’rian janda miskin pun,                  Supaya kita lepas,
           Engkau lihat ketulusannya,                     Supaya kita lepas. Refr.
             Tiliklah juga hatiku,
           saat kubawa persembahan.
                                                   Kidung Pasamuan Jawi 460
        3.  Semua harta kamipun                    TENTREM - RAHARJA
           bersumber hanya kepadaMu,                 Tentrem raharja sing Gusti kita,
             Dengan bersuka bergemar                  Tumrah mring kita;
           kupersembahkan kepadaMu.
                                                     Tentrem raharja sing Gusti kita,
                                                     Tumrah mring kita.













                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>