<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="16"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                 Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                                Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                     Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                      Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,
                                         SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988























                          Hari          Ibadah          Pukul   Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja         09.00      GSG    Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -








































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 21 April 2019

                           Waosan : Lukas 24 ; 1 - 12    Pamuji : KPJ 264 ; 1 - 4

              “Yagene, dene kowe padha nggoleki Kang Gesang ana ing antarane wong mati ?.”
                                            [ayat 5b]

                                   “AKU MBURU APA ?”

              Wungune Gusti Yesus mbantu kita manggihaken jawaban kangge pitaken : Aku mburu
              apa?”, sebab wungune Gusti Yesus:
                 1.  Ndadosaken  tujuwan  gesang  sedaya  titah  menika  kawilujengan,  sanes  bilai
                    (bencana).
                 2.  Pangwaosipun  Allah  nindhes  dosa,  nyipta  gesang  enggal,  lan  nyawisaken  kita
                    mapag rawuhipun Gusti Yesus ingkang kaping kalih.

                 3.  Pejah  dipun  taklukaken,  kita  ugi  badhe  katangeaken  supados  saged  gesang
                    sesarengan kaliyan Sang Kristus ing salaminipun.

                 4.  Maringi energi kangge kita, supados saged dados seksinipun ing jagad menika,
                    ngabaraken injil, inggih bab wungunipun Gusti Yesus.

                 5.  Maringi  pangertos  tumraping  Bujana  Suci,  kados  ingkang  dipun  alami  dening
                    para murid ing margi dhateng kitha Emaus, kembul bujana kaliyan Gusti Yesus
                    ingkang sampun wungu, ingkang  rawuhipun maringi kawilujengan.
                 6.  Mbantu kita manggihaken pemahaman ingkang penting ing salebeting tragedi.
                    Menapa kemawon ingkang kedadosan (bingah utawi sisah), yen kita mlampah
                    kaliyan  Panjenenganipun,  wungunipun  maringi  pangajeng-ajeng  (harapan)
                    kangge masa depan kita.
                 7.  Maringi jaminan kangge kita bilih Sang Kristus gesang, nguwaosi, lan mrentah
                    kratonipun. Gusti Yesus wungu, prastawa ingkang nyata; sanes legenda.
                 8.  Sih  kamirahanipun  Allah  nyagedaken  kita  gesang  kagem  Panjenenganipun ing
                    jagad ingkang kisruh menika.
              Iman  Kristen  maringi  wawasan  dhateng  kita,  supados  kita  saged  ngecakaken  ing
              sadhengah bab: gesang bebrayat, pasrawungan, politik, lsp.

              Kita  betah  nglakungi  sekawan  (4)  tahapan  supados  saged  paham  bab  wungunipun
              Gusti Yesus, kados para murid :

                 1.  Ragu  lan  nganggep  bab menika  namung dongeng kemawon,  ingkang mboten
                    saged pitados.
                 2.  Kados Petrus, kita perlu nitipriksa fakta, ananging tetep dados teka-teki.
                 3.  Namung menawi pinanggih sacara pribadi marang Gusti Yesus, kita badhe saged
                    memahami prastawa wungunipun  Gusti Yesus.
                 4.  Ing  salajengipun,  kita  badhe  saged  kanthi  tekun  dados  peladosipun,  sebab
                    sampun paham kanthi wetah bab panganthinipun Gusti Yesus ingkang sampun
                    wungu.
                Amin.[Esha]

                                  “Luwar, luwar, luwar saking siksa!”

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -



                                         UCAPAN  SELAMAT

            Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  mengucapkan  “Selamat  Datang  Dan  Selamat

            Beribadah” Kepada Bpk/Ibu/Sdr yang baru pertama kali hadir dalam ibadah hari ini &

            mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada  Bpk/Ibu/Sdr/i  yang  dalam  minggu  ini

            memperingati hari Ulang Tahun kelahiran, maupun pernikahan.

            Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            21 April 1962   Agung Wisnu Kuncoro         Ds. Ngares Rejo
            23 April 1955   Indyah Sihworo Pinto        Desa Sidodadi
            25 April 1979   Ayesi Dwi Harsiwi           Graha permata Sidorejo P/2
            27 April 1964   Herlina Apriantonita        Griya Samudra Asri F14/8

                                                Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                            Perjanjian Lama        Mazmur            Perjanjian Baru
           Senin,    22-04-2019  Yosua 10 ; 16-27   Mazmur 118;1-2,13-25   I Korintus 5 ; 6-8
                            Hakim-hakim
           Selasa,   23-04-2019              Mazmur 118;1-2,13-25   Wahyu 12 ; 1-12
                            4;17-23 ; 5;24-31
           Rabu,     24-04-2019  II Samuel 6 ; 1-14  Mazmur 118;1-2,13-25   Lukas 24 ; 1-12
           Kamis,    25-04-2019  I Samuel 17;1-19   Mazmur 150    Kisah Para Rasul 5;12-16
           Jum’at,   26-04-2019  I Samuel 17;20-30  Mazmur 150    Kisah Para Rasul 5;17-25
           Sabtu,     27-04-2019  I Samuel 17;31-54  Mazmur 150   Lukas 24 ; 36-43

           POKOK-POKOK DOA
           -  Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan
              keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                        Warga yang sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


        I.  IBADAH MINGGU, 21 April 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji   Organis   Pengisi Pujian   Mulmed
            Umum    Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th  Bp. Ayom K.  Sdri. Windha   PS. Adi Yuswo   Sdr Willy
            09.00                                                             Sdr Tian
           Anak/Rmj  Bp. Murwo S.                   Bp. Murwo S.
             09.00   Ibu Jhuanna Suartika
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan Firman, Para Pemandu Nyanyian & Tim Multimedia yang telah melayani dalam
           ibadah  hari  ini.  teristimewa  kepada  Paduan  Suara  Adi  Yuswo  yang  telah  mengisi
           Pujian. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                                 Bacaan Minggu 21-04-2019 – PASKAH
                      Tema : Paskah “Ia yang Bangkit Memberi Daya Untuk Bersaksi”
                  Bacaan 1            Mazmur           Bacaan 2            Bacaan 3
           Kisah Para Rasul 10;34-43     -        I Korintus 15 ; 20-26   Lukas 24 ; 1-12
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 21 April 2019
            1.  Kidung Jemaat 194 ; 1, 2           5.  Kidung Jemaat 341 ; 1, 3
            2.  Kidung Jemaat 202 ; 1 - 3          6.  Kidung Jemaat 393 ; 1--
            3.  Kidung Jemaat 188 ; 1, 2, 5        7.  Kidung Jemaat 426 ; 1
            4.  Kidung Pasamuan Jawi 192 ; 1, 2    8.  Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
           A. BIDANG I : TEOLOGIA
              1. Komisi Pembinaan Theologi
                a.  Dilaksanakan Doa Pagi untuk Pembangunan Rumah Ibadah pada :
                      Hari / Tanggal :   Setiap Hari Minggu
                      Waktu       :   Pukul 05.00 WIB s/d selesai
                      Tempat      :   Balai Pertemuan G-11
                   Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima
                  kasih. Tuhan Memberkati
               b.  Dibuka pendaftaran calon Sidi TA.2019/2020, dengan ketentuan sebagai berikut :
                     -  Usia Minimal 16 Thn (SLTA kelas XI)
                     -  Mengisi Formulir Pendaftaran yang diketahui Ketua Kelompok.
                     -  Melampirkan FC. Surat Baptis dan KSK (masing-masing  1 lembar)
                   Persyaratan administrasi dapat diserahkan langsung kepada Bp. Dwi Cahyono atau
                  kepada Bp. Suwarno. Demikian disampaikan untuk diketahui, atas perhatian dan
                  pelaksanaannya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

            2.  Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo  yang  memiliki  talenta
               bernyanyi  dan  ingin  bergabung  dengan  Paduan  Suara  Trosobo  diharapkan
               mengikuti latihan pada :
                   Hari / Tanggal :  Setiap Hari Kamis
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
               Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan  terima
               kasih. Tuhan Memberkati.

           B. BIDANG II : PERSEKUTUAN
              1.  Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
                 a.  Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo,  yang  memiliki
                   putra/putri saat ini duduk di bangku kelas IV SD s/d IX SMP, Komisi Pembinaan
                   Anak  dan  Remaja  mengajak  putra/putrinya  untuk  bisa  bergabung  dalam  tim
                   Paduan Suara Anak Trosobo, diharapkan mengikuti latihan pada :
                       Hari / Tanggal :   Setiap Hari Sabtu
                       Waktu       :   Pukul 18.00 WIB s/d selesai
                       Tempat      :   Balai Pertemuan G-11
                     Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan
                   terima kasih. Tuhan Memberkati.
                 b.  Mengharap  kehadiran  Anak  dan  Remaja GKJW Jemaat Trosobo  dalam  Ibadah
                   Perayaan  Paskah  KPAR  dan  dilanjutkan  dengan  lomba-lomba,  yang  akan
                   dilaksanakan pada :
                       Hari / Tanggal :    Minggu, 28 April 2019
                       Waktu       :    Pukul 15.00 WIB s/d selesai
                       Tempat      :    Rumah Ibu Vinne Citra Dewi (Pejaya Anugrah A/6)
                       Keterangan   :   Ibadah Minggu Anak/Remaja Pk.09.00 ditiadakan
                        No     Lomba Balita & Anak              Lomba Remaja
                        1  Bongkar Pasang Puzzle        Berpacu dalam melodi
                        2  Menghias Telur               Tebak Tokoh dalam Alkitab
                        3  Mencari Telur                Cerdas Cermat Alkitab

                     Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan
                   terima kasih. Tuhan Memberkati.
              2.  Komisi Pembinaan Warga Dorkas
                  Komisi Pembinaan Warga Dorkas mengundang segenap warga Dorkas GKJW Jemaat
                 Trosobo dalam kebaktian Dorkas, yang akan dilaksanakan pada :
                     Hari / Tanggal :   Minggu, 21 April 2019
                     Waktu        :   Pukul 12.30 WIB s/d selesai
                     Tempat       :   Ibu Agus Suryono (Pejaya Anugerah Q/14)
                 Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  kehadirannya  disampaikan  terima
                 kasih. Tuhan Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

              3.  Komisi Pembinaan Peranan Wanita
                  Dalam memperingati Hari Kartini tahun 2019, Komisi Pembinaan Peranan Wanita
                 GKJW Jemaat  Trosobo  akan menyelenggarakan  Ibadah  Wanita  Jemaat  dengan
                 mengenakan Busana Tradisional / Kebaya, yang akan dilaksanakan pada :
                     Hari / Tanggal :   Rabu, 24 April 2019
                     Waktu        :   Pukul 19.00 WIB s/d selesai
                     Tempat       :   Balai Pertemuan G-11
                  Dimohon  undangan  mempersiapkan,  karena  akan  ditentukan  pemenang  dalam
                 berbusana tradisional terbaik
                  Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  persiapannya  disampaikan  terima
                 kasih. Tuhan Memberkati.

           C.  BIDANG III : KESAKSIAN
                Komisi Kesehatan
              Pemeriksaan  Kesehatan  untuk  seluruh  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo,  akan  dimulai
              bulan April 2019 yang dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terimakasih.
              Tuhan Memberkati.
                   Hari/Tgl                          Tim Kesehatan
              Minggu, 21-04-2019   Ibu Yeti Eriyana   Ibu Linda Vitria   Ibu Femiria Heri C.

           D.  BIDANG V : PENATALAYANAN
                Komisi Pembinaan Penatalayanan
              Dalam  rangka menyambut  kehadiran  Pendeta Baku  di GKJW Jemaat  Trosobo, Komisi
              Pembinaan Penatalayanan (KPPL) GKJW Jemaat Trosobo harus menyediakan kebutuhan
              sarana/prasarana Griya Kapanditan GKJW Jemaat Trosobo, berupa :
               No   Sarana/Prasarana    Persb     No   Sarana/Prasarana   Persb

                1  Rumah                ………        8   Meja Makan + Kursi   ………
                2  Sepeda Motor         ………        9   AC                 ………
                3  Kursi Tamu           ………       10  Kulkas              ………
                4  2 Meja Tulis         ………       11  Magic Com           ………
                5  Tempat Tidur         sudah     12  Kompor Gas          sudah
                6  Televisi             ………       13  Dispenser           sudah
                7  Almari Pakaian       ………       14  Peralatan Dapur     sudah

               Kami membuka pintu kepada warga GKJW Jemaat Trosobo yang berkenan untuk ikut
              berpartisipasi mempersembahkan barang-barang dimaaksud. Bagi Bapak/ibu yang siap
              mempersembahkan, dapat menghubungi Sekretaris KPPL Ibu Sri Rahayu Hari Utomo
              d/a Pejaya Anugerah H/16 ; No.HP/WA 082143733136.
              Demikian atas perhatian dan kesediaan Bapak/Ibu diucapkan terimakasih, Tuhan Yesus
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

        III. IBADAH MINGGU, 28 APRIL 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia

            Ibadah     Pelayan Firman     Pandu Puji   Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum    Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th  Ibu Sherly A.  Sdri. Diva Sella  PS. Trosobo   Sdr Krisna
            09.00                                                             Sdri Tri H.
           Anak/Rmj    Ditiadakan, dirubah Pk.15.00 di Rumah Ibu Vienne Citra Dewi (Pejaya A/6)
             09.00               Ibadah Perayaan Paskah KPAR GKJW Trosobo TH.2019

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                            Bacaan Minggu, 28-04-2019 – MINGGU PASKAH II
                      Tema : Paskah “Ia yang Bangkit Memberi Daya Untuk Bersaksi”
                  Bacaan 1              Mazmur            Bacaan 2         Bacaan 3
                                   Mazmur 118 ; 13-29
            Kisah Para Rasul 5;26-33                    Wahyu 1 ; 4-8   Yohanes 20;19-31
                                     dan Mazmur 150
        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan      Tempat                Alamat
            21-04-2019  12.00  Keb. Dorkas    Kel. Ibu Agus Suryono   Pejaya Anugrah Q/14
            24-04-2019  19.00  Keb. KW Jemaat  Balai Pertemuan     Pejaya Anugrah G/11
            27-04-2019  19.00  Keb. Syukur    Kel. Bp. Heru Jatmiko   Trsobo Utama VII-H/17

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan  Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat mulai  sekarang  dapat melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android
              dan juga dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website Gereja :
              http://gkjw-trosobo.com
           2.  Berlangganan Informasi/berita (bagi pengguna Whatshap)
              Bagi  Warga  jemaat  pengguna  aplikasi  Whatshap,  mulai  sekarang  dapat  juga
              berlangganan  Renungan  Singkat  Harian  (Pancaran  Air  Hidup)  setiap  harinya,
              berlangganan  Warjem setiap Minggunya,  berlangganan  informasi  lain  yang berkaitan
              dengan  kegiatan  warga  jemaat  Trosobo,  semuanya  akan  dikirim  melalui  Aplikasi
              Whatshap. Cukup kirim data dengan format :
              -  Ketik Nama Lengkap / warga kelompok / Langganan
              -  Kirim ke No.WA Sekretariat 0821 4293 9696
                 (Cth : Alfet Maeloeas/II/Langganan) harus dikirim dari No.WA yg mau berlangganan
              Demikian untuk diketahui semoga menjadi guna, atas perhatiannya disampaikan terima
              kasih. Tuhan Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

           3.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dan mengundang PHMJ
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan  terima
              kasih. Tuhan Memberkati.
           4.  Penggalangan dana ke warga untuk Rumah Ibadah
              Dalam rangka penggalian dana untuk pengadaan rumah ibadah, Panitia Pembangunan
              melalui  PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh
              warga  dapat  menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau
              yang diedarkan setiap minggu, kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga
              jemaat,  kerinduan  untuk  memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujut,  celengan
              diambil diakhir bulan oleh Ketua Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus
              memberkati kita semua.
           5.  Pelayanan Cawisan dan Pemberkatan Perkawinan
               Diberitahukan  kepada  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo  bahwa  akan  dilaksanakan
              Pelayanan Cawisan/Persiapan dan Ibadah Pemberkatan serta Pencatatan Perkawinan di
              GKJW  Jemaat  Trosobo  atas  nama  Sdri.  FEMINIA  HERI  CAHYANTI,  Putri  dari  Bpk.
              Heru Jatmiko dan Ibu Hari Endah Cahyani (Alm), d/a Trosobo Utama VII-H/17 Taman,
              Sidoarjo dengan Sdr. TIMOTY NUGROHO, Putra dari Bpk. Sugiono dan Ibu Ina Vera
              Musila, d/a Wiyung Indah III Blok I/03 Wiyung, Surabaya. Yang dilaksanakan pada :
               Pelayanan Cawisan  Hari / Tanggal :   Sabtu, 27 April 2019
                                Pukul        :   16.00 WIB
                                Tempat       :   GKJW Jemaat Darmo
               Pemberkatan Nikah  Hari / Tanggal :   Minggu, 28 April 2019
                                Pukul        :   09.00 WIB
                                Tempat       :   GKJW Jemaat Darmo
              Majelis dan warga jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat”, Tuhan memberkati.
              Pihak  keluarga  yang  berbahagia  turut  mengundang  segenap  warga  GKJW  Jemaat
              Trosobo dalam Ibadah Syukur Manten, yang akan dilaksanakan pada :
                    Hari / Tanggal   :   Sabtu , 27 April 2019
                    Waktu         :   Pukul 19.00 WIB s/d selesai
                    Tempat        :   Kel. Bp. Heru Jatmiko
                    Alamat        :   Trosobo Utama VII-H/17
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan kehadirannya disampaikan terima kasih.
              Tuhan Memberkati.
           6.  Angsuran lelang Unduh-Unduh tahun 2017-2018
              Diberitahukan kepada segenap warga jemaat GKJW Trosobo, bahwa masa pembayaran
              angsuran  Lelang  Unduh-Unduh  telah  jatuh  tempo.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  pada  tahun  2017  dan
              2018, dimohon untuk melunasi tanggungan tersebut.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                           Angsuran lelang Unduh-Unduh tahun 2017-2018

                   2017                   400.000      2 Parcel       1 Orang
                   2018                   930.000      7 Parcel       6 Orang
                 Jumlah :               1.330.000     9 Parcel        7 Orang

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  14 April – 20 April 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu                                  769.000
             2   Persembahan Kebaktian Jumat Agung                        2.537.000
             3   Persembahan Syukur dan Persepuluhan                        550.000
             4   Persembahan Diakonia dan Kematian                          740.000
             5   Persembahan Ibadah Anak dan Remaja                         183.000
             6   Persembahan Kebaktian Pemuda                               279.000
             7   Persembahan Kebaktian PKK Kelompok 1                        80.000
             8   Persembahan Kebaktian PKK Kelompok 2                       162.000
             9   Persembahan Kebaktian PKK Kelompok 3                       220.000
                                               Jumlah Penerimaan  =      5.520.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis – Kebaktian Minggu                                 350.000
            2   Sewa Bis -  Kebaktian Jumat Agung                           700.000
            3   Transport Pelayanan Kebaktian Minggu                        500.000
            4   Biaya Tamu – PS INREN                                       320.000
            5   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                            130.000
            6   Biaya Sekretariat (FC Warjem)                               195.000
            7   Transport Kegiatan Pelayan Gerejawi                         265.000
            8   Biaya Kegiatan Komisi – KPT                                 115.000
            9   Biaya Kegiatan Komisi – KP Kesehatan                          75.000
            10  Biaya Kegiatan Komisi – KPMG                                100.000
            11  Biaya Kegiatan Komisi – KPMG                                400.000
                                             Jumlah Pengeluaran  =        3.150.000

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (13 April 2019)               :  Rp.   3.178.400,-
                Penerimaan Minggu ini (14 April – 20 April 2019)   :  Rp    5.520.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :  Rp    8.698.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (14 April – 20 April 2019)   :  Rp.   3.150.000,- -
                Saldo Minggu ini (20 April 2019)                :  Rp.   5.548.400,-



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


              Terdiri dari :
                UangTunai                                       :  Rp.   3.700.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :  Rp.   1.848.000,-
                Tabungan Bank                                   :  Rp.                -     +
                                                     J u m l a h  :  Rp.   5.548.400,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (14 dan 19 April 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                         NN                     200.000               -         200.000
                         NN                            -        200.000         200.000
                         NN                            -        100.000         100.000
                         NN                            -         50.000          50.000
                      J u m l a h               200.000        350.000         550.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  I/84      Januari - April                      40.000          40.000
                  III/20    Mei - April                          50.000          50.000
                  III/50    Januari - Desember                  240.000         240.000
                  III/63    Januari - April                      40.000          40.000
                                              Jumlah  =        370.000         370.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal    Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               14-04-2019  Umum           GKJW Darmo        46    47    93      769.000
               14-04-2019  Anak/Remaja    GSG Darmo          7    6     13      183.000
               13-04-2019  Keb. PPK KPPM   Sdr. Willy Bagus   13   8    21      279.000
               17-04-2019  Keb. PPK II Pok 1  Bp. Bambang P   4   10    14       80.000
               17-04-2019  Keb. PPK II Pok 2  Bp. Basuki S. K   7   5   12      162.000
               17-04-2019  Keb. PPK II Pok 3  Bp. Thomas Leo S   7   14   21    220.000
               19-04-2019  Jumat Agung    GKJW Darmo        60    92   152    2.537.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
               (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
             A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                 1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                 927.000

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     I/43    Januari – April                                     40.000
                    III/14   Januari – April                                     20.000


                                                             Total  =           60.000

               3.  Persembahan Janji Iman

                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                    III/12   Oktober 2018                                       100.000


                                                             Total  =          100.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)


                                                             Total  =

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                 1    Setor ke Rekening PPG                                     927.000


                                                             Total  =          927.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (13 April 2019)            :  Rp.   8.677.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (13 April – 20 April 2019)   :  Rp    1.087.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :  Rp    9.764.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (13 April – 20 April 2019)   :  Rp.      927.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (20 April 2019)             :  Rp.   8.837.000,-










                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                     PERIODE : MARET 2019
        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (28 Februari 2019)                      Rp.    17.979.487,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01-31 Maret 2019)
              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.   10.178.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   20.090.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     4.170.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp. 305.444.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.       113.969,-
                                                                        Rp.  339.995.969,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Maret 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp. 132.000.000,-
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.         10.000,-
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas            Rp.       400.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.    1.050.000,-
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         42.795,-
                                                                        Rp.  134.002.795,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (31 Maret 2019)                          Rp.  223.972.661,-
              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.    3.646.000,-
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.    6.637.000,-
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp. 213.689.661,-


           V.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Maret 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.475.000.000,-
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 2.125.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    250.000.000,-
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 2.375.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="14"><![CDATA[- 13 -






                                                 Lanjutan Kidung Jemaat 188 ; 1, 2, 5
          Kidung Jemaat 194 ; 1, 2               KRISTUS BANGKIT! SORAKLAH
          DIKAU YANG BANGKIT, MAHAMULIA
          1.  Dikau, Yang Bangkit, mahamulia!    5.  Hai tinggalkan maut kelam;
               Dikaulah abadi jaya dan megah!         ikut Dia yang menang!
                                                    Bangkitlah, manusia,
             Turun malak sorga putih cemerlang;       dalam kebangkitanNya!
             kubur ia buka, tanda Kau menang.
             Refr.  Dikau, Yang Bangkit, mahamulia!   Kidung Pasamuan Jawi 192 ; 1, 2
                Dikaulah abadi jaya dan megah!   ISINING KABAR KABINGAHAN

          2.  Lihatlah Dia, Yesus, Tuhanmu!      1.  Isining kabar kabingahan
               Dialah Mesias; yakinlah teguh!         winangsit ken dening Pangeran,
             Mari, umat Tuhan, bergembiralah!       dadya srana paring piwulang
            Bertekun maklumkan kemenanganNya!       margining kautaman.
            Refr.                                   Refr.  Dimen tyang pitados tansah arumantos
                                                        mbangun turut Gusti, nresnani sesami
         Kidung Jemaat 202 ; 1-3                 2.  Tyang lepat winelehken samya
         MAUT SUDAH MENYERAH
          1.  Maut sudah menyerah,                    dening sabdaning Kang Makwasa;
             kubur hilang kuasanya:                 tyang dosa kang samnya mratobat
             Jurus'lamat t'lah menang               anampeni sih-rahmat. Refr.
             dalam sinar cemerlang (2x)        Kidung Jemaat 341 ; 1, 3
                                               KUASAMU DAN NAMAMULAH
          2.  Umat Tuhan, pandanglah
             ke angkasa mulia                  1.  KuasaMu dan namaMulah
             dan saksikan Penebus                 hendak kami sebar
             masuk sorga yang kudus (2x)          dan kar'na itu, Ya Tuhan,
          3.  Sorga, bukalah gerbang,             kami takkan gentar.
             sambut Raja yang menang!             Bagaikan padi segenggam
               Antarkan ke takhtaNya              mestilah mati dipendam,
             Yang kekal kuasaNya (2x)             supaya tumbuh dan segar,
                                                  di panas surya memekar
          .  Kidung Jemaat 188 ; 1, 2, 5          berbuahlah. Tuaian pun besar.
          KRISTUS BANGKIT! SORAKLAH
                                               3.  Bagaikan padi, Tuhan pun

                                                  dikubur, dipendam,
          1.  Kristus bangkit! Soraklah: Haleluya!
             Bumi, sorga bergema: Haleluya!       kembali bangkit merebut
             Berbalasan bersyukur: Haleluya!       umatMu terkeram.
             Muliakan Tuhanmu! Haleluya!          Ya Tuhan, kirim apalah
         2.  Karya kasihNya genap,                penabur yang t'lah menyerah
            kemenanganNya tetap.                  hidupnya untuk kuasaMu,
            Surya s'lamat jadi t'rang             memberitakan namaMu,
            takkan lagi terbenam.                 agar seg'ra buahnya milikMu.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="15"><![CDATA[- 14 -


          Kidung Jemaat 393 ; 1, 2              Kidung Jemaat 426 ; 1
          TUHAN, BETAPA BANYAKNYA               KITA HARUS MEMBAWA BERITA

          1.  Tuhan, betapa baiknya             1.  Kita harus membawa berita
             berkat yang Kauberi,                  pada dunia dalam gelap
               teristimewa rahmatMu                tentang kebenaran dan kasih
             dan hidup abadi.                      dan damai yang menetap,
            Refr.  T'rima kasih, ya Tuhanku        dan damai yang menetap.
               atas keselamatanku!                 Refr.  Karna g'lap jadi remang pagi,
               Padaku telah Kauberi                     dan remang jadi siang t'rang.
                hidup bahagia abadi.                    Kuasa Kristus 'kan nyatalah,
                                                        rahmani dan cemerlang.
          2.  Sanak saudara dan teman
               Kau b'ri kepadaku;
             Berkat terindah ialah:              Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1
           'ku jadi anakMu. Refr.                KASIH TUHAN MENGIRINGIMU
          3.  Setiap hari rahmatMu               1.  Kasih Tuhan mengiringimu,
               tiada putusnya:                      dan sayapNya melindungimu.
             Hendak ku puji namaMu                  Tangan Tuhan pegang di dalam hidupmu;
           tetap selamanya. Refr.                   majulah dalam t’rang kasihNya





                       MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                  MENGUCAPKAN

                               SELAMAT BERIBADAH
                      TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI

















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="16"><![CDATA[- 15 -


















































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>