<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 20 Oktober 2019
                                Bacaan : Lukas 18 ; 1-18     Pujian : KJ 452

                          “Beberapa waktu lamanya hakim itu menolak...” [ayat 4a]


                                    “Tetes Air Hujan”


          Melihat batu yang besar serasa tidak akan ada yang mampu
          menghancurkannya.  Tapi  ternyata  batu  yang  besar  itu
          berlubang dan berpotensi pecah. Lubang pada batu besar itu
          terjadi karena tetes air hujan yang terus menerus turun diatas
          permukaan batu tersebut. Hal ini senada dengan teks hari ini
          yang Tuhan Yesus sampaikan dengan perumpamaan tentang
          hakim  yang  tidak  benar.  Dijelaskan  bahwa  ada  hakim  yang
          tidak  takut   Allah  dan  tidak  menghormati  siapapun.  Maka
          datanglah  seorang janda,  yang  minta  haknya  untuk  dibela.  Kenapa  dibela?  Posisi  kedudukan
          janda  dalam  tradisi  Yahudi  adalah lemah karena budaya  patriakhi  –  mengutamakan  laki-laki,
          dan perempuan tidak punya hak bicara. Lalu dalam teks ditunjukkan bahwa beberapa waktu
          lamanya, hakim itu menolak dan akhirnya membenarkan janda tersebut. Kata “membenarkan“
          atau  “pembenaran“ (Yun ; Dikaioo), membebaskan dari tuntutan, menyatakan benar atau tidak
          bersalah, atau bebas dari tuntutan. Hal ini mengajarkan tentang konsistensi berdoa.

          Allah  selalu  menunjukan  belas  kasihan  kepada  manusia.  Berbeda  dengan  hakim  lalim  yang
          terganggu saat ada yang datang mohon belas kasihannya. Berbeda dengan Allah, yang tidak
          pernah  terganggu  dengan  doa-doa  dan  permohonan  yang  kita  sampaikan.  Pertanyaannya  :
          apakah doa dan harapan yang  kita sampaikan selalu mendapat jawaban instant atau cepat ?
          Tidak!  Ayat  4  “beberapa  waktu  lamanya”  menunjukan  ada  jeda  waktu  atau  proses  yang
          panjang atau tidak tahu batas waktunya. Tapi kita belajar untuk tidak berhenti memohon. Hal
          inilah permohonan didasarkan pada iman (aram : Aman), mempercayakan diri seutuhnya dan
          melakukan  dengan  segenap  hati.  Maka,  jangan  pernah  jenuh,  menyerah,  atau  bosan  dalam
          memohon kepadaNya  seperti  tetes  air  hujan.  Kita  percaya,  Allah  tidak  membiarkan umatNya
          memohon kepadaNya siang dan malam. Mari belajar kesetiaan janda yang punya hasrat tinggi
          berdoa dan bergantung pada Allah. [Kulz].

                 “Berdoalah pada Allah dengan tekun, percaya, dan bersyukurlah senantiasa”




           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.

           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun Kelahiran
            21 Oktober 2009   Kanaya Felicia Triyanto          Desa Sidodadi
            22 Oktober 1980   Eliyati                          Desa Kramat Jegu
            24 Oktober 1939   Edmond Lakburlawal               Pondok Jegu Indah CC/24
            26 Oktober 2002   Diva Sella Christy               Pejaya Anugerah I/17
                                    Yang berulang tahun Pernikahan
            -               -                                  -

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama       Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    21-10-2019   I Samuel 25 ; 2-22   Mazmur 57   I Korintus 6 ; 1-11
            Selasa,   22-10-2019   I Samuel 25 ; 23-25   Mazmur 57   Yakobus 5 ; 7-12
            Rabu,     23-10-2019   I Samuel 25 ; 36-42   Mazmur 57   Lukas 3 ; 1-9
            Kamis,    24-10-2019   Yeremia 9 ; 1-16   Mazmur 84 ; 1-8   II Timotius 3 ; 1-9
            Jum’at,   25-10-2019   Yeremia 9 ; 17-26   Mazmur 84 ; 1-8   II Timotius 3 ; 10-15
            Sabtu,     26-10-2019   Yeremia 14 ; 1-6   Mazmur 84 ; 1-8     Lukas 22 ; 39-46

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, PERJAMUAN KUDUS 20 OKTOBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Samuel Christiono   Ibu Sherly    Sdri Diva Sella   -   Sdr. Bagas
             09.00                                                              Sdr. Willy
           Anak/Rmj   Bp. Murwo S.           -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Bp. Soegito

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani.  Teristimewa  kepada  Pdt.  Samuel  Christiono,  Pendeta  Jemaat  GKI  Darmo  Permai
           Surabaya,  dalam  Tukar  Pelayanan  PGI  Surabaya.  Kiranya  Tuhan  Yesus  Kristus  senantiasa
           memberkati pelayanan kita semua.
        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 20-10-2019 – BULAN OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1           Mazmur             Bacaan 2            Bacaan 3
             Kejadian 32 ; 22-31   Mazmur 121    II Timotius 3 ; 14 – 4 ; 5   Lukas 18 ; 1-8
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 20 Oktober 2019
            1.  Pelengkap Kidung Jemaat 27 ; 1, 3    6.  Kidung Jemaat 460 ; 1 - 3
            2.  Kidung Jemaat 452 ; 1, 2, 4        7.  Kidung Pasamuwan Jawi 173 ; 1 - 3
            3.  Pelengkap Kidung Jemaat 126 ; 1, 2    8.  Kidung Jemaat 427 ; 1
            4.  Kidung Jemaat 383 ; 1, 2           9.  Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 192 ; 1

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi

                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat
               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo yang memiliki talenta bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo

                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 06-10-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 20-10-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -

        III. IBADAH MINGGU, 27 OKTOBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum                                                                Sdr. Krisna
             09.00    Pdt. Budi Cahyono, M.Th  Sdri. Putri R N   Sdri. Windha   -     Sdri Tri
           Anak/Rmj   Ibu Linda Vitria
             16.00    Bpk. Dwi cahyono       -       Bpk. Suparjanto

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                               Bacaan Minggu, 27-10-2019 – PEKAN PEMUDA
                                        Tema : Pekan Pemuda
                      “Menjadi Pelaku Kebenaran dan Siap Menjadi Bagian Masa Depan”
                 Bacaan 1            Mazmur             Bacaan 2           Bacaan 3
            Yeremia 14 ; 7-10, 19-22   Mazmur 84 ; 1-8   II Timotius 4 ; 6-8, 16-18   Lukas 18 ; 9-14

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            23-10-2019   19.00  Keb. KW Jemaat   Kel. Ibu Alfet M.   Pondok Trosobo J/26
            27-10-2019   12.00  Keb. Dorkas    Kel. Ibu Sih Pirnaning   Balai Pertemuan G/11

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (misal  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           3.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo  melalui  Sekretaris  dan  Ketua  Kelompok  masing-masing  telah  mengumpulkan  dan
              mendata Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli milik warga jemaat, untuk
              dilakukan Pembaharuan data, dan sesegera mungkin akan dikembalikan ke masing-masing warga
              jemaat.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           4.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Pemesanan Kaos Penggalangan Dana DPPM
              Pemesanan dan Pembayaran kaos telah diserahkan kepada DPPM dengan/sesuai jadwal sbb :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019
           8.  Festival Cipta Lagu Kidung Ria II
               Berdasarkan  Surat  dari  Majelis  Agung  Nomor  443/VII/9/2019,  tertanggal  12  September
              2019 perihal Festival Cipta Lagu Kidung Ria II, dalam rangka semakin menyemarakkan Ibadah
              Anak  di  GKJW  dan  memotivasi  anak  untuk  bersemangat  memuji  Tuhan,  DPAR  (Dewan
              Pembinaan  Anak  dan  Remaja)  mengadakan  Festival  Cipta  Lagu  Kidung  Ria  II,  dan  dari
              Festival  tersebut  akan  dipilih  150  lagu  rohani  anak  GKJW  yang  akan  diterbitkan  menjadi
              Buku Kidung Ria II.
               Demikian untuk diketahui, atas perhatiannya disampaikan terima kasih. Tuhan Memberkati.
           9.  Undangan Pra PKT Tahun 2020
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dimohon kehadiran Majelis GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Pra PKT 2020 pada :
                   Hari / Tanggal  :  Selasa
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
               Demikian atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan Memberkati.
           10.  Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih  mempunyai
              tanggungan pembayaran Lelang Unduh-Unduh I tahun 2019, dimohon untuk dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  350.000     2 Parcel        1 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III                230.000     1 Parcel        1 Orang

                   Jumlah :                580.000     3 Parcel        2 Orang

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  13 – 19 Oktober 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Kebaktian PPK Pemuda                            121.000
             2   Persembahan Ibadah Minggu/Umum (Perjamuan Kudus)          1.257.000
             3   Persembahan Khusus / Istimewa                             1.575.000
             4   Persembahan Syukur & Perpuluhan                           6.215.000
             5   Persembahan Diakonia dan Kematian                           635.000
              6   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                  379.000
              7   Persembahan Katekisasi Pra sidi                            32.000
              8   Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok I                    235.000
              9   Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok II                   105.000
             10  Persembahan Kebaktian Wanita Kelompok III                   115.000
             11  Persembahan Pelayanan PK – Warga Sakit                      325.000
                                                   Total Penerimaan  =   10.994.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       700.000
            2   Biaya Perjamuan Kudus (Roti dan Anggur)                      300.000
            3   Biaya Iuran PTWG (Oktober)                                   125.000
            4   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            5   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                109.400
            6   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        165.000
            7   Biaya Kegiatan Komisi – KPPM                                  60.000
            8   Biaya Kegiatan Komisi – KPPW                                  80.000
            9   Dukungan Dana ke Panitia Pembangunan GKJW Darmo             1.500.000
            10  Dana Persekutuan  MD-ST. II (2019)                          1.500.000
            11  Dana Pemeliharaan Gedung – GKJW Darmo                       1.000.000
            12  Konsumsi Pelayanan PK – Warga Sakit                          130.000
                                                 Total Pengeluaran  =      5.864.400

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (12 Oktober 2019)             :   Rp.     4.183.400,-
                Penerimaan Minggu ini (13 – 19 Oktober 2019)    :   Rp.   10.994.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp.   15.177.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (13 – 19 Oktober 2019)   :   Rp.     5.864.400,- -
                Saldo Minggu ini (19 Oktober 2019)              :   Rp.     9.313.000,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     7.863.000,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.          -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     9.313.000,-

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (13 – 19 Oktober 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                    Trans. Pandu Lagu             15.000                         15.000
                         NN                                    4.300.000       4.300.000
                         NN                                    1.000.000       1.000.000
                         NN                                      500.000        500.000
                         NN                                      400.000        400.000
                                Total  =          15.000       6.200.000      6.215.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                   I/37     Oktober – Desember                    15.000         30.000
                   I/71     Agustus – Oktober                     15.000         15.000
                  II/67     September – Oktober                   10.000         10.000
                  II/76     Oktober                               25.000         25.000
                  III/06    Juli – Desember                      150.000        150.000
                  III/12    September – Oktober                   50.000         50.000
                  III/28    Oktober                               7.500.          7.500
                  III/29    Oktober                               15.000         10.000
                  III/62    Oktober                               25.000         25.000
                                                 Total  =       312.500         322.500

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal   Jenis Kegiatan      Tempat                        Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
              12-10-2019  Keb. Pemuda/Rmj   Sdri. Dewi Kusuma   9   5   14      121.000
              13-10-2019  Umum            GKJW Darmo        44   73    117     1.257.000
              13-10-2019  Anak/Remaja     Pejaya A/6        12   15    27       379.000
              13-10-2019  Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   4   3   7      32.000
              16-10-2019  Keb. Wanita Pok I   Ibu Lestari   1    11    12       235.000
              16-10-2019  Keb. Wanita Pok II   Ibu Immanuel   6   6    12       105.000
              16-10-2019  Keb. Wanita Pok III  Ibu Udiono   1    12    13       115.000
              17-10-2019  Keb.PK Warga sakit   Ibu Djuwahir   2   4    6        325.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                 1.698.000
                                                              Total  =        1.698.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -


               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/01   September – Oktober                                 20.000
                     II/02   Oktober                                             25.000
                     III/13   Oktober                                            50.000
                     III/23   September – Oktober                               200.000
                     III/47   Juli – Desember                                   200.000
                     III/48   Oktober                                            25.000

                                                              Total  =          520.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/01   September - Oktober                                 50.000
                     II/02   Oktober                                            750.000
                     III/48   Oktober                                           100.000

                                                              Total  =          900.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Celengan Kelompok III ( September 2019)    910.000
                    2    Dukungan Dana dari GKJW Trosobo                       1.500.000

                                                              Total  =        2.410.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                    1.698.000

                                                              Total  =        1.698.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (12 Oktober 2019)          :   Rp.    3.690.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (13 – 19 Oktober 2019)   :   Rp.    5.528.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.    9.993.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (13 – 19 Oktober 2019)   :   Rp.    1.698.000,-  -
                   Saldo Minggu ini ( 19 Oktober 2019)          :   Rp.    7.520.000,--






                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                   PERIODE : SEPTEMBER 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (31 Agustus 2019)                       Rp.    37.877.595,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01 – 30 September 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     8.911.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   11.835.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     3.550.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.     9.501.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          35.173,- +
                                                                        Rp.    33.832.173,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01 – 30 September 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.          -
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          -
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas Administrasi   Rp.       400.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         17.035,- +
                                                                        Rp.         917.035,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (30 September 2019)                      Rp.   70.792.733,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.  13.264.000,-
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  57.528.733,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (30 September 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.815.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.785.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 1.985.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -







        Pelengkap Kidung Jemaat 27 ; 1, 3        Kidung Jemaat 383 ; 1, 2
        NYANYIKANLAH NYANYIAN BARU               SUNGGUH INDAH KABAR MULIA

        1.  Nyanyikanlah nyanyian baru            1.  Sungguh indah kabar mulia; hai percayalah!
             bagi Allah Pencipta cakrawala.           Yesus Kristus tak berubah s'lama-lamanya!
             Segala Serafim, Kerubim, pujilah Dia,             DarahNya tetap menghapus dosa dan cela.
             besarkanlah namaNya.                      Ia hibur yang berduka. Puji namaNya!
             Refr.  Bersorak-sorai bagi Rajamu!          Refr.  Baik kemarin, hari ini, s'lama-lamanya

                     Bersorak-sorai bagi Rajamu!                             Yesus Kristus tak berubah, puji namaNya!
                                                             Puji namaNya, puji namaNya!
        3.  Wahai langit yang mengatasi s’gala langit,                     Yesus Kristus tak berubah, puji namaNya!
             mazmurkanlah Tuhanmu.
             Hai air di atas langit, turut memuji Tuhan,     2.  Ia cari yang berdosa, cari dikau pun.
             muliakan Penciptamu. Refr.                Datanglah, rendahkan hati, s'rahkan dirimu!
                                                      Dulukala Ia sambut orang bercela;
                                                       kini dikau pun disambut, diampuniNya. Refr.
        Kidung Jemaat 452 ; 1, 2, 4
        NAIKKAN DOA TAK ENGGAN
                                                   Kidung Pasamuwan Jawi 192 ; 1
        1.  Naikkan doa tak enggan; Yesus pasti berkenan.

             Doa itu p'rintahNya: Ia tak menolaknya.      ISINING KABAR KABINGAHAN
                                                   1.  Isining kabar kabingahan
        2.  Maharaja Dialah, tak terbatas kuasaNya:
             minta saja apapun; pasti sanggup Tuhanmu!           winangsit ken dening Pangeran,
                                                       dadya srana paring piwulang
        4.  B'rikanlah sentosaMu dan kuasai diriku.
                                                       margining kautaman.
             Penebusku, Kau berhak jadi Rajaku tetap.
                                                        Refr.  Dimen tyang pitados
                                                          tansah arumantos
        Pelengkap Kidung Jemaat 126 ; 1, 2                      mbangun turut Gusti,
        HANYALAH YESUS JURUSELAMAT                       nresnani sesami
        1.  Hanyalah Yesus Juruselamat,
             Dialah sumber hidup baka.
                                                  Kidung Jemaat 460 ; 1 - 3

             Layaklah Dia terima kuasa,           JIKA JIWAKU BERDOA
             puji dan hormat selamanya!
                                                  1.  Jika jiwaku berdoa kepadaMu, Tuhanku,
             Refr.  Hanyalah Yesus Juruselamat;          ajar aku t'rima saja pemberian tanganMu
                     aib dan dosa dihapusNya.        dan mengaku,
                     Hanyalah Yesus Juruselamat;
                     hidup abadi dib’rikanNya!        s'perti Yesus di depan sengsaraNya:

                                                    Jangan kehendakku, Bapa, kehendakMu jadilah.

        2.  Tingginya langit tidak setinggi
             kasih Tuhanku kepadaku.           2.  Apa juga yang Kau timbang baik untuk hidupku,

             Dalamnya laut tidak sedalam            biar aku pun setuju dengan maksud hikmatMu,

             kasih Tuhanku kepadaku. Refr.             menghayati dan percaya, walau hatiku lemah:

                                                    Jangan kehendakku, Bapa, kehendakMu jadilah.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


        Lanjt. Kidung Jemaat 460 ; 1 - 3              Kidung Jemaat 427 ; 1
        JIKA JIWAKU BERDOA                            'KU SUKA MENUTURKAN

        3.  Aku cari penghiburan hanya dalam kasihMu.      1.  'Ku suka menuturkan cerita mulia,

             Dalam susah Dikau saja perlindungan hidupku.        cerita Tuhan Yesus dan cinta kasihNya.

             'Ku mengaku, s'perti Yesus di depan sengsaraNya:        'Ku suka menuturkan cerita yang benar,

             Jangan kehendakku Bapa, kehendakMu jadilah.         penawar hati rindu, pelipur terbesar.

                                                            'Ku suka menuturkan,
         Kidung Pasamuan Jawi 173 ; 1 - 3                'ku suka memasyurkan
         MARA DHA ATURNA PISUNGSUNGMU                       cerita Tuhan Yesus dan cinta kasihNya.
         1.  Mara dha aturna pisungsungmu
              ing papan kang piniji;                 Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1
              muga dadi keparenge Gusti;             KASIH TUHAN MENGIRINGIMU
              minangka pangabektimu                  1.  Kasih Tuhan mengiringimu,

         2.  Kalawan ati bungah menuhi,                   dan sayapNya melindungimu.
              ing papan kang piniji.                      Tangan Tuhan pegang di dalam hidupmu;
                                                          majulah dalam t’rang kasihNya.
              muga dadi keparenge Gusti;
              mundhut kembanging atimu.

         3.  Ngaturna klawan eklasing ati,
              ing papan kang piniji;

              muga dadi lan renane Gusti;
              nampeni pangabektimu.





























                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>