<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                 Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                                Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                     Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                      Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,
                                         SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988























                          Hari          Ibadah          Pukul   Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja         09.00      GSG    Bhs. Indonesia


                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -


           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 31 Maret 2019

                              Waosan : Lukas 15 ; 1-3, 11b-32    Pamuji : KPJ 275

                  “Sabab anakku iki wis mati, urip maneh, wis ilang, ketemu. …..” [ayat 24a]

                                ANAK POLAH BAPA KEPRADAH


           Wonten paribasan “Anak Polah Bapa Kepradah” ingkang
           ngemu  teges  :  menapa  mawon  kelakuanipun  anak,
           tiyang  sepuh  badhe  ndherek  nanggung.  Punapa
           kemawon  ingkang  dipunlampahi  dening  keng  putra,
           tamtu tiyang sepuh badhe kenging imbasipun. Menawi
           wonten  putra  ingkang  nakal  mila  badhe  wonten
           pitakenan,  “Putane  sapa  to kok  nakal  eram?”  Menawi
           wonten  putra  ingkang  pinter,  badhe  wonten  ingkang
           dhawuh “Lha pancen putrane pakA. Layak pinter”.

           Tiyang  sepuh  nggadhahi  tanggel  jawab  ingkang  ageng  tumrap  putranipun.  Tamtu nggih
           mboten gampil. Menawi putranipun nakal, asring tiyang sepuhduka dhateng putranipun.
           Wonten  ingkang  naming  dipundukani,  wonteningkang  dipunjiwit,  wonten  ugi  ingkang
           dipunceples  ananging  mboten  wonten  ingkang  dipunsengeti.  Kenging  punapa?  Karana
           tiyang sepuh nggadhahi katresnan ingkang ageng tumrap putranipun. Sasampunipun duka,

           kala-kala tiyang sepuh ngraosaken getun.

           Makaten  ugi  sang  rama  ingkang  wonten  waosan  dinten  punika.  Sanadjan  putranipun
           ingkang  ragil  sampun  tumindak  ngliwati  wates  :  nyuwun  warisan,  ngebreh-breh

           bandanipun  kagem  nguja  pepinginanipun  piyambak,  nanging  nalika  putra  ragil  wangsul
           malih  dhateng  griya,  dipunsambut  kanthi  sukarena.  Katresnanipun  sang  rama  mboten
           owah, katresnan ingkang ageng tumrap putra-putranipun.

            Kados  sang  rama  ingkang  tansah nresnani  putranipun,  mekaten ugi  Gusti Yesus tansah
           nresnani  kita  sedaya  sanadjan  ta  kita  asring  tumindak  lepat  lan  dosa,  mboten  manut
           karsanipun  Gusti.  “Anak polah  bapa  kepradah”.  Karana kita  tumindak dosa,  Gusti Yesus
           ingkang  nanggel  sedayanipun.  Gusti  Yesus  kersa  seda  sinalib  kagem  nebus  sakathahing
           dosa  kita,  supados  kita  uwal  sakingpaukuman  pati  ingkang  langgeng.  Punika  dados
           wujuding  katresnanipun  Gusti  tumrap  kita  sedaya  para  putra-putranipun  ingkang
           dipunkasihi.  Katresnanipun  Gusti  Yesus  ingkang ageng punika  ngemutaken  kita  supados
           saestu purun ngowahi gesang, nilar pepinginan piyambak ingkang murugaken dosa. Kita
           kedah  mbangun  miturut  dhateng  Gusti,  supados  katresnan  ingkang  sampun
           dipunparingaken Gusti dhateng kita mboten muspra. [cha]

                     “Anakmu gulawenthahen, temah bakal ndadekake ayeming atimu.”



                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                          UCAPAN    SELAMAT

            Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  mengucapkan  “Selamat  Datang  Dan  Selamat  Beribadah”

            Kepada  Bpk/Ibu/Sdr  yang  baru  pertama  kali  hadir  dalam  ibadah hari  ini  &  mengucapkan

            “Selamat Berbahagia” kepada Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati hari Ulang

            Tahun kelahiran, maupun pernikahan.
            Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                                     Yang berulang tahun kelahiran
            01 April 1953   Yustina Triyamtini          Desa Sidorogo
            02 April 1950   Sutik Sriatun               Watu Tulis – Prambon
            05 April 1947   Hari Utomo                  Pejaya Anugrah H/16
            05 April 2015   Alicia Avriliestra Tamonsang   Pejaya Anugrah T/22

                                                   Ayat Bacaan Harian
               Hari / Tanggal
                                  Perjanjian Lama       Mazmur         Perjanjian Baru
            Senin,     01-04-2019   Imamat 23 ; 26-44   Mazmur 53    Wahyu 19 ; 1-8
            Selasa,    02-04-2019   Imamat 25 ; 1-22   Mazmur 53     Wahyu 19 ; 9-10
            Rabu,      03-04-2019   II Raja-raja 4 ; 1-7   Mazmur 53   Lukas 9 ; 10-17
            Kamis,     04-04-2019   Yesaya 43 ; 1-7   Mazmur 126     Filipi 2 ; 19-24
            Jum’at,   05-04-2019   Yesaya 43 ; 8-15   Mazmur 126     Filipi 2 ; 25 – 3 ; 1a
            Sabtu,     06-04-2019   Keluaran 12 ; 21-28   Mazmur 126   Yohanes 11 ; 45-57
            Minggu,  07-04-2019   Yesaya 43 ; 16-21   Mazmur 126     Filipi 3 ; 4b-14


                        Mohon senantiasa dibawa dalam doa bagi warga yang sakit
                        Rawat Inap                           Rawat Jalan
            -   Ibu Yeti Eriyana                 -    Anak Tirza Kristiani


        I.  IBADAH MINGGU, 31 MARET 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah      Pelayan Firman    Pandu Puji   Organis   Pengisi Pujian   Mulmed
            Umum                                                              Sdr. Tian
             09.00   Pnt. I Made Gandhi   Ibu Vienne     Ibu Yanita P.       -   Sdr. Yan
           Anak/Rmja  Ibu Herlina A.                 Bp. Murwo S.
             09.00   Ibu Jhuanna Suartika

           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian  &  Organis/gitaris,  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani  dalam  ibadah  hari  ini.  Kiranya  Tuhan  Yesus  Kristus  senantiasa  memberkati
           pelayanan kita semua.



                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                                      Bacaan Minggu 31-03-2019
                 Bacaan 1           Mazmur               Bacaan 2           Bacaan 3
               Yosua 5 ; 9-12      Mazmur 32        II Korintus 5 ; 16-21   Lukas 15 ; 1-3, 11b-32
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 31 Maret 2019
            1.  Pelengkap Kidung Jemaat 13 ; 1, 2    6.  Pelengkap Kidung Jemaat 138 ; 1, 3
            2.  Kidung Jemaat 17 ; 3, 6, 7         7.  Kidung Pasamuan Jawi 173 ; 1--
            3.  Kidung Jemaat 26 ; 2, 4            8.  Pelengkap Kidung Jemaat 244 ; 1, 2
            4.  Kidung Pasamuan Jawi 59 ; 1, 2     9.  Bapa Terimakasih
            5.  Kidung Jemaat 52 ; 1, 3


        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
           A. BIDANG I : TEOLOGIA
              1. Komisi Pembinaan Theologi
                   a. Dilaksanakan Doa Pagi untuk Pembangunan Rumah Ibadah pada :
                      Hari / Tanggal :   Setiap Hari Minggu
                      Waktu    :   Pukul 05.00 WIB s/d selesai
                      Tempat   :   Balai Pertemuan G-11
                  Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaanya disampaikan terimakasih.
                 Tuhan Memberkati
               b. Dibuka pendaftaran calon Sidi TA.2019 - 2020, dengan ketentuan sebagai berikut :
                   -    Usia Minimal 16 Thn (SLTA kelas XI)
                   -    Mengisi Formulir Pendaftaran yang diketahui Ketua Kelompok.
                   -    Melampirkan Foto Copy Surat Baptis dan KSK (masing-masing satu lembar).
                 Persyaratan  adminisstrasi  dapat  diserah  kepada  Bp.  Dwi  Cahyono  atau  Bp.  Suwarno.
                 Demikian disampaikan untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan
                 terimakasih. Tuhan Memberkati.
               2. Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo  yang  memiliki  talenta
               bernyanyi  dan  ingin  bergabung  dengan  Paduan  Suara  Trosobo  diharapkan  mengikuti
               latihan pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Kamis
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :  Balai Pertemuan G-11
                Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terimakasih.
               Tuhan Memberkati.





                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


           B. BIDANG II : PERSEKUTUAN
              1.  Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  yang  memiliki  putra/putri
               saat  ini  duduk  di  bangku  kelas  4  SD  s/d  9  SMP,  Komisi  Anak  dan  Remaja  mengajak
               putra/putrinya untuk bisa bergabung dalam tim Paduan Suara Anak Trosobo, diharapkan
               mengikuti latihan pada :
                    Hari / Tanggal  :   Setiap Hari Sabtu
                    Waktu      :   Pukul 18.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   Balai Pertemuan G-11
                Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terimakasih.
               Tuhan Memberkati.
               2. Komisi Pembinaan Pemuda dan Mahasiswa
                 Berdasarkan  Surat  dari  Majelis  Jemaat  Karang  Pilang  Nomor  052/GKJW-Karpil/III/2019
               tertanggal  18  Maret  2019,  perihal  undangan  Turnamen  Futsal  Karpil  Cup  VI, yang akan
               dilaksanakan pada :
                    Hari / Tanggal  :   Minggu, 05 Mei 2019
                    Waktu      :   Pukul 10.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   Lapangan Futsal GOOL Mangga Dua – Komp. Ruko Mangga Dua
                                  Jl. Jagir Wonokromo, Surabaya
                 Technical Meeting  :
                    Jadwal     :   Jum’at, 19 April 2019
                    Waktu      :   Pukul 10.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   GKJW Jemaat Karang Pilang
                                  Jl. Ksatria No.36 Karang Pilang, Surabaya
               Demikian untuk diketahui, atas perhatiannya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.

           C.  BIDANG III : KESAKSIAN
                Komisi Kesehatan
              Pemeriksaan  Kesehatan  untuk  seluruh  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo,  akan  dimulai  bulan
              April 2019 yang dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap bulan Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan  terimakasih.
              Tuhan Memberkati.
                    Hari/Tgl                            Tim Kesehatan
                Minggu, 07-04-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien
                Minggu, 21-04-2019   Ibu Yeti Eriyana   Ibu Linda Vitria   Ibu Femiria H Cahyanti

              Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada Tim Kesehatan
              yang  telah  ambil  bagian  dalam  pelayanan  kesehatan  ini.  Kiranya  Tuhan  Yesus  Kristus
              senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

        III. IBADAH MINGGU,  07 APRIL 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah      Pelayan Firman    Pandu Puji   Organis   Pengisi Pujian   Mulmed
            Umum                            Karawitan Sekar Pamuji
                    Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th                            -
             09.00                             GKJW Darmo
           Anak/Rmja  Ibu Dian Febriana
             09.00   Ibu Herlin Tabentane            Bp. Murwo S.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                                      Bacaan Minggu 07-04-2019
                 Bacaan 1           Mazmur               Bacaan 2           Bacaan 3
              Yesaya 43 ; 16-21    Mazmur 126         Filipi 3 ; 4b-14   Yohanes 12 ; 1-8

        IV.  JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal    Pukul   Jenis Kegiatan       Tempat               Alamat
            03-04-2019   19.00   Keb. Kelompok 2  Kel. Bp. Harry Wibowo   Wisma Trosobo VII/14
            03-04-2019   19.00   Keb. Kelompok 3  Kel. Bp. Dwi Suryo S.   Pondok Jegu DD/8
            06-04-2019   19.00   Keb. Kelompok 1  Kel. Ibu Giarto    Sidorogo

        V.    INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari             Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  08.00 – 14.00  Balai Pertemuan  Minggu   09.00 – 12.00   GKJW Darmo
                                                    Senin               Libur

           1.  Info Website Gereja
              Bagi Warga jemaat mulai sekarang dapat melihat Warta Jemaat melalui HP Android dan
              juga  dapat  melihat  info-info  dari  GKJW  Jemaat  Trosobo,  melalui  Website  Gereja  :
              http://www.gkjw-trosobo.com
           2.  Penggalangan dana ke warga untuk Rumah Ibadah
              Dalam  rangka  penggalian  dana  untuk  pengadaan  rumah  ibadah,  Panitia  Pembangunan
              melalui PHMJ telah membagikan pundi-pundi (celengan), dengan harapan seluruh warga
              dapat  menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang
              diedarkan setiap minggu, kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat,
              kerinduan untuk memiliki tempat ibadah dapat segera terwujut,  celengan diambil diakhir
              bulan oleh ketua kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.

           3.  Angsuran lelang Unduh-unduh tahun 2017-2018
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  masa  pembayaran
              angsuran  Lelang  Unduh-unduh  telah  jatuh  tempo.  Diharapkan  yang  masih  mempunyai
              tanggungan pembayaran Lelang Unduh-unduh pada tahun 2017 dan 2018, dimohon untuk
              melunasi tanggungan tersebut. Yang belum lunas adalah sebesar Rp. 2.065.000,- (untuk 13
              Parcel / 10 orang). Demikian untuk diketahui, atas perhatiannya disampaikan terimakasih.

                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

           4.  Pelayanan Cawisan dan Pemberkatan Sidi
              Diberitahukan  kepada  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo  bahwa  akan  dilaksanakan  Pelayanan
              Persiapan/Cawisan Sidi, yang dilaksanakan pada :
              Pelayanan Cawisan  Hari / Tanggal  :   Jum’at, 05 April 2019
                               Pukul        :   18.00 WIB s/d selesai
                               Tempat       :   Balai Pertemuan G-11
              Pemberkatan Sidi    Hari / Tanggal  :   Minggu, 07 April 2019
                               Pukul        :   09.00 WIB
                               Tempat       :   GKJW Jemaat Darmo
              Mohon kehadiran Warga dan Majelis pada pelaksanaan Pemberkatan Sidi tersebut diatas.
           5.  Pemahaman Alkitab Majelis
              Diberitahukan kepada Majelis GKJW Jemaat Trosobo bahwa akan dilaksanakan PA Majelis,
              yang dilaksanakan pada :
                  Hari / Tanggal  :   Jum’at, 05 April 2019
                 Pukul       :   19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat     :   Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan kehadiran semua Majelis Jemaat disampaikan
              terimakasih. Tuhan Memberkati.
           6.   Laporan Perkawinan
               Akan  dilaksanakan  Ibadah  Pemberkatan  dan  Pencatatan  Perkawinan  di  GKJW  Jemaat
              Trosobo atas nama Sdri. FEMINIA HERI CAHYANTI, Putri dari Bpk. Heru Jatmiko dan Ibu Hari
              Endah  Cahyani (Alm),  d/a  Trosobo  Utama  VII-H/17  Taman,  Sidoarjo  dengan Sdr. TIMOTY
              NUGROHO, Putra dari Bpk. Sugiono dan Ibu Ina Vera Musila, d/a Wiyung Indah III Blok I/03
              Wiyung, Surabaya. Sesuai rencana keluarga,  pada :
                  Hari / Tanggal  :   Minggu, 28 April 2019
                 Pukul       :   09.00 WIB
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Majelis dan warga jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat”, Tuhan memberkati.
        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  24 - 30 Maret 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                         Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu                                  979.000
             2   Persembahan Diakonia dan Kematian                           50.000
             3   Persembahan Ibadah Anak dan Remaja                         108.000
             4   Persembahan Ibadah HDS Wanita                              250.000
             5   Persembahan Keb. Adi Yuswo                                 219.000
             6   Persembahan Keb. Wanita Kelompok 1                          79.000
             7   Persembahan Keb. Wanita Kelompok 2                         132.000
             8   Persembahan Keb. Wanita Kelompok 3                         124.000
                                                 Jumlah Penerimaan  =      1.941.000

                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                       Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Transport Pelayan Firman Ibadah Minggu                       300.000
            3   Biaya Tamu – PS GKJW Jemaat Sidoarjo                         640.000
            4   Biaya Iuran PTWG (Maret)                                     125.000
            5   Biaya Sekretariat (FC. Warta Jemaat)                          70.000
            6   Transport Pelayanan Kegiatan Grejawi                         150.000
            7   Biaya Kegiatan Komisi - KPPCK                                500.000

                                                 Jumlah Pengeluaran  =     2.135.800

           3.  Keterangan

                Saldo Minggu lalu (23 Maret 2019)               :  Rp.     1.845.400,-
                Penerimaan Minggu ini (24 – 30 Maret 2019)      :  Rp      1.941.000,- +
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :  Rp      3.786.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (24 – 30 Maret 2019)     :  Rp.     2.135.000,-  -
                Saldo Minggu ini (30 Maret 2019)                :  Rp.      1.651.400,-

              Terdiri dari :
                UangTunai                                       :  Rp.           51.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :  Rp.     1.600.000,-
                Tabungan Bank                                   :  Rp.                -       +
                                                        J u m l a h :  Rp.      1.651.400,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (24 Maret 2019)
              a.  Perincian Persembahan Persepuluhan & Syukur

                                                  Persembahan
                     Nomor / Inisial                                         Jumlah
                                          Khusus/Syukur     Perpuluhan


                       J u m l a h             -                      -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan

                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/76     Maret                                25.000          25.000

                                                Jumlah  =        25.000          25.000




                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               24-03-2019  Umum            GKJW Darmo       41    78   119      979.000
               24-03-2019  Anak/Remaja     GSG Darmo         3    10    13      108.000
               23-03-2019  HDS Wanita      Balai Pertemuan   6    26    32      250.000
               24-03-2019  Keb. Adi Yuswo   Kel. Bp. Bambang   7   17   24      219.000
               27-03-2019  Keb. KW Pok 1   Balai Pertemuan   1    11    12       79.000
               27-03-2019  Keb. KW Pok 2   Kel. Ibu Yosie N   4   8     12      132.000
               27-03-2019  Keb. KW Pok 3   Kel. Ibu Jonas L   -   12    12      124.000

         VII.  INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
             A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                 1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                         Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                1.634.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                      Jumlah (Rp)
                     II/02   April                                               25.000
                     III/23   Januari - Maret                                   300.000
                                                              Total  =          325.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                      Jumlah (Rp)
                     II/02   Maret                                              750.000
                     III/23   Februari - Maret                                  200.000
                                                              Total  =          950.000

            B.   Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                        Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                   1.634.000
                                                              Total  =         1.634.000

            C.  Keterangan
                     Saldo Minggu lalu (23 Maret 2019)          :  Rp.     1.560.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (24 – 30 Maret 2019)   :  Rp      2.909.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :  Rp      4.469.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (24 – 30 Maret 2019)   :  Rp.     1.634.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (30 Maret 2019)             :  Rp.     2.835.000,-


                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -




                   PUJIAN IBADAH MINGGU 31 MARET 2019




              Pelengkap Kidung Jemaat 13 ; 1, 2
              KITA MASUK RUMAH-NYA
              1.   Kita masuk rumah-Nya berkumpul menyembah kepada-Nya
                  Kita masuk rumah-Nya berkumpul menyembah kepada-Nya
                  Kita masuk rumah-Nya berkumpul menyembah kepada Kristus
                  Menyembah Kristus Tuhan
              2.   Lupakanlah dirimu, arahkan hatimu kepada-Nya
                  Lupakanlah dirimu, arahkan hatimu kepada-Nya
                  Lupakanlah dirimu, arahkan hatimu kepada Kristus
                  Menyembah Kristus Tuhan


              Kidung Jemaat 17 ; 3, 6, 7
              TUHAN ALLAH HADIR

              3.   Kami menanggalkan hasrat sia-sia, keinginan manusia;
                  Jiwa raga kami, hidup seluruhnya, Tuhan, Kaulah yang empunya.
                  Dikaulah, Yang Esa, patut dimuliakan seberhana alam.
              6.   Surya Mahasuci, biarlah cah’yaMu hangat menyentuh wajahku.
                  Bagai kuntum bunga, bila disinari, memekar ke matahari,
                  ‘ku telah berserah: biar Kau berkarya dalam segalanya.
              7.   Jadikanlah aku hamba bersahaja dalam damai dan sejaht’ra.
                  Sucikanlah aku, agar Kau kupandang dalam roh dan kebenaran.
                  Arahku padaMu: wajahMu kucari kini dan abadi.


              Kidung Jemaat 26 ; 2, 4
              MAMPIRLAH, DENGAR DOAKU

              2.   Dihadapan takhta rahmat aku menyembah,
                  Tunduk dalam penyesalan. Tuhan, tolonglah !
                  Reff.  Yesus, Tuhan, dengar doaku;
                        Orang lain Kau hampiri, jangan jalan t’rus
              4.   Kaulah Sumber penghiburan, Raja hidupku.
                  Baik di bumi baik di sorga, siapa bandingMu? Reff.


                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


              Kidung Pasamuan Jawi 59 ; 1, 2
              PINUJIA TANSAH ALLAH MAMIRAH
              1.   Pinujia tansah Allah Mamirah,
                  kang gung tresna nira mring salir titah.
                  Tyang dosa duraka sinungapura,
                  tinebus sing pati temah basuki.
                  Reff.  Luhurna, mulyakna Gusti Sang Pamarta!
                        Luhurna, mulyakna Pangruwating dosa
                        Pasrah maring Allah srana pracaya
                        margining waluya tentrem raharja
              4.   Pinuji slaminya Allah Matresna,
                  kang ngegungken sabar mring tyang kang nasar.
                  Nuntun mring pitobat srana sih-rahmat,
                  mrih tyang mursid yekti sinung Roh Suci. Reff.


              Kidung Jemaat 52 ; 1, 3
              SABDA TUHAN ALLAH

              1.   Sabda Tuhan Allah bagai dirus hujan
                  Turun menyirami tanah dan tumbuhan
                  Langit maupun bumi, bukalah telinga.
                  Hai dengar sabda-Nya, umat manusia.
              3.   Padang gurun dunia tandus kegersangan:
                  Hidup tanpa Tuhan tiada ketent’raman.
                  Hanya pada Tuhan ada pengharapan;
                  Sabda-Nya bagiku jadilah pegangaan.


              Pelengkap Kidung Jemaat 138 ; 1, 3
              SETIAMU, TUHANKU, TIADA BERTARA
              1.   Setia-Mu, Tuhanku, tiada bertara, dikala suka, disaat gelap.
                  Kasih-Mu, Allahku, tidak berubah, Kaulah pelindung abadi, tetap.
                  Reff.  Setia-Mu, Tuhanku, mengharu hatiku, setiap pagi bertambah jelas.
                        Yang kuperlukan tetap Kauberikan, sehingga aku pun puas lelas.
              3.   Ampunan dosaku, damai abadi,kehadiran-Mu dan bimbingan-Mu,
                  Kini kekuatan dan besok harapan: Hujan berkat Kauberi padaku. Reff.





                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


              Kidung Pasamuan Jawi 173 ; 1--
              MARA DHA ATURNA PISUNGSUNGMU
              1.   Maradha aturna pisungsung ing papan kang piniji;
                  Muga dadi keparengӗ Gusti; minangka pangabektimu.
                  Solo.  Mangkya singkirna was sumelangmu, ginanti gumbiraning atimu
                        Rinengga niyat kang warni-warni, pindha puspita megarnglamlami
              2.   Kalawan ati bungah menuhi, ing papan kang piniji,
                  Muga dadi keparengӗ Gusti; mundhut kembanging atimu. Solo.
              3.   Ngaturna klawan ӗklasing ati, ing papan kang piniji;
                  Muga dadi lan renanӗ Gusti; nampẻni pangabektimu.


              Pelengkap Kidung Jemaat 244 ; 1, 2
              SEJENAK AKU MENOLEH
              1.   Sejenak aku menoleh pada jalan yang t’lah kutempuh.
                  Kasih Tuhan kuperoleh, membuatku tertegun
                  Jalan itu penuh liku, kadang-kadang tanpa t’rang
                  Tapi Tuhan membimbingku hingga aku tercengang.
                  Kasih Tuhan membimbingku dan hatiku pun tenang.
              2.   Bukan karna aku baik dipegang-Nya tanganku erat.
                  Bukan pula orang laik, hingga aku didekap.
                  O betapa aku heran, dilimpahkan yang terbaik.
                  Dengan apa kunyatakan kasih Tuhan yang ajaib?.
                  Kulakukan, kusebarkan kasih Tuhan yang ajaib.


              BAPA TERIMAKASIH
              Bapa t’rimakasih, Bapa t’rimakasih
              Bapa didalam Sorga, Kami bert’rimakasih
              A…min.













                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                             GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>