<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 06 Oktober 2019
                        Bacaan : II Timotius 1 ; 1-14     Pujian : Kidung Kontestual 143

          “Peganglah segala sesuatu yang telah engkau dengar dari padaku sebagai contoh ajaran yang sehat dan
                       lakukanlah itu dalam iman dan kasih dalam kristus Yesus.“ [ayat 13]

                                     “Doa Bagi Anak”


          Douglas MacArthur adalah seorang tentara bintang lima Amerika Serikat. Dia berperan besar dalam
          Perang Dunia II sebagai pemimpin pasukan AS di wilayah Asia Pasifik yang menerima penyerahan
          kalah Jepang kepada Sekutu. Bukan hanya prestasinya yang ternama, doanya untuk anak laki-lakinya
          pun sangat terkenal. Demikian petikan sebait doanya :

              Bentuklah anakku, Tuhan, untuk cukup kuat menyadari bahwa dia lemah
              Dan menjadi cukup berani menghadapi dirinya ketika ketakutan
              Menjadi seorang yang bangga dan tidak mengingkari kekalahannya dengan jujur
              Serta rendah hati dan lemah lembut dalam kemenangan
          Biasanya orang tua mendoakan kemudahan bagi anak- anaknya. Tidak baginya. Dia melihat bahwa
          hidup akan penuh tantangan dan ketegangan. Hidup bukanlah jajaran kebahagaian dan kemenangan
          semata,  tetapi  juga  kekalahan,  kegagalan,  ketakutan,  dan  kelemahan.  Hal-hal  tersebut  adalah
          realitas  kehidupan.  Tak  mungkin  bisa  dihindari, tak perlu  ditolak.  Jadi  alih-alih  mendoakan  semua
          serba baik-baik, dia justru berdoa supaya anaknya mampu menghadapi berbagai situasi baik maupun
          buruk dari kehidupan.
          Hal  itu  juga  yang  nampak  dalam  surat  Paulus  kepada  Timotius  hari  ini.  Agaknya  Timotius  dalam
          kondisi yang tidak serba mudah dalam pelayanannya. Timotius harus merengkuh sakit dan menangis.
          Ah, siapa orang tua yang tega, melihat anaknya menderita? Mungkin tidak ada. Lebih menyayat dari
          raungan  tangis  seorang  anak  adalah  tangis  orang  tua  dalam  senyap.  Paulus  tidak  menharapkan
          Timotius serba baik-baik saja dan lepas bebas dari masalah. Tidak ada hidup bermakna yahng serupa
          itu. Hidup yang serba enteng justru bisa membuat orang menjadi sembrono dan tidak bertanggung
          jawab.  Dia  malah  meminta  Timotius  mampu  tetap  beriman  dan  melakukan  kasih  dalam  segala
          kondisi  hidupnya.  Dengan  tetap  memegang  iman  dan  kasih,  Timotius  akan  mampu  menghadapi
          berbagai kondisi hidup baik yang mudah maupun susah. Dan itulah, bagi Paulus, yang terbaik untuk
          Timotius.

          Hai para orang tua! Apa doa Anda bagi anak-anak Anda hari ini? Hai anak-anak! Apa doa Anda bagi
          orang tua Anda hari ini? [gid].
                     “Doa bukan mengubah susah menjadi mudah, doa memberikan daya
                                 menghadapi mudah maupun sudah.”


           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
           Tahun pernikahan.
           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun Kelahiran
            06 Oktober 1966   Kristiyanto                      Pejaya Anugerah ZA/12
            07 Oktober 1956   Mariyati                         Desa Mijen – Sidodadi
            08 Oktober 1959   Ninik Suhardini                  Beringin Indah III/12
                                    Yang berulang tahun Pernikahan
            07 Oktober 2001   Alfet Maeloeas &  Mina Soviyani   Pondok Trosobo Indah J/26
            12 Oktober 2014   Ignatius Dwi B. &  Ratna Wisnu Wardhani   Desa Ngares Rejo

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama       Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    07-09-2019   Habakuk 1 ; 5-17   Mazmur 3    Yakobus 1 ; 2-11
            Selasa,   08-10-2019   Habakuk 2 ; 5-11   Mazmur 3    I Yohanes 5 ; 1-5, 13-21
            Rabu,     09-10-2019    Habakuk 2 ; 12-20    Mazmur 3   Markus 11 ; 12-14, 20-24
            Kamis,    10-10-2019   Imamat 14 ; 35-53    Mazmur 111   II Timotius 1 ; 13-18
            Jum’at,   11-10-2019   Bilangan 4 ; 34 -- 5 ; 4   Mazmur 111   II Timotius 2 ; 1-7
            Sabtu,     12-10-2019   Bilangan 12 ; 1-15   Mazmur 111   Lukas 5 ; 12-16

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Martutik                    Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 06 OKTOBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Bp. Ayom K.    Sdri. Windha   -    Sdri. Tanti
             09.00                                                             Sdr. Krisna
           Anak/Rmj   Ibu Dian Febriana      -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Ibu Yanita P.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -

           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.
        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 06-10-2019 – BULAN OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
            Habakuk 1 ; 1-4, 2 ; 1-4   Mazmur 37 ; 1-9   II Timotius 1 ; 1-14   Lukas 17 ; 5-10
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 06 Oktober 2019
            1.  Kidung Pasamuwan Jawi 23 ; 1 - 3    6.  Kidung Pasamuwan Jawi 202 ; 1, 2
            2.  Kidung Pasamuwan Jawi 126 ; 1 - 3    7.  Kidung Pasamuwan Jawi 353 ; 1 ---
            3.  Kidung Pasamuwan Jawi 46 ; 1 - 4    8.  Kidung Pasamuwan Jawi 175 ; 1, 2
            4.  Kidung Pasamuwan Jawi 68 ; 1 - 3    9.  Kidung Pasamuwan Jawi 460
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 192 ; 1

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B.   BIDANG II : PERSEKUTUAN
                 Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
              Diinformasikan  Ibadah  Anak  dan  Remaja  GKJW  Trosobo  yang  semula  diadakan  setiap  Hari
              Minggu  Pukul  09.00  di  GSG  GKJW  Jemaat  Darmo,  Sesuai  keputusan  dalam  Sidang  Pleno
              Majelis I tanggal 23 Agustus 2019, mulai bulan September 2019 diadakan pada :
                  Hari      :   Setiap Minggu
                  Waktu     :   16.00 WIB s/d selesai
                  Tempat    :   Rumah Bp. Tri Agus Yulianto (Ibu Vienne)
                  Alamat    :   Pejaya Anugerah A/6 Taman, Sidoarjo

            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 06-10-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 20-10-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 13 OKTOBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Ibu Herlina A.   Ibu Yanita P.   -    Sdr. Yan
             09.00                                                             Sdr. Tian
           Anak/Rmj   Ibu Citra Utami        -       Sdr. Bagas
             16.00    Ibu Herlyn Vikalina T.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                         Bacaan Minggu, 13-10-2019 – PERJAMUAN KUDUS OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1            Mazmur             Bacaan 2           Bacaan 3
           II Raja-Raja 5 ; 1-3, 7-15c   Mazmur 111   II Timotius 2 ; 8-13   Lukas 17 ; 11-19

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            09-10-2019   19.00  Keb. PPK-2 Pok I   Kel. Bpk. Merryc Robby S   Pejaya Anugerah i/16
            09-10-2019   19.00  Keb. PPK-2 Pok II   Kel. Bpk. Giman   Desa Sidodadi
            09-10-2019   19.00  Keb. PPK-2 Pok III   Kel. Ibu Dian Febriana   Balai Pertemuan G/11
            12-10-2019   19.00  Keb. Pemuda/Rmja   Sdri. Dewi Kusuma W.    Pejaya Anugerah H/16

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (misal  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -


           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Pemesanan Kaos Penggalangan Dana DPPM
              Pemesanan dan Pembayaran kaos telah diserahkan kepada DPPM dengan/sesuai jadwal sbb :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019
           8.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul              Undangan                      Tempat
               12-10-2019  09.30  KPPWD : Perkunjungan dan Ibadah Bersama   GKJW Kotabaru Driyorejo

           9.   Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai tanggungan pembayaran Lelang Unduh-Unduh I tahun 2019, dimohon untuk dapat
              melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  350.000      2 Parcel        1 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III                390.000      2 Parcel        2 Orang

                   Jumlah :                740.000     4 Parcel         3 Orang

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  29 – 30 September 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Kebaktian Majelis (PPK)                         291.000
             2   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              573.500
             3   Persembahan Syukur & Persepuluhan                           275.000
             4   Persembahan Diakonia dan Kematian                           50.000
             5   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   294.000
             6   Persembahan Kebaktian Adi Usia                              157.000
             7   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             40.000
             8   Angsuran lelang Unduh-unduh I/2019                        4.235.000

                                                   Total Penerimaan  =    5.915.500

           2.  Perincian Pengeluaran

            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Pembelian Air Minum Aqua (September 2019)                    175.000
            3   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            4   Bayar PBB Tahun 2019 – Balai Pertemuan                       358.200
            5   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 97.500
            6   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        205.000
            7   Transport Peserta Sidang MD – ST.II                          900.000
            8   Dana Persekutuan MA (2019)                                  5.000.000

                                                 Total Pengeluaran  =      7.280.700

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (28 September 2019)           :   Rp.     5.848.100,-
                Penerimaan Minggu ini (29 – 30 September 2019)   :   Rp      5.915.500,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp    11.763.600,-
                Pengeluaran Minggu ini (29 – 30 September 2019)   :   Rp.     7.280.700,- -
                Saldo Minggu ini (30 September 2019)            :   Rp.     4.482.900,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     3.032.900,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     4.482.900,-





                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (29 – 30 September 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                         NN                      275.000              -         275.000

                                Total  =         275.000              -         275.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/76     September 2019                        25.000         25.000

                                                 Total  =        25.000          25.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               27-09-2019   PPK Majelis    Balai Pertemuan              24      291.000
               29-09-2019   Umum           GKJW Darmo       24    48    72      573.500
               29-09-2019   Keb. Adi Yuswa   Kel. Hari Utomo   8   17   25      157.000
               29-09-2019   Anak/Remaja    Pejaya A/6       11    10    21      294.000
               29-09-2019   Katekisasi Pra Sidi    Balai Pertemuan   4   3   7   40.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  624.000
                                                              Total  =          624.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/02   September 2019                                      25.000

                                                              Total  =           25.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/02   September 2019                                     750.000

                                                              Total  =          750.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -


               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                     -   -                                                            -

                                                              Total  =                -

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     624.000
                  2   Setor ke Rekening PPG                                    9.931.000
                  3   Bayar Bunga Pinjaman Ke 23                                500.000

                                                              Total  =       11.055.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (28 September 2019)        :   Rp.    9.656.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (29 – 30 September 2019)   :   Rp .   1.399.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.  11.055.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (29 – 30 September 2019)   :   Rp.  11.055.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (30 September 2019)         :   Rp.          -             -
























                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                    PERIODE : AGUSTUS 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (31 Juli 2019)                          Rp.    98.341.773,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     5.952.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   11.346.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     3.000.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.     5.541.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          14.778,- +
                                                                        Rp.    25.853.778,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.  85.000.000,-
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          5.000,-
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas (Juli & Agst 2019) Rp.       800.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         12.956,- +
                                                                        Rp.    86.317.956,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (31 Agustus 2019)                        Rp.    37.877.595,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.         -
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  37.877.595,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (31 Agustus 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.815.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.785.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 1.985.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -







        Kidung Pasamuwan Jawi 23 ; 1 - 3          Lanjt. Kidung Pasamuwan Jawi 126 ; 1 - 3
        PUJI MRING ALLAH                          NADYAN KULA NANDHANG SANGSARA

        1.  Puji mring Allah, Pangeran             3.  Ngemban dhawuh sèstu kabegjan.
           Kang Maha wisesa                          Anampi berkah katentreman
             Muji ramnya, binarung lan               datan wonten kang saged ngrebat,
           sawernining gangsa.                        lestantun tumekêng akérat. Refr.
             Pangidungnya klayan bingah ing manah,
             Nggunggung Gusti ning pratitah        Kidung Pasamuwan Jawi 46 ; 1 - 4
                                                   AWIT KATHAH DOSA KULA
        2.  Puji mring Allah kang sestu
           adil pangrehira,                       1.  Awit kathah dosa kula, mila
             Ngreksa lan ngrimati srana                tansahkemengan
           lubering berkahnya,                          Gusti kang madhangi
             Wah sangklangkung                            manah myang tuking kabingahan
           gung sihnya mring tyang dosa,           2.  Mugi karsa angaksama
             Tinebus temah waluya.
                                                        ing klepatan kawula.
        3.  Puji mring Allah kang sung                 Tyas kula mugi dadosa
           tentrem-raharja nyata,                       padaleman Paduka.
             Tansah ngganjar begja mring
           tyang kang sestu pracaya,              3.  Gusti kang kula ndelaken,
             Dadya dilah, andel-andel satuhu.          mugi nuntun mring kula.

                                                       Kula badhé ngêstokaken
             Pujinen lan trusing kalbu
                                                       ing sakarsa Paduka.

        Kidung Pasamuwan Jawi 126 ; 1 - 3            4.  Kula mboten purun malih
        NADYAN KULA NANDHANG SANGSARA                   karya sekel Paduka;
                                                       badhe tansah tuhu setya,
        1.  Nadyan kula nandhang sangsara                tresna ing salaminya
             Gusti maringi kekiyatan.
             Sanadyan katempuh prahara,
              kula wus tamtu saged tahan           Kidung Pasamuwan Jawi 68 ; 1 - 3


                                                   ALLAH MAASIH
             Refr.  Salib kula datan nglangkungi      1.  Allah Maasih asung Putranya,
                      panandhang pisakiting Gusti           Allah Maasih mring manungsa.
                     Yeku pratandha nira,
                     Gusti pananggel kula                 Refr.  Mila kula ngidung Allah Maasih,
                     langgeng ing salaminya                     Allah Maasih mring manungsa.

        2.  Salir erining gesang kula              2.  Gusti ingutus dadya Pamarta,
             tan timbang makuthaning Gusti.             Gusti ingutus nebus kula. Refr.
             Kasangsaran miwah panyiya             3.  Gusti Pamarta ngurbanken nyawa,
             datan mantra badhé nyamèni. Refr.           Gusti Pamarta mbirat dosa. Refr.



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


        Kidung Pasamuan Jawi 192 ; 1              Lanjt. Kidung Pasamuwan Jawi 353 ; 1 ---
        ISINING KABAR KABINGAHAN                  SEMBAH BEKTI WAH PUJI
        1.  Isining kabar kabingahan                 2.  Sagung kidung kamulyan
             winangsit ken dening Pangeran,          konjuk mring Pangeran
              dadya srana paring piwulang              dalah pisungsung katur
              margining kautaman.                     tandha saos sokur

             Refr.  Dimen tyang pitados                 wit pangrehnya nyata
                tansah arumantos                      dhateng umat kang setya.
                      mbangun turut Gusti,             Asmane kamulyakna
                nresnani sesami                         kanthi trus ing driya.
                                                  3.  Salir kidung panggunggung
        Kidung Pasamuan Jawi 202 ; 1, 2              konjuk Hyang Maagung,
        RAHAYU KANG UTAMA LAKUNE                        kang maring pasamuwan

        1.  Rahayu kang utama lakune ngambah          tansah sung pitulung.
             dalaning prentahe Pangeran.               Nadyan panggodha nempah,
             Rahayu kang netepi dhawuhe.             greja panggah tan dhawah
             Wong kang manut ing sapangrehe Gusti,             Asmane kamulyakna
               sarta tansah telaten netepi          salami - laminya.


             sakarsane klawan eklas ing ati.
                                                  Kidung Pasamuwan Jawi 175 ; 1, 2
        2.  Gusti mudi ngririd lampah amba        NÈNG GUNUNG WAH NÈNG NGARÉ
             manut mituruta prentahing Gusti.

             datan pegat salami-laminya.       1.  Nèng gunung wah nèng ngaré, Gusti Allah ana.
             Kula kaparingana manah padhang,           Nyang ngendi paranku, mesthi ana uga.

             Dhawuh Paduka kula estokna             Endi kang dadi cipta lan osiking ati,

             klayan eklas lan dumolonging manah.        kabèh mesthi kapirsan ing Allah Hyang Widi.

                                                  2.  Sang Rama anèng swarga mengku samubarang.

         Kidung Pasamuwan Jawi 353 ; 1 ---          Sing sapa kang kumandel mesthi tinulungan.

         SEMBAH BEKTI WAH PUJI                      Manuk ing awang-awang, Allah kang ngingoni.

         1.  Sembah bekti wah puji                     Suket lan thethukulan, wrata dènpaèsi.
            konjuk ngarseng Gusti,                     Kidung Pasamuwan Jawi 460
              kang mberkahi grejanya,              TENTREM RAHARJA
            temah tansah begja.
              Injil kraton ing Allah                Tentrem raharja sing Gusti kita,
            ingundhangken sumrambah.                   tumrah mring kita;
              Asmane kamulyakna                      tentrem raharja sing Gusti kita,
            dening sagung bangsa.                    tumrah mring kita.











                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>