<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 13 Oktober 2019
                              Waosan : Lukas 17 ; 11-19     Pamuji : KPJ 357

             “Nuli nyungkemi padane Gusti Yesus, ngunjuake panuwun. Mangka iku wong Samaria.” [ayat 16]

                                     “Tiyang Manca”


                                    Kadospundi  raosipun  menawi  kawontenan  kita  kakiwakaken
                                    dening  tiyang  sanes?  Temtunipun kita  ngraosaken  nelangsa.
                                    Asring  manungsa  punika  ngraosaken  sesaminipun,  inggih
                                    punika  tiyang  ingkang  mboten  nggadhah  bandha,  tiyang
                                    ingkang  nggadhahi  kalepatan  lan  tiyang  ingkang  nandhanng
                                    sesakit  taunan.  Tiyang-tiyang  kados  mekaten  kaanggep
                                    saweg  nampi  bebendu  saking  Gusti  Allah.  Tiyang  ingkang
                                    ngesoraken  sesaminipun  punika  rumaos  piyambakipun
                                    langkung  sae  katimbang  tiyang-tiyang  punika.  Mekaten ugi
          ingkang  dipun alami  dening  sadasa  tiyang  ingkang  nandhang  sakit  budhugen.  Sadasa  tiyang
          punika mboten saged gesang sesrawungan kaliyan tiyang kathah. Awit kawontenanipun saged
          dados ancaman. Pramila, sadasa tiyang punika dipun-asing-aken.

          Ing  waosan  punika  wonten  bab  ingkang  wigati  sanget.  Ingkang  sepisan,  sadasa  tiyang
          budhugen punika daged gesang sesarengan kathi rukun. Sinaosa, sadasa tiyang punika saking
          kelompok ingkang saling  bertentangan, inggih punika tiyang Samaria ingkang sinebut tiyang
          ngamanca  kawontenanipun  katampik  dening  tiyang  Yahudi.  Lumantar  sesakit  punika  tuwuh
          kekiyatan ageng  ingkang  ndadosaken satunggal kaliyan satunggalipun saged  “solider”,  inggih
          punika raos senasib sepenanggungan. Mboten wonten malih tembok pemisah ing antawisipun
          sadasa  tiyang  punika.  Ingkang  kaping  kalih,  inggih  punika  sikapipun  tiyang  Samaria  ingkang
          ngluhuraken  lan  ngujukaken  panuwun  dhumateng  Gusti  Allah,  sesampunipun  saras  saking
          sakitipun. Tiyang Samaria punika mboten preduli kaliyan “label” ing piyambakipun. Temtunipun,
          babagan punika  ngagetaken sanget awit  ingkang  wangsul  dhateng  Gusti  Yesus  malah  tiyang
          Samaria ingkang sinebut “tiyang Manca”.

          Pengalaman ingkang kados mekaten saged ugi kita alami ing gesang kita. Mbokbilih kita nate
          ngraosaken ditolak utawi dipandang sebelah mata, sampun ngantos ndhadosaken kita pedhot
          pangajeng-ajeng  dhumateng  Gusti  Allah.  Malah  kahanan  punika  saged  dados  satunggaling
          pengalaman  iman  lan  saged  dados  dhasar  anggen  kita  tansah  ngunjukaken  raos  sokur  lan
          panuwun ing ngarsanipun Gusti Allah. [RA].
                               “Aja mbedakake matrang sapadha-padha”


           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
           Tahun pernikahan.

           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun Kelahiran
            13 Oktober 1946  Melly Oei Talarima                Pejaya Anugerah E/13
            13 Oktober 2012  Cordelia Anatasya Rafani          Desa Bringin Bendo
            14 Oktober 1946  Ninik Rahayu                      Desa Kramat Jegu
            15 Oktober 1998  Barce Oktavianus Lakburlawal      Pondok Jegu EE/12
            16 Oktober 1946  Lucia Octofina Uniwaly            Pondok Jegu CC/24
            16 Oktober 1967  Waluyo Tricahyono                 Kemendung Indah I-E/2
            16 Oktober 1986  Dyan Maya Oktavianti              Beringin Indah III/12
            16 Oktober 1987  Eko Widi Laksono                  Pejaya Anugerah ii/25
            18 Oktober 1986  Dyah Hayu Harita                  Pejaya Anugerah KK/17
            19 Oktober 2011  Tabita Christia Putri             Desa Kramat Jegu
                                    Yang berulang tahun Pernikahan
            16 Oktober 1980   Soegeng Poernomo &  Ninik Suhardani   Beringin Indah III/12

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama      Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    14-10-2019   II Raja-Raja 5 ; 15-19a   Mazmur 61   Kisah para Rasul 26 ; 24-29
            Selasa,   15-10-2019   II Raja-Raja 5 ; 19b-27   Mazmur 61   Efesus 6 ; 10-20
            Rabu,     16-10-2019   II Raja-Raja 15 ; 1-7   Mazmur 61   Matius 10 ; 5-15
            Kamis,    17-10-2019   Yesaya 54 ; 11-17   Mazmur 121   Kisah Para Rasul 17 ; 22-34
            Jum’at,   18-10-2019   Kejadian 31 ; 43 – 32 ; 2   Mazmur 121   II Timotius 2 ; 14-26
            Sabtu,     19-10-2019   Kejadian 32 ; 22-31   Mazmur 121   Markus 10 ; 46-52

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit
                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        I.  IBADAH MINGGU, PERJAMUAN KUDUS 13 OKTOBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Ibu Herlina A.   Ibu Yanita P.   -    Sdr. Yan
             09.00                                                             Sdr. Tian
           Anak/Rmj   Ibu Citra Utami        -       Sdr. Bagas
             16.00    Ibu Herlyn Vikalina T.
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.
        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                         Bacaan Minggu, 13-10-2019 – PERJAMUAN KUDUS OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
           II Raja-Raja 5 ; 1-3, 7-15c   Mazmur 111   II Timotius 2 ; 8-13   Lukas 17 ; 11-19
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 13 Oktober 2019
            1.  Kidung Pasamuwan Jawi 29 ; 1-4     6.  Kidung Jemaat 169 ; 1
            2.  Pelengkap Kidung Jemaat 58 ; 1, 2    7.  Kidung Jemaat 169 ; 2
            3.  Kidung Jemaat 256 ; 1, 2           8.  Kidung Jemaat 249 ; 1 ---
            4.  Pelengkap Kidung Jemaat 126 ; 1, 2    9.  Kidung Jemaat 407 ; 1
            5.  Pelengkap Kidung Jemaat 198 ; 1   10. Kidung Jemaat 474

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 06-10-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 20-10-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 20 OKTOBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Budi Cahyono, M.Th  Ibu Sherly    Sdri Diva Sella   -   Sdr. Bagas
             09.00                                                             Sdr. Willy
           Anak/Rmj   Bp. Murwo S.           -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Bp. Soegito

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                         Bacaan Minggu, 20-10-2019 – PERJAMUAN KUDUS OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1            Mazmur             Bacaan 2           Bacaan 3
              Kejadian 32 ; 22-31   Mazmur 121    II Timotius 3 ; 14 -- 4 ; 5   Lukas 18 ; 1-8

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            16-10-2019   19.00  Keb. KW Pok I   Kel. Ibu Lestari     Pejaya Anugerah ZZ/12C
            16-10-2019   19.00  Keb. KW Pok II   Kel. Ibu Immanuel   Beringin Indah II/48
            16-10-2019   19.00  Keb. KW Pok III   Kel. Ibu Udiono    Balai Pertemuan G/11

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (misal  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Pemesanan Kaos Penggalangan Dana DPPM
              Pemesanan dan Pembayaran kaos telah diserahkan kepada DPPM dengan/sesuai jadwal sbb :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019
           8.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :

                Tanggal  Pukul              Undangan                      Tempat
                              -

           9.   Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai tanggungan pembayaran Lelang Unduh-Unduh I tahun 2019, dimohon untuk dapat
              melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  350.000     2 Parcel        1 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III                390.000     2 Parcel        2 Orang

                   Jumlah :                740.000     4 Parcel        3 Orang

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  01 – 12 Oktober 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok I                      130.000
             2   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok II                     115.000
             3   Persembahan Kebaktian PPK I Kelompok III                    169.000
             4   Persembahan Wisata Ibadah & Ibadah KPAY                     345.000
             5   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              822.000
              6   Persembahan Diakonia & Kematian                            350.000
              7   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                  182.000
              8   Persembahan Katekisasi Pra sidi                            37.000
              9   Persembahan Kebaktian PPK IIKelompok I                     100.000
             10  Persembahan Kebaktian PPK II Kelompok II                    670.000
             11  Persembahan Kebaktian PPK II Kelompok III                   190.000
                                                   Total Penerimaan  =    3.110.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Cinta Kasih Pendeta Konsulen                                 800.000
            3   Biaya Tenaga Kerja – Sekretariat Gereja                      750.000
            4   Krakalan Bunga Mimbar (Oktober)                               50.000
            5   Biaya Gula dan Teh (Ibu Sukarti)                             150.000
            6   Iuran RT – Balai Pertemuan                                    45.000
            7   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            8   Pembelian Pulsa Listrik – Balai Pertemuan                    202.500
            9   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 83.000
            10  Trasport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                         160.000
            11  Biaya Tamu Jemaat                                            124.000
            12  Biaya Kegiatan Komisi – KPPCK                                500.000
                                                 Total Pengeluaran  =      3.409.500

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (30 September 2019)           :   Rp.     4.482.900,-
                Penerimaan Minggu ini (01 – 12 Oktober 2019)    :   Rp.     3.110.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp.     7.592.900,-
                Pengeluaran Minggu ini (01 – 12 Oktober 2019)   :   Rp.     3.409.500,- -
                Saldo Minggu ini (12 Oktober 2019)              :   Rp.     4.183.400,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     2.733.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     4.183.400,-

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (01 – 12 Oktober 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                          -                            -              -               -

                                Total  =               -              -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan

                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/68     September – Oktober 2019             100.000        100.000
                  III/20    Juli – September 2019                 75.000         75.000

                                                 Total  =       175.000         175.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal   Jenis Kegiatan      Tempat                        Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
              02-10-2019  Keb. PPK-1 Pok I   Kel. Rus Indarto   2   13   15     130.000
              02-10-2019  Keb. PPK-1 Pok II   Kel. Basuki Sih K.   9   4   13   115.000
              02-10-2019  Keb. PPK-1 Pok III   Kel. Jerry Toeisan   9   14   23   169.000
              05-10-2019  Wisata Ibadah KPAY  Ken Park Surabaya   13   34   47   345.000
              06-10-2019  Umum            GKJW Darmo        41    57   108      822.000
              06-10-2019  Anak/Remaja     Pejaya Anugrah A/6   12   11   23     182.000
              06-10-2019  Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   1   4   5      37.000
              09-10-2019  Keb. PPK-2 Pok I   Kel. M. Robby S.   4   7   11      100.000
              09-10-2019  Keb. PPK-2 Pok II   Kel. Giman     5    7     12      670.000
              09-10-2019  Keb. PPK-2 Pok III   Kel. Ibu Dian F.   6   18   24   190.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  775.000
                                                              Total  =          775.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     III/20   Nopember – Desember 2019                           40.000
                                                              Total  =           25.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/07   September – Oktober 2019                           200.000

                                                              Total  =          200.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Bazar PPG Minggu I (Oktober 2019)         1.100.000
                    2    Persembahan Bazar Pok I ( September 2019)             1.350.000
                    3    Persembahan Celengan Pok II (September 2019)          1.000.000

                                                              Total  =        3.450.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                      775.000

                                                              Total  =          775.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (30 September 2019)        :   Rp.            -
                   Penerimaan Minggu ini (01 – 12 Oktober 2019)   :   Rp .  4.465.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.   4.465.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (01 – 12 Oktober 2019)   :   Rp.      775.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (12 Oktober 2019)           :   Rp    3.690.000,--



















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                   PERIODE : SEPTEMBER 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (31 Agustus 2019)                       Rp.    37.877.595,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01 – 30 September 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     8.911.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   11.835.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     3.550.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.     9.501.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          35.173,- +
                                                                        Rp.    33.832.173,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01 – 30 September 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.          -
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          -
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas Administrasi   Rp.       400.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         17.035,- +
                                                                        Rp.         917.035,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (30 September 2019)                      Rp.   70.792.733,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.  13.264.000,-
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  57.528.733,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (30 September 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.815.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.785.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 1.985.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -







        Kidung Pasamuan Jawi 29 ; 1 - 4             Pelengkap Kidung Jemaat 126  ; 1, 2
        SUMANGGA SOWAN GUSTI                        HANYALAH YESUS JURUSELAMAT

        1.  Sumangga sowan Gusti. Haléluya!         1.  Hanyalah Yesus Juruselamat,
             Srana kidung pamuji. Haléluya!              Dialah sumber hidup baka.
                                                         Layaklah Dia terima kuasa,
        2.  Tyang pracaya nyawiji. Haléluya!             puji dan hormat selamanya!
             Ing tresna tulus yekti. Haléluya!
                                                         Refr.  Hanyalah Yesus Juruselamat;
        3.  Pujèkna gung panggunggung. Haléluya!                   aib dan dosa dihapusNya.
             Kidung konjuk Hyang Agung. Haléluya!                   Hanyalah Yesus Juruselamat;
                                                                 hidup abadi dib’rikanNya!
        4.  Asmané dênsuwurna. Haléluya!
             Wit lubèr sih setyanya. Haléluya!      2.  Tingginya langit tidak setinggi
                                                         kasih Tuhanku kepadaku.
          Pelengkap Kidung Jemaat 58 ; 1,  2             Dalamnya laut tidak sedalam
        SEMUA YANG TERCIPTA                              kasih Tuhanku kepadaku. Refr.

        1.  Semua yang tercipta, hai alam semesta,
            agungkan nama Tuhan dan puji kasihNya.        Pelengkap Kidung Jemaat 198; 1
                                                     DI HATIKU, YA YESUS
            Matahari, bulan, bintang burung-burung,
            ikan-ikan, seluruh margasatwa            1.  Di hatiku, ya Yesus, Tuhan, bersabdalah,
           di gunung dan lembah.                          agar tenang hatiku dan hilang kuatirku.

        2.  Semua manusia, hai ikutlah serta              Refr.  Di hatiku, ya di hatiku,
             memuji kasih Tuhan yang agung mulia.                   Tuhan, bersabdalah;
               Dalam Yesus, PuteraNya,                            ‘ku berserah, pasrah penuh:


           kita s’lamat selamanya;                                bersabdalah, ya Tuhan.
             segala sesuatu dibaharuiNya.
                                                      Kidung Jemaat 169 ; 1
        Kidung Jemaat 256 ; 1, 2                     MEMANDANG SALIB RAJAKU
        KITA SATU DI DALAM TUHAN                     1.  Memandang salib Rajaku

         1.  Kita satu di dalam Tuhan,                     yang mati untuk dunia,

           satu G'reja yang esa.                          kurasa hancur congkakku
             Marilah bertolong-tolongan,                dan harta hilang harganya
           kau dan aku, s'muanya.
             Marilah bertolong-tolongan,              Kidung Jemaat 169 ; 2
           kau dan aku, s'muanya.                     MEMANDANG SALIB RAJAKU

        2.  Hujan, air dan matahari                   2.  Tak boleh aku bermegah
           Tuhan b'rikan s'muanya,                       selain di dalam salibMu;
             bulan, bintang memuji-muji                    kubuang nikmat dunia
           memenuhi semesta.                             demi darahMu yang kudus.
             Bulan, bintang memuji-muji
           memenuhi semesta.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


        Kidung Jemaat 249; 1 ---                       Kidung Jemaat 407 ; 1
        SERIKAT PERSAUDARAAN                           TUHAN, KAU GEMBALA KAMI

        1.  Serikat persaudaraan, berdirilah teguh!      1.  Tuhan, Kau Gembala kami,
             Sempurnakan persatuan di dalam Tuhanmu.         tuntun kami dombaMu;
             Bersama-sama majulah, dikuatkan iman,           B'rilah kami menikmati
             Berdamai, bersejahtera, dengan pengasihan.           hikmat pengorbananMu.
        2.  Serikatmu tetap teguh diatas Alasan,            Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
                                                          kami ini milikMu,

             yaitu satu Tuhanmu, dan satulah iman,            Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
             dan satu juga baptisan dan Bapa satulah,         kami ini milikMu.
             yang olehmu sekalian dipuji, disembah.

        3.  Dan masing-masing kamu pun dib'ri anugerah,   Kidung Jemaat 474

             supaya kamu bertekun dan rajin bekerja.      KepadaMu Puji-pujian

             Hendaklah hatimu rendah, tahu: Tuhan berpesan
             Jemaat menurut firmanNya berkasih-kasihan.       KepadaMu puji-pujian,
                                                           madah syukur dan segala Kemuliaan,
                                                           ya Bapa, Putra, Roh Kudus,

                                                           sampai kekal abadi!
                                                        .


































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>