<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="12"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 08 September 2019
                            Bacaan : Ulangan 30 ; 15-20     Pujian : KJ 269 ; 1-4

                    “Kepadamu kuperhadapkan kehidupan dan kematian, berkat dan kutuk.
                           Pilihlah kehidupan, supaya engkau hidup, ….” [ayat 19]


                              “Hidup Itu Adalah Pilihan”

          Setiap pilihan, pasti ada resikonya. Kebaikan pasti berbuahkan
          kebaikan. Sebutlah nitizen yang sebuah komunitas masyarakat
          didunia digital. Komunitas digital ini mempunyai dinamika yang
          menarik.  Jika  dibandingkan  dengan  masyarakat  konvensional
          yang terbatas oleh dimensi ruang dan waktu. Masyarakat digital
          lebih  bebas;  memungkinkan  seseorang  menjadi  multitasking,
          dimana saja dan kapan saja bisa mengerajakan sesuatu sescara
          bersamaan (termasuk dengan kegiatan konvensional).
          Masyarakat digital ini memberikan tawaran pilihan gaya hidup yang bervariasi.
          Ayat 15 memberikan pola yang menarik perihal pilihan yang diberikan Allah, yakni kehidupan
          dan  keberuntungan,  kematian  dan  kecelakaan.  Pola  ini  berbeda  dengan  ayat  19,  yakni  ;
          kehidupan  dan  kematian,  berkat  dan  kutuk.  Pada  ayat  15  pilihan  disusun  dalam  pola
          diterangkan  –  menerangkan (DM)  sedangkan dalam  ayat  19  disusun dalam  pola  kontradiksi.
          Justru perbedaan pola ini mempertegas maksud Allah, perihal hakekat masing- masing pilihan
          yang ditawarkan. Kampanye oleh Allah (ayat 19) agar memilih kehidupan, diyakinkan dengan
          janji-janji mengenai hidup yang akan dinikmati umat akibat dari pilihannya. Jika kamu memilih
          jalan berkat maka kamu akan terhindar dari  kematian, dan jika kamu  menjauhi kutuk, maka
          kamu akan menikmati kehidupan. Tegasnya, tidak ada orang yang akan menikmati kehidupan
          jika ia menempuhnya lewan jalan kutuk!.
          Revolusi  Industri  4.0  secara  positif  telah  menghasilan  produk-produk  yang  semakin
          memudahkan kehidupan manusia. Namun, karena selalu ada resiko dari setiap hal yang terjadi
          didunia  yang  tidak  sempurna  ini,  maka  revolusi  4.0  pun  membawa  dampak  negatif.
          Sebagaimana  maraknya  pilihan  positif  yang  ditawarkan,  demikian  halnya  dengan  makin
          bervariasinya peluang umat manusia untuk berbuat kejahatan. Modus – modus kejahatan yang
          berbasis  produk  revolusi  industry  4.0,  telah  kita  rasakan.  Hal  ini  merubah  secara  signifikan
          tingkat  kejahatan  manusia.  Namun  Allah  dengan  tegas  berfirman,  “Jangan  tergiur  dengan
          semua tawaran itu! Pilihlah kehidupan, supaya engkau hidup!“ [wa-one]
                     “Nasib itu bukan persoalan peluang, tetapi murni pilihan hidup”


           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.
           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            08 September 1936     Tien Sunarmi            Pejaya Anugerah Q/16
            08 September 1970   Anna Dianawati            Desa Kramat Jegu
            11 September 1985   Ratna Wisnu Wardhani      Desa Ngares Rejo
            13 September 2002   Ester Sepia Dewi          Pejaya Anugerah E/13
            13 September 1993   Debora Puspitasari        Pondok Trosobo K/2

                                                Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                                Perjanjian Lama         Mazmur         Perjanjian Baru
            Senin,    02-09-2019   II Raja-Raja 17 ; 24-41   Mazmur 101   I Timotius 3 ; 14 – 4 ; 5
            Selasa,   03-09-2019   II Raja-Raja 18 ; 9-18   Mazmur 101   I Timotius 4 ; 6-16
            Rabu,     04-09-2019   II Raja-Raja 18 ;19-25, 19 ;1-7  Mazmur 101   Lukas 18 ; 18-30
            Kamis,    05-09-2019   Kejadian 6 ; 1-6   Mazmur 51 ; 1-10  I Timotius 1 ; 1-11
            Jum’at,   06-09-2019   Kejadian 7 ; 6-10, 8 ; 1-5   Mazmur 51 ; 1-10  II Petrus 2 ; 1-10a
            Sabtu,     07-09-2019   Kejadian 8 ; 20 – 9 ; 7   Mazmur 51 ; 1-10  Yohanes 10 ; 11-21

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 08 SEPTEMBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum                                                               Sdri. Tri
             09.00    Pnt. Agus Kristanto    Ibu Herlina    Sdri. Windha   -    Sdr. Yan
           Anak/Rmj   Ibu Linda Vitria       -       Sdr. Justin
             16.00    Bpk. Dwi Cahyono
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 08-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
              Ulangan 30 ; 15-20      Mazmur 1        Filemon 1 ; 1-21   Lukas 14 ; 25-33
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 08 September 2019
            1.  Kidung Jemaat 46 ; 1 - 2           6.  Kidung Jemaat 446 ; 1 - 3
            2.  Kidung Jemaat 355 ; 1 - 3          7.  Kidung Pasamuwan Jawi 179 ; 1 ---
            3.  Kidung Pasamuwan Jawi 60 ; 1 - 3    8.  Kidung Jemaat 438 ; 1 - 3
            4.  Kidung Jemaat 423 ; 1 - 4          9.  Pelengkap Kidung Jemaat 302
            5.  Pelengkap Kidung Jemaat 255

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B.   BIDANG II : PERSEKUTUAN
                 Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
              Diinformasikan kepada seluruh warga, Ibadah  Anak  dan  Remaja GKJW  Trosobo  yang semula
              diadakan  setiap  Hari  Minggu  Pukul  09.00  di  GSG  GKJW  Jemaat  Darmo,  Sesuai  keputusan
              dalam Sidang Pleno Majelis I tanggal 23 Agustus 2019, mulai bulan September 2019 diadakan
              pada :
                  Hari      :   Setiap Minggu
                  Waktu     :   16.00 WIB s/d selesai
                  Tempat    :   Rumah Bp. Tri Agus Yulianto (Ibu Vienne)
                  Alamat    :   Pejaya Anugerah A/6 Taman, Sidoarjo
            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 01-09-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Vienne Citra Dewi    Ibu Sherly Agustien
               Minggu, 15-09-2019   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria    Ibu Femiria Heri C.

        III. IBADAH MINGGU, 15 SEPTEMBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pnt. I Made Gandhi    Ibu Vienne CD   Ibu Yanita P.   -    Sdri. Tanti
             09.00                                                             Sdr. Willy
           Anak/Rmj   Ibu Citra Utami        -       Sdr. Bagas
             16.00    Bpk. Murwo Saktiarso

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                              Bacaan Minggu, 15-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1           Mazmur              Bacaan 2           Bacaan 3
              Kejadian 32 ; 7-14   Mazmur 51 ; 1-10   I Timotius 1 ; 12-17   Lukas 15 ; 1-10

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            11-09-2019   19.00  Keb. KW Pok I   Kel. Ibu Yosi        Pejaya Anugerah B/7
            11-09-2019   19.00  Keb. KW Pok II   Kel. Ibu Sih Hariyani   Desa Beringin Bendo
            11-09-2019   19.00  Keb. KW Pok III   Kel. Ibu Stefanus Vincent   Pejaya Anugerah T/22
            14-09-2019   19.00  Keb. Pemuda/Rmja   Sdr. Ivan Pratisena   Pejaya Anugerah B/7

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (spt  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan
              terima kasih. Tuhan Memberkati.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul               Undangan                      Tempat
               08-09-2019  08.00  KPPD : Penghijauan (Ecogreen) Tanam Mangrove  Bozem Wonorejo
               15-09-2019  11.00  KPARD : Pertemuan Bonek & Evaluasi Bible Camp  GKJW Lamongan/Balun

           8.   Permohonan Penggalangan Dana
              Melalui Surat dari MA GKJW Nomor 347/VII/7/2019, tertanggal 31 Juli 2019 dengan akan
              diadakannya Pertemuan Raya Pemuda (PRP) tahun 2020 maka Dewan Pembinaan Pemuda
              dan  Mahasiswa  (DPPM)  akan  melakukan  Penggalangan  Dana  untuk  mendukung  kegiatan
              tersebut, yang salah satunya dengan penjualan kaos dengan harga sebagai berikut :
                 - Ukuran Anak dan Dewasa (S s/d XL)   seharga Rp. 55.000,-/pcs
                 - Ukuran Dewasa (XXL)            seharga Rp. 60.000,-/pcs
                 - Ukuran Dewasa (XXXL)           seharga Rp. 65.000,-/pcs
              Desain Kaos lihat Pamflet / info KPPM GKJW Trosobo
              Pemesanan dan Pembayaran kaos dapat menghubungi PHMJ / KPPM Jemaat Trosobo.
              Data pemesanan serta pembayaran kaos sudah harus diserahkan kepada DPPM dengan jadwal :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


           9.   Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  I  tahun  2019,  dimohon  untuk
              dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                 2.285.000    16 Parcel        6 Orang

               Kelompok II                 400.000      2 Parcel        1 Orang
               Kelompok III               2.960.000    18 Parcel       12 Orang

                   Jumlah :              5.645.000    36 Parcel        19 Orang
        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  01 – 07 September 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan PA Jemaat                                       173.500
             2   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              913.000
              3   Persembahan Syukur dan Persepuluhan                      1.750.000
              4   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                  167.000
              5   Persembahan Katekisasi Pra sidi                            26.000
             6   Persembahan Kebaktian Kelompok I                            152.000
             7   Persembahan Kebaktian Kelompok II                           117.000
             8   Persembahan Kebaktian Kelompok III                          242.000

                                                   Total Penerimaan  =    3.540.500

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Cinta Kasih Pendeta Konsulen                                 800.000
            3   Biaya Tenaga Kerja – Sekretariat Gereja                      750.000
            4   Pembelian Kue untuk tim Karawitan SP Darmo                   120.000
            5   Biaya Gula dan Teh                                           150.000
            6   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            7   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                184.800
            8   Biaya Sekretariat (Refill Toner)                             260.000
            9   Transport Kegiatan Rapat Kerja – Komperlitbang               195.000
            10  Transport Kegiatan - KHAUMD                                  230.000
            11  Transport Kegiatan Rapat Pleno – BKWKI                       110.000
            12  Transport Kegiatan – Study Bersama Bendahara                 135.000
            13  Transport Kegiatan – TM Lomba PS KPAR                         65.000
            14  Transport Tukar Pelayanan – KPARD                            250.000

                                                      Dipindahkan =        3.794.800


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
                Pindahan                                                   3.794.800
            15  Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        100.000
            16  Bantuan Pengobatan Istri Pdt. Agus Supriyanto                500.000
            17  Pembelian Pulsa Listrik – Balai Pertemuan                    202.500
            18  Biaya Kegiatan Komisi – KPMG                                 400.000

                                                 Total Pengeluaran  =      4.997.300

           3.  Keterangan

                Saldo Minggu lalu (31 Agustus 2019)             :   Rp.     4.805.200,-
                Penerimaan Minggu ini (01 – 07 September 2019)   :   Rp      3.540.500,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp      8.345.700,-
                Pengeluaran Minggu ini (01 – 07 September 2019)   :   Rp.     4.997.300,- -
                Saldo Minggu ini (07 September 2019)            :   Rp.     3.348.400,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     2.348.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.000.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     3.348.400,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (01 – 07 September 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                         NN                      150.000              -         150.000
                         NN                      100.000              -         100.000
                         NN                            -         500.000        500.000
                         NN                            -       1.000.000       1.000.000
                                Total  =         250.000       1.500.000      1.750.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                    -       -                                         -               -
                                                 Total  =             -               -


              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               31-08-2019   Keb. PA Jemaat   Bp. Dwi Suryo S.   8   15   23     173.500
               01-09-2019   Umum           GKJW Darmo       44    53    97      913.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

               01-09-2019   Anak/Remaja    Trosobo           8    11    19      167.000
               01-09-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   2   3   5    26.000
               04-09-2019   Keb. Pok I     Ibu. Tardjo       3    9     12      152.000
               04-09-2019   Keb. Pok II    Bp. Harry Wibowo   6   5     11      117.000
               04-09-2019   Keb. Pok III   Bp. Edmon L.      7    13    20      242.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                 1.435.000
                                                              Total  =        1.435.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                       -     -                                                        -
                                                              Total  =                -

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                       -     -                                                        -
                                                              Total  =                -

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Bazar PPG Minggu I (September 2019)       1.000.000
                    2    Persembahan Celengan Pok I (Juni 2019)                 500.000
                    3    Persembahan Celengan Pok I (Juli 2019)                 500.000
                                                              Total  =        2.000.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                    1.435.000
                                                              Total  =        1.435.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (31 Agustus 2019)          :   Rp.           -
                   Penerimaan Minggu ini (01 – 07 September 2019)   :   Rp .   3.435.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.    3.435.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (01 – 07 September 2019)   :   Rp.    1.435.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (31 Agustus 2019)           :   Rp.    2.000.000,--


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -







        Kidung Jemaat 46 ; 1, 2                   Lanjt. Kidung Pasamuan Jawi 60 ; 1 - 3
        BESARKAN NAMA TUHAN                        PUNDI KANG NAJIS
        1.  Besarkan nama Tuhan, Haleluya,           2.  Kang najis datan tinrimah
             KasihNya tak berkurang, Haluleya!         ngarsane Hyang Sukma.
             Sekalipun keluhan menimpa umatNya,           Adhuh Gusti mugi karsa
             BerkatNya ditemukan, Haleluya!.         mbirat dosa kula. Refr.

        2.  Dib’riNya hidup baru, gelap menjadi t’rang;      3.  Wit kang najis saged sirna,
             sabdaNya besertamu di ngarai yang kelam.        iba begja kula,
             Hai kamu yang selalu padaNya berpegang,          Rahe Gusti kang ngicalken
             Tak usah ragu-ragu: tuntunanNya tent’ram!           sakathahing dosa. Refr.

         Kidung Jemaat 355 ; 1 - 3                  Kidung Jemaat 423 ; 1 - 4
         YESUS MEMANGGIL                          AKU DAPAT DI HATIKU

         1.  Yesus memanggil,”Mari se’gra!”        1.  Aku dapat di hatiku mutiara yang permai:
              Ikutlah jalan s’lamat baka;              Tuhan Yesus, kawan karib, takkan lagi tercerai.
              Jangan sesat, dengar sabdaNya,       2.  Aku dapat di t’lingaku bunyi lagu yang kudus :
              “Hai marilah segr’ra!”                     Jurus’lamat besertaku dan dosaku ditebus.
              Refr. Sungguh, nanti kita ‘kan senang,      3.  Aku dapat di mataku pemandangan mulia:
                      Bebas dosa, hatipun tent’ram             Bumi baru yang membawa damai dan bahagia.
                bersama Yesus dalam terang
                dirumah yang kekal.                4.  Aku dapat di tanganku bunga- bunga berseri:
                                                        Bunga injil bagi kamu – yang kudapat kuberi.
         2.  Hai marilah, kecil dan besar,
              Biar hatimu girang benar.
              Pilihlah Yesus – jangan gentar      Pelengkap Kidung Jemaat 255
              Hai mari datanglah! Refr.           FIRMANMU KUPEGANG SELALU
                                                     FirmanMu ku pegang selalu,
         3.  Jangan kaulupa, Ia serta;               saat duka saat senang.
              P’rintah kasihNya patuhilah.
                                                     Jalan hidup yang akan datang

              Mari dengar lembut suaraNya,           tangan Tuhan yang memegang.
              “AnakKu , datanglah!” Refr.             Pencobaan menghimpit aku
                                                     dan menjadi keluhanku,
        Kidung Pasamuan Jawi 60 ; 1 - 3               firmanMu kupegang selalu,
        PUNDI KANG NAJIS
                                                    sayapMu tempat berteduh.
        1.  Pundi kang najis tan kenging              FirmanMu, Tuhan, ku pegang s’lalu.
           mlebet dhateng swarga.                       Hilanglah keraguanku!
             Gusti kang sudi mirsani                 Bila hatiku rasa susah,
           sabarang kang nistha                     padaMU aku berserah,
                                                      firmanMu kupegang selalu,
             Refr.  Nyuwun suci, adhuh Gusti,
                     Nyuwun suci, Nyuwun suci.        maka amanlah jiwaku.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


        Kidung Jemaat 446 ; 1 - 3                    Lanjt. Kidung Pasamuan Jawi 179 ; 1 ---
        SETIALAH                                     PISUNGSUNG KAGEM GUSTI

        1.  Setialah kepada Tuhanmu, hai kawan yang penat   2.  Pisungsung kagem Gusti,

             Setialah, sokonganNya tentu dijalan yang berat        tan namung bandha kadoyan;
             ‘Kan datang Raja yang berjaya                Ugi raga-badan kita,
             menolong orang  yang percaya. Setialah!         dados korban kang gesang.
                                                          Nindakken karseng Allah,
        2.  Setialah percaya Penebus, percaya janjiNya         nggih ibadah sejati;
             Setialah, berjuanglah terus di fajar merekah             Tan kentir ombyaking jaman,
             DiputuskanNya rantai setan :               nging manut pangrehe Gusti. Refr.
             Kau bebas dari kesempitan. Setialah!

        3.  Setialah! Bertahanlah tetap sehingga kau menang   Kidung Jemaat 438 ; 1, 3

             Setialah! Selamatmu genap, sesudah berperang   APAPUN JUGA MENIMPAMU

             Meski bertambah marabaya,                1.  Apapun juga menimpamu,
             T’lah hampir habis susah payah. Setialah!.
                                                           Tuhan menjagamu.
                                                           Naungan kasihNya pelindungmu.
        Kidung Pasamuan Jawi 179 ; 1 ---                   Tuhan menjagamu.
        PISUNGSUNG KAGEM GUSTI
                                                           Refr.  Tuhan menjagamu
        1.  Pisungsung kagem Gusti,                                waktu tenang atau tegang,
           sinaosken klayan bingah.                                Ia menjagamu,
             Tan owel miwah kapeksa,                               Tuhan menjagamu.
           nging kanthi eklas-ing manah.
             Yen kumed’kang sinebar,                  3.  DipeliharaNya hidupmu;
           nggih kumed pangundhuhnya;                      Tuhan menjagamu
             Yen loma kang sinebar,                        Dan didengarNya doamu;
           nggih loma pangundhuhnya.                       Tuhan menjagamu. Refr.

             Refr.  Kula samu memuji mring Allah         .
                                                      Pelengkap Kidung Jemaat 302
               kang Mahamirah;                          JANGAN KUATIR
                     Srana panambut kardi,
               saged nameni berkah.                     Jangan kuatir, janganlah takut,
                     Kula mboten was sumelang           Di tangan Tuhan tiada yang kurang.
               ing sadhengah kabetahan                  Jangan kuatir, janganlah takut,
                    Yen pitados mring Gusti,            Tuhan jaminanMu.
               mesthi datan kekirangan.














                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>