<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 29 September 2019
                           Waosan : I Timoteus 6 ; 6-19     Pamuji : KPK 141 ; 3, 4

                     “Padha elingna, supaya padha nglakoni panggawe becik, dadi sugih ing bab
                            Kabecikan, dhangan weweh lan memandumi.“ [ayat 18]

                               “Kabayan Nandur Pisang”


          Kabayan  damel  jeglongan  (lubang),  lajeng  tanggipun  ingkang  ningali  punapa  ingkang  dipun
          tindakaken Kabayan paring pitakenan :
          T : Kabayan, gawe opo kowe ? Gawe jeglongan?
          K : Gawe nandur pisang
          T : Pisang gawe apa ?
          K : Ya di pangan
          T : Gawe apa mangan pisang ?
          K : Ben oleh daya (tenaga)
          T : Gawe opo kok pengen oleh daya (tenaga)
          K : Ben iso gawe jeglongan

          Menawi kita mirsani tumindak Kabayan punika, Kabayan damel jeglongan kangge damel jeglongan
          anyar ingkang migunani diri pribadi piyambak. Punapa inggih maknanipun damel jeglongan kangge
          nanem pisang namung sesempit punika ?

          Sejatosipun  sedaya  tumindak  kita  kedahipun  dados  berarti  sarta  maringi  arti  (makna).  Mboten
          namung  tumindak  biasa  kemawon.  Tumindak  ingkang  ngadah  makna  sarta  maringi  makna  saged
          dipun lampahi sinten kemawon, mboten namung ingkang ageng tumindakipun. Ibu ingkang masak
          kangge  brayat,  maknanipun  mboten  namun  masak  ananging  nyawisaken  masa  depan  putra-
          putranipun.  Petani  ingkang  nanem  pantun,  punika  ateges  paring  kehidupan  dumateng  manungsa.
          Guru  ingkang  mucal,  punika  nedahaken  bilih  sang  Guru  mranata  masa  depaning  bangsa.  Sedaya
          ingkang  kita  tindakaken  mboten  namung  dipun  tempeli  embel-embel  materialistis  sarta
          nguntungaken diri pribadi piyambak. Punika tegesipun bilih kita kedah sugih bab kebecikan, dhangan
          weweh memanduni (ayat 18).
          Manungsa  gesang  kedahipun  dados  berkah  kangge  tiyang  sanes.  Gusti  Yesus  ngurbanaken
          Sariranipun  supados  kita  pinaringan  kawilujengan.  Gusti  Yesus  dados  panutaning  gesang  kita
          supados  salebeting  gesang  kita  punika  dados  berkah  kangge  sesami.  Mangga  sapunika  kita
          nglampahi gesang punika kanthi gesang kita piyambak ananging ugi kangge sesami kita. Lumantar
          sedaya pakaryan ingkang kita tindakaken sedaya saged mujudaken berkah kangge sesame agesang.
          [Ardien]
                  “Tumindak kita ing gesang supados gesang punika saged nuwuhi makna”


           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.

           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            01 Oktober 1980    Murwo Saktiarso            Desa Sidorogo – Trosobo
            03 Oktober 1991    Yohanes Bayu Adhytia       Pejaya Anugerah Q/14
            06 Oktober 1966    Kristiyanto                Pejaya Anugerah ZA/12

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                                Perjanjian Lama         Mazmur         Perjanjian Baru
            Senin,    30-09-2019   Amos 6 ; 8-14    Mazmur 62        Wahyu 3 ; 14-22
            Selasa,   01-10-2019   Hosea 10 ; 9-15   Mazmur 62       Yakobus 5 ; 1-6
            Rabu,     02-10-2019   Hosea 12 ; 3-14   Mazmur 62       Matius 19 ; 16-22
            Kamis,    03-10-2019   II Raja-raja 18 ; 1-8, 28-36   Mazmur 37 ; 1-9   Wahyu 2 ; 8-11
            Jum’at,   04-10-2019   II Raja-raja 19 ; 8-19, 35-37   Mazmur 37 ; 1-9   Wahyu 2 ; 12-29
            Sabtu,     05-10-2019   Yesaya 7 ; 1-9   Mazmur 37 ; 1-9   Matius 20 ; 29-34

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit
                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Martutik                    Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 22 SEPTEMBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pnt. Dwi Cahyono    Ibu Dian F.    Sdri. Diva Sella   -    Sdr. Yan
             09.00                                                             Sdr. Bagas
           Anak/Rmj   Ibu Yanita P.          -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Ibu Herlyn Vikalina T.
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 29-09-2019 – BULAN OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
               Amos 6 ; 1a, 4-7      Mazmur 146      I Timotius 6 ; 6-19   Lukas 16 ; 19-31
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 29 September 2019
            1.  Kidung Pasamuwan Jawi 23 ; 1 - 3    6.  Kidung Pasamuwan Jawi 390 ; 1, 2
            2.  Kidung Jemaat 357 ; 1 - 4          7.  Pelengkap Kidung Jemaat 146 ; 1 ---
            3.  Kidung Jemaat 467 ; 1 - 3          8.  Kidung Jemaat 426 ; 1
            4.  Kidung Jemaat 383 ; 1, 2           9.  Pelengkap Kidung Jemaat 180
            5.  Pelengkap Kidung Jemaat 255

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B.   BIDANG II : PERSEKUTUAN
                 Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
              Diinformasikan  Ibadah  Anak  dan  Remaja  GKJW  Trosobo  yang  semula  diadakan  setiap  Hari
              Minggu  Pukul  09.00  di  GSG  GKJW  Jemaat  Darmo,  Sesuai  keputusan  dalam  Sidang  Pleno
              Majelis I tanggal 23 Agustus 2019, mulai bulan September 2019 diadakan pada :
                  Hari      :   Setiap Minggu
                  Waktu     :   16.00 WIB s/d selesai
                  Tempat    :   Rumah Bp. Tri Agus Yulianto (Ibu Vienne)
                  Alamat    :   Pejaya Anugerah A/6 Taman, Sidoarjo

            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 06-10-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 20-10-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 06 OKTOBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Bp. Ayom K.    Bp. Alfet M.   -    Sdri. Tanti
             09.00                                                             Sdr. Krisna
           Anak/Rmj   Ibu Dian F.            -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Ibu Yanita P.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                              Bacaan Minggu, 06-10-2019 – BULAN OIKUMENE
                                       Tema : Bulan Oikumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1           Mazmur              Bacaan 2           Bacaan 3
            Habakuk 1 ; 1-4, 2 ; 1-4   Mazmur 37 ; 1-9   II Timotius 1 ; 1-14   Lukas 17 ; 5-10

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            29-09-2019   12.00  Keb. Adi Yuswo   Kel. Bpk. Hari Utomo   Pejaya Anugerah H/16
            02-10-2019   19.00  Keb. PPK-1 Pok I   Kel. Bpk. Rus Indarto   Pejaya Anugerah B/7
            02-10-2019   19.00  Keb. PPK-1 Pok II   Kel. Bpk. Basuki Sih K.   Sidodadi Indah B/25
            02-10-2019   19.00  Keb. PPK-1 Pok III   Kel. Bpk. Jerry Toeisan    Pondok Jegu FF/8

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (misal  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -


           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Wisata Ibadah KPAY
               Komisi  Adi  Yuswo  GKJW  Jemaat  Trosobo  akan  melaksanakan  Kegiatan  Wisata  Ibadah  Adi
              Yuswo sesuai PKT 2019 KPAY dengan Nomor Proyek P.B5.01.2019, Melalui informasi ini Komisi
              Adi Yuswo mengundang warga jemaat untuk dapat bergabung dan mengikuti kegiatan tersebut,
              yang akan dilaksanakan pada :
                  Hari / Tanggal  :   Sabtu, 05 Oktober 2019
                 Tempat      :   Ken Park Surabaya (Kenjeran Baru)
                  Info Lengkap   :   Ketua Kelompok masing-masing
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           8.   Pemesanan Kaos Penggalangan Dana DPPM
              Pemesanan dan Pembayaran kaos telah diserahkan kepada DPPM dengan/sesuai jadwal sbb :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019
           9.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul              Undangan                      Tempat
               12-10-2019  09.30  KPPWD : Perkunjungan dan Ibadah Bersama   GKJW Kotabaru Driyorejo

              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

           10  Sidang MD ST-II ke 37/2019
               Berdasarkan  surat  Nomor  378/MD  ST  II/IX/2019  tertanggal  10  September  2019,  perihal
              undangan  untuk  mengikuti  Sidang  MD  ST-II  ke 37/2019, dengan Pelaksana GKJW  Jemaat
              Jambangan. Yang akan dilaksanakan pada :
                  Hari / Tanggal  :   Sabtu - Minggu, 28-29 September 2019
                 Tempat      :   LPMP Prov Jatim
                  Alamat     :   Jl. Ketintang Wiyata No.15 Surabaya
              Sebagai  utusan  dari  GKJW  Jemaat  Trosobo  untuk  dapat  mengikuti  Sidang  MD  ST-II  tersebut,
              Pnt. Agus Kristanto, Pnt. Teguh Budi Sanjoto dan Pnt. Soegito.
              Mohon dukungan doa segenap warga agar persidangan berjalan lancar.
           11  Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai tanggungan pembayaran Lelang Unduh-Unduh I tahun 2019, dimohon untuk dapat
              melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  350.000      2 Parcel        1 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III                590.000      3 Parcel        3 Orang
                   Jumlah :                940.000     5 Parcel         4 Orang

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  22 – 28 September 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              804.000
             2   Persembahan Diakonia dan Kematian                           60.000
             3   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   242.000
             4   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             49.000
             5   Persembahan Ibadah PA Jemaat                                540.000
                                                   Total Penerimaan  =    1.695.000

           2.  Perincian Pengeluaran

            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Uang Representative PHMJ ( September 2019)                   800.000
            3   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            4   PDAM – Balai Pertemuan  (September 2019)                      41.300
            5   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 83.500
            6   Biaya Sekretariat (Penggantian Casing Toner HP)               90.000
            7   Dana Pemeliharaan Gedung – GKJW darmo                       1.000.000
            8   Dukungan Dana Ke Panitia Pembangunan GKJW darmo             1.500.000
            9   Transport Tukar Pelayanan Alumni PTWG – Luwung               180.000
            10  Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        430.000
                                                 Total Pengeluaran  =      4.669.800


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (21 September 2019)           :   Rp.     8.822.900,-
                Penerimaan Minggu ini (22 – 28 September 2019)   :   Rp      1.695.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp    10.517.900,-
                Pengeluaran Minggu ini (22 – 28 September 2019)   :   Rp.     4.669.800,- -
                Saldo Minggu ini (28 September 2019)            :   Rp.     5.848.100,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     4.398.100,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     5.848.100,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (22 – 28 September 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                                                       -              -               -

                                Total  =               -              -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  III/32    Agustus – September                   30.000         30.000

                                                 Total  =        30.000          30.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               22-09-2019   Umum           GKJW Darmo       42    63   105      804.000
               22-09-2019   Anak/Remaja    Pejaya A/6       17    14    31      242.000
               22-09-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   3   5   8    49.000
               25-09-2019   Keb. PA Jemaat   Kel. Agus Kristanto   16   26   42   540.000
         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  844.000
                                                              Total  =          844.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -


               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     III/50   Agustus – September 2019                           40.000

                                                              Total  =           40.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     III/50   Juli – Agustus 2019                               500.000

                                                              Total  =          500.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Dukungan Dana Dari GKJW Trosobo                       1.500.000

                                                              Total  =        1.500.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     844.000
                                                              Total  =          844.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (21 September 2019)        :   Rp.    7.616.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (22 – 28 September 2019)   :   Rp .   2.884.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.  10.500.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (22 – 28 September 2019)   :   Rp.       844.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (28 September 2019)         :   Rp.    9.656.000,--














                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                    PERIODE : AGUSTUS 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (31 Juli 2019)                          Rp.    98.341.773,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     5.952.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   11.346.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     3.000.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.     5.541.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          14.778,- +
                                                                        Rp.    25.853.778,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.  85.000.000,-
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          5.000,-
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas (Juli & Agst 2019) Rp.       800.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         12.956,- +
                                                                        Rp.    86.317.956,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (31 Agustus 2019)                        Rp.    37.877.595,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.         -
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  37.877.595,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (31 Agustus 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.815.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.785.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 1.985.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -







        Kidung Pasamuwan Jawi 23 ; 1 - 3          Lanjt. Kidung Jemaat 467 ; 1 - 3
        PUJI MRING ALLAH                         TUHANKU, BILA HATI KAWANKU

        1.  Puji mring Allah, Pangeran            2.  Jikalau tuturku tak semena
           Kang Maha wisesa                          dan aku tolak orang berkesah,
             Muji ramnya, binarung lan                pikiran dan tuturku bercela, ampunilah.
           sawernining gangsa.                    3.  Dan hari ini aku bersembah
             Pangidungnya klayan bingah ing manah,         serta padaMu, Bapa, berserah,
             Nggunggung Gusti ning pratitah            Berikan daku kasihMu mesra. Amin, Amin.

        2.  Puji mring Allah kang sestu
           adil pangrehira,                         Kidung jemaat 383 ; 1, 2
             Ngreksa lan ngrimati srana             SUNGGUH INDAH KABAR MULIA
           lubering berkahnya,                    1.  Sungguh indah kabar mulia; Hai percayalah!
             Wah sangklangkung                         Yesus Kristus tak berubah s’lama-lamanya!

           gung sihnya mring tyang dosa,               DarahNya tetap menghapus dosa dan cela.
             Tinebus temah waluya.                     Ia hibur yang berduka. Puji namaNya!

        3.  Puji mring Allah kang sung                 Refr.  Baik kemarin, hari ini, s’lama-lamanya
           tentrem-raharja nyata,                               Yesus Kristus tak berubah, puji namaNya!
             Tansah ngganjar begja mring                        Puji namaNya, puji namaNya!
           tyang kang sestu pracaya,                            Yesus Kristus tak berubah, puji namaNya!
             Dadya dilah, andel-andel satuhu.
             Pujinen lan trusing kalbu          2.  Ia cari yang berdosa, cari dikau pun.

                                                     Datanglah, rendahkan hati, s’rahkan dirimu!
                                                     Dulu kala Ia sambut orang bercela;
          Kidung Jemaat 357 ; 1 - 4
        DENGAR PANGGILAN TUHAN                         Kini dikau pun disambut, diampuniNya. Refr.

        1.  Dengar panggilan Tuhan, dan oleh kuasaNya        Pelengkap Kidung Jemaat 255
           Kau jadi anak Tuhan, pelayan umatNya.
                                                   FIRMANMU KUPEGANG SELALU
        2.  Gunakanlah bakatmu, pembrian kasihNya;        FirmanMu ku pegang selalu,
              Amalkan karyamu bagi manusia.          saat duka saat senang.



        3.  Percaya pada Tuhan, tanganNya pandumu,         Jalan hidup yang akan datang
             Dan kasih anugrahNya tumpuan bagimu.        tangan Tuhan yang memegang.
                                                      Pencobaan menghimpit aku
        4.  Berikanlah bantuan bagi sesamamu;        dan menjadi keluhanku,
             Pancarkan cahya Tuhan di dalam hidupmu.        firmanMu kupegang selalu,
                                                     sayapMu tempat berteduh.
        Kidung Jemaat 467 ; 1 - 3                       FirmanMu, Tuhan, ku pegang s’lalu.
        TUHANKU, BILA HATI KAWANKU                    Hilanglah keraguanku!
                                                     Bila hatiku rasa susah,
        1.  Tuhanku, bila hati kawanku               padaMU aku berserah,
           terluka oleh tingkah ujarku,                 firmanMu kupegang selalu,
             Dan kehendakku jadi panduku, ampunilah.        maka amanlah jiwaku.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


        Kidung Pasamuan Jawi 390 ; 1, 2           Lanjt. Pelengkap Kidung Jemaat 146 ; 1 ---
        GUNAKNA WEKTUMU PARINGE GUSTI             BAWA PERSEMBAHANMU

        1.  Gunakna wektumu paringe Gusti,       3.  Persembahan dirimu untuk Tuhan pakai
             wit urip cekak pindha kembang.            Agar kerajaanNya makin nyatalah.
             Endi barang langgeng ing donya iki,          Damai dan sejahtera diberikan Tuhan.
             Amung katresnan ywa ngati ilang.
                                                       Refr.  Bawa persembahanmu, tanda sukacitamu
             Refr.  Barang kang ana, isining donya;                  Bawa persembahanmu, ucaplah syukur.
                     Sagunging kang endah bakal musna.
                     Mung katresnanmu demi Sang Pamarta,
                     Gedhe ajine tan bakal sirna.      Kidung Jemaat 426 ; 1
                                                   KITA HARUS MEMBAWA BERITA
        2.  Aja tan migunakake wektumu
             Lipur lan tulungen kang kesasar.      1.  Kita harus membawa berita
                                                       pada dunia dalam gelap
             Mulyakna Gusti ana ing uripmu.             Tentang kebenaran dan kasih
             Dimen lampumu tansah sumunar. Refr.           dan damai yang menetap,
                                                          dan damai yang menetap.

        Pelengkap Kidung Jemaat 146 ; 1 ---
        BAWA PERSEMBAHANMU                              Refr. Karna g’lap jadi remang pagi,
                                                               Dan remang jadi siang trang.
        1.  Bawa persembahanmu dalam rumah Tuhan                   Kuasa Kristus ‘kan nyatalah,
             Dengan rela hatimu, janganlah jemu.                   Rahmani dan cemerlang.
             Bawa persembahanmu, bawa dengan suka.

             Refr.  Bawa persembahanmu, tanda sukacitamu      Pelengkap Kidung Jemaat 180
                     Bawa persembahanmu, ucaplah syukur.       KASIH TUHAN MENGIRINGIMU
        2.  Rahmat Tuhan padamu tidak tertandingi        Kasih Tuhan mengiringimu,
             Oleh apa saja pun dalam dunia.            Dan sayapnya melindungimu.
             Kasih dan karunia sudah kau terima. Refr.         Tangan Tuhan pegang di dalam hidupmu;
                                                       Majulah dalam t’rang kasihNya.






















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>