<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 22 September 2019
                             Bacaan : I Timotius 2 ; 1-7     Pujian : KJ 460 ; 1-3

              “Naikkanlah permohonan, doa syafaat dan ucapan syukur untuk semua orang” [ayat 1b]


                              “Jangan Berhenti Berdoa!”


          Paulus mendorong kita berdoa bagi semua orang, termasuk para pemimpin Negara. Doa yang
          kita  lakukan  dengan  benar  dan  yakin  akan  sangat  besar  kuasanya  (Yakobus  5;16).  Perintah
          Paulus agar berdoa bagi para raja, merupakan sebuah perintah yang hebat, mengingat bahwa
          Nero adalah seorang penguasa yang terkenal kejam pada waktu itu. Saat Paulus menulis surat
          ini,  penganiayaan  merupakan  ancaman  serius  terhadap  para  orang  percaya.  Ketika  terjadi
          kebakaran besar yang membinasakan sebagian besar kota Roma dan memakan banyak korban,
          Nero menyalahkan para orang Kristen Roma, sebagai alasan membebaskan diri dari tanggung
          jawab. Para orang Kristen tak hanya diingkari hak-haknya, tetapi juga di depan umum mereka
          dibunuh secara kejam, dibakar, atau dilempar menjadi umpan bagi binatang-binatang.

          Jika  kita  dalam  suasana  damai  dan  tenang,  seringkali  kita  lupa  mendoakan  mereka  yang
          sedang berkuasa, sebab kita mengganggapnya sebagai hal yang wajar dan seharusnya, karena
          tugas pemerintah adalah menjamin adanya damai dan aman. Lebih mudah berdoa, apabila kita
          mengalami  masalah-masalah.  Sebaiknya  kita  selalu  berdoa  bagi  mereka  yang  ada  dalam
          kekuasaan di seluruh dunia, agar umat manusia ada dalam kondisi kondusif dan menerima hal-
          hal yang baik.

          Berita  Injil  memilik  skope  Universal  ;  tidak  hanya  pada  umat  satu  ras  tertentu,  satu  jenis
          kelamin tertentu, atau latar belakang satu kebangsaan tertentu. Allah mengasihi seluruh dunia
          dan mengutus Putera-Nya untuk menyelamatkan manusia berdosa.  Tak pernah terbayangkan
          bahwa seseorang ada di luar kasih karunia Allah atau di luar jangkauan tawaran keselamatan-
          Nya.
          Kita manusia dipisahkan dari Allah sebab dosa, dan hanya satu pribadi di alam semesta ini yang
          dapat menjadi mediator kita, berdiri diantara kita, dan membawa kita bersama-Nya lagi, yakni
          Tuhan Yesus, yang adalah Allah dan manusia. Pengorbanan Tuhan Yesus membawa hidup baru
          bagi semua orang. Amin. [Esha].

                          “Jangan kehendakku, Bapa, Kehendak-Mu jadilah.”




           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.

           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            22 September 1964   Dwi Cahyono               Griya Samudra Asri F-14/8
            22 September 1948   I Made Gandhi             Desa Kramat Jegu

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama       Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    23-09-2019   Amsal 14 ; 12-31   Mazmur 12   Kisah Para Rasul 4 ; 1-12
            Selasa,   24-09-2019   Amsal 17 ; 1-5   Mazmur 12     I Korintus 9 ; 19-23
            Rabu,     25-09-2019   Amsal 21 ; 10-16   Mazmur 12   Lukas 20 ; 45, 21 ; 4
            Kamis,    26-09-2019   Amsal 22 ; 2-16   Mazmur 146   II Korintus 8 ; 8-15
            Jum’at,   27-09-2019   Amsal 28 ; 3-10   Mazmur 146   Efesus 2 ; 1-10
            Sabtu,     28-09-2019   Amsal 28 ; 11-28   Mazmur 146   Lukas 9 ; 43b-48

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit
                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Martutik                    Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 22 SEPTEMBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum                                                               Sdr. Tian
             09.00    Pdt. Prita Maria    Ibu Sherly A.    Bpk. Alfet M.   -    Sdr. Krisna
           Anak/Rmj   Bpk. Yohanes Erik K.   -       Bpk. Suparjanto
             16.00    Ibu Jhuanna Suartika
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                              Bacaan Minggu, 22-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
                 Amos 8 ; 4-7        Mazmur 113      I Timotius 2 ; 1-7   Lukas 16 ; 1-13
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 15 September 2019
            1.  Pelengkap Kidung Jemaat 55 ; 1 - 3    6.  Kidung Jemaat 365B ; 1, 2, 4
            2.  Kidung Pasamuwan Jawi 178A ; 1 - 3    7.  Kidung Jemaat 298 ; 1 ---
            3.  Pelengkap Kidung Jemaat 37 ; 1, 2    8.  Kidung Jemaat 407 ; 1
            4.  Pelengkap Kidung Jemaat 230 ; 1, 2, 4    9.  Bapa Terimakasih
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 194 ; 1, 2

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B.   BIDANG II : PERSEKUTUAN
                 Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
              Diinformasikan  Ibadah  Anak  dan  Remaja  GKJW  Trosobo  yang  semula  diadakan  setiap  Hari
              Minggu  Pukul  09.00  di  GSG  GKJW  Jemaat  Darmo,  Sesuai  keputusan  dalam  Sidang  Pleno
              Majelis I tanggal 23 Agustus 2019, mulai bulan September 2019 diadakan pada :
                  Hari      :   Setiap Minggu
                  Waktu     :   16.00 WIB s/d selesai
                  Tempat    :   Rumah Bp. Tri Agus Yulianto (Ibu Vienne)
                  Alamat    :   Pejaya Anugerah A/6 Taman, Sidoarjo

            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 01-09-2019   Ibu Vienne Citra Dewi   Ibu Sherly Agustien    Ibu Femiria Heri C.
               Minggu, 15-09-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 29 SEPTEMBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pnt. Tatik Mariyati    Ibu Dian F.    Sdri. Diva Sella   -    Sdr. Yan
             09.00                                                             Sdr. Bagas
           Anak/Rmj   Ibu Yanita P.          -       Bpk. Murwo S.
             16.00    Ibu Herlyn Vikalina T.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                               Bacaan Minggu, 29-09-2019 – BULAN EKUMENE
                                        Tema : Bulan Ekumene
              “Merawat Hubungan Antar Umat Beriman untuk Mewujudkan Kesejahteraan Bersama”
                 Bacaan 1           Mazmur              Bacaan 2           Bacaan 3
              Amos 6 ; 1a, 4-7      Mazmur 146      I Timotius 6 ; 6-19   Lukas 16 ; 19-31

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            25-09-2019   19.00  Keb. PA Jemaat   Kel. Bpk. Agus Kristanto   Pejaya Anugerah i/17
            29-09-2019   12.00  Keb. Adi Yuswo   Kel. Bpk. Hari Utomo   Pejaya Anugerah H/16

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (spt  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Cawisan Perjamuan Kudus Majelis GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada Majelis GKJW Jemaat Trosobo untuk mengikuti Cawisan PK – Ekumene
              pada :
                   Hari / Tanggal  :  Hari Jum’at / 27 September 2019
                   Waktu       :  18.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           8.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul                 Undangan                      Tempat
               22-09-2019  10.00  KPPMD : Pengembangan Peribadatan Pemuda GKJW   GKJW Mojosarirejo

              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           9.   Wisata Ibadah KPAY
               Komisi  Adi  Yuswo  GKJW  Jemaat  Trosobo  akan  melaksanakan  Kegiatan  Wisata  Ibadah  Adi
              Yuswo sesuai PKT 2019 KPAY dengan Nomor Proyek P.B5.01.2019, Melalui informasi ini Komisi
              Adi Yuswo mengundang warga jemaat untuk dapat bergabung dan mengikuti kegiatan tersebut,
              yang akan dilaksanakan pada :
                  Hari / Tanggal  :   Sabtu, 05 Oktober 2019
                 Tempat      :   Ken Park Surabaya (Kenjeran Baru)
                  Info Lengkap   :   Ketua Kelompok masing-masing

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

           10  Sidang MD ST-II ke 37/2019
               Berdasarkan surat  No.378/MD ST II/IX/2019 tertanggal 10 September 2019, perihal undangan
              untuk mengikuti Sidang MD ST-II ke 37/2019, dengan Pelaksana GKJW Jemaat Jambangan. Yang
              akan dilaksanakan pada :
                  Hari / Tanggal  :   Sabtu - Minggu, 28-29 September 2019
                 Tempat      :   LPMP Prov Jatim
                  Alamat     :   Jl. Ketintang Wiyata No.15 Surabaya
              Sebagai  utusan  dari  GKJW  Jemaat  Trosobo  untuk  dapat  mengikuti  Sidang  MD  ST-II  tersebut,
              Pnt. Agus Kristanto, Pnt. Teguh Budi Sanjoto dan Pnt. Soegito.
              Mohon dukungan doa segenap warga agar persidangan berjalan lancar.
           11  Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  I  tahun  2019,  dimohon  untuk
              dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  550.000      4 Parcel        2 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III               1.040.000     6 Parcel        4 Orang
                   Jumlah :              1.590.000    10 Parcel         6 Orang

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  15 – 23 September 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Kebaktian Pemuda dan Remaja                     212.000
             2   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              952.000
             3   Persembahan Syukur dan Persepuluhan                       6.087.000
             4   Persembahan Diakonia dan Kematian                           355.000
             5   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   275.000
             6   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             38.000
             7   Persembahan Kebaktian Wanita Jemaat                         153.000

                                                   Total Penerimaan  =    8.072.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            3   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 84.500
            4   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        240.000
            5   Biaya Kegiatan KPPM                                          815.000
            6   Dana Persekutuan MD ST-II (2019)                            1.500.000

                                                 Total Pengeluaran  =      3.184.500


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (14 September 2019)           :   Rp.     3.935.400,-
                Penerimaan Minggu ini (15 – 21 September 2019)   :   Rp      8.072.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp    12.007.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (15 – 21 September 2019)   :   Rp.     3.184.500,- -
                Saldo Minggu ini (21 September 2019)            :   Rp.     8.822.900,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     7.372.900,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.            -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     8.822.900,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (15 – 21 September 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                         NN                            -       4.300.000       4.300.000
                         NN                            -         400.000        400.000
                         NN                            -       1.300.000       1.300.000
                         NN                            -          87.000         87.000

                                Total  =               -       6.087.000      6.087.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/09     Nopember – Desember 2019              20.000         20.000
                  III/29    September 2019                        15.000         10.000
                  III/38    Agustus – September 2019              20.000         20.000
                  III/62    September 2019                        25.000         25.000
                  III/98    Juni – September 2019                100.000        100.000

                                                 Total  =       180.000         175.000


              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               14-09-2019   Keb. Pmda / Remaja  Sdr. Ivan    6    6     12      212.000
               15-09-2019   Umum           GKJW Darmo       33    60    93      952.000
               15-09-2019   Anak/Remaja    Trosobo          11    10    21      275.000
               15-09-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   3   4   7    38.000
               18-09-2019   Keb. Wanita Jemaat  Ibu. Kristiyanto   2   17   22   153.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                 1.125.000
                                                              Total  =        1.125.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     III/13   September                                          50.000
                     III/48   September                                          25.000
                     III/53   Mei – September                                   125.000

                                                              Total  =          200.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     III/48   September                                         100.000
                     III/53   Maret – September                                 700.000

                                                              Total  =          800.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Celengan Pok. III (Agustus 2019)           906.000
                    2    Persembahan Bazar Minggu III ( September 2019)        1.000.000

                                                              Total  =        1.906.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                    1.125.000
                                                              Total  =        1.125.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (14 September 2019)        :   Rp.    4.710.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (15 – 21 September 2019)   :   Rp .   4.031.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.    8.741.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (15 – 21 September 2019)   :   Rp.    1.125.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (21 September 2019)         :   Rp.    7.616.000,--



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                    PERIODE : AGUSTUS 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (31 Juli 2019)                          Rp.    98.341.773,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     6.145.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   12.285.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     4.000.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.   14.267.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          52.861,- +
                                                                        Rp.    25.853.778,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Agustus 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.  85.000.000,-
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          5.000,-
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas (Juli & Agst 2019) Rp.       800.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         12.956,- +
                                                                        Rp.    86.317.956,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (31 Agustus 2019)                        Rp.    37.877.595,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.         -
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  37.877.595,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (31 Agustus 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.815.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.785.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 1.985.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -








        Pelengkap Kidung Jemaat 55 ; 1 - 3        Lanjt. Kidung Pasamuwan Kristen 178A ; 1 - 3
        HAI,PUJI NAMANYA                          PASRAH-SUMARAH MRING GUSTI
        1.  Hai, puji namaNya, terang cahaya,     3.  Pasrah-sumarah mring Gusti,
             Dan puji namaNya, hai cakrawala.          Parang Pangungsen sejati.
             Hai, puji namaNya, semesta alam:          Lamun tinempuh prahara,
             Mari semuanya menyembah Tuhan          Gusti nyantosakken sira.
                                                       Waspadakna mukjijatnya
           Refr.  Haleluya! Pujilah Tuhan tak henti,        ing prakara gung wah prasaja.
                   Haleluya! Kar’na kasiNya tak terp’ri.          Kang wedi-asih lan setya
                   Haleluya! Pujilah Tuhan tak henti,         winuwuhan berkah sing swarga.
                   Haleluya! Kar’na kasihNya tak terp’ri.
        2.  Hai, puji namaNya, tumbuh-tumbuhan,      Pelengkap Kidung Jemaat 230 ; 1, 2, 4
             Dan puji namaNya, jenis bijian          BERKILAT HALILINTAR
             Hai, puji namaNya buah-buahan:        1.  Berkilat halilintar guntur menderu,
             Mari semuanya menyembah Tuhan. Refr.           Begitu kuasa dosa mengancam jiwaku.

        3.  Hai, puji namaNya, ikan dilaut,             Suara Juru s’lamat menopang juangku.
             Dan puji namaNya, burung di langit.          Dan Dia pun berjanji tak meninggalkanku.
             Hai, puji namaNya, hai hewan-hewan,           Refr.  Ya tidak pernah, ya, tidak pernah,
             Mari semuanya menyembah Tuhan. Refr.                    Tak akan ‘ku ditinggalkan,
                                                        begitu janjiNya!
                                                                Ya, tidak pernah, ya, tidak pernah,


          Kidung Pasamuwan Kristen 178A ; 1 - 3
        PASRAH-SUMARAH MRING GUSTI                              Tak akan ‘ku ditinggalkan,
        1.  Pasrah-sumarah ing Gusti,                   begitu janjiNya!.
           pangayom kang sejati                      2.  Dunia menggelora dan dosa menderu,
             Uripmu tansah rinimat,                    Tetapi jurus’lamat memb’rikan damaiNya.
           wit Gusti gung ing sih rahmat               Dilindungi diriku di mara apapun,
             Waspadakna makluk wrata,                   Tetap’ku dibimbingNya, di jalan hidupku.

           karoban ing sih lan piwlasnya.             Refr.
             Wah saliring butuh ira               4.  Dosaku ditebusNya di bukit Golgota;
           pinaring ing sacukupnya                      darahNya menyucikan diriku yang cemar;

        2.  Pasrah-sumarah mring Gusti,                 di tahta maha mulia’ku dinantikanNya,
           mrih ayem-tentrem ing ati.                  dan Dia pun berjanji dekatku s’lamanya.
             Bungah-susah, sugih-mlarat              Refr.
           memuji Gusti tan kendhat.
             Udinen kratoning swarga
           wah sagunging kasampurnannya,
             temahan sira nyipati
           panganthi panungiling Gusti.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


        Kidung Pasamuan Jawi 194 ; 1, 2               Lanjt. Kidung Jemaat 298 ; 1 ---
        KITAB-SUCI KANG ADI                           SELAMA BUMI DIDIAMI

        1.  Kitab-suci kang adi, sabdeng Gusti sejati      5.  Patut sujud segala makhluk
             Endah saklangkung endah                       Yang hidup dari tanganMu;
             Nugraha saking Allah,                         Ya Bapa, oleh hadiratMu
             Nugraha saking Allah.
                                                           Harapan anakMu teguh.
        2.  Lembar sabda Paduka nuntun gesang kawula
             Dadya pendhang menjila
                                                      Kidung Jemaat 365B ; 1, 2, 4
             Tameng saking bebaya,
                                                      TUHAN AMBIL HIDUPKU
             Tameng saking bebaya.                      1.  Tuhan, ambil hidupku
                                                         dan kuduskan bagiMu;

        Pelengkap Kidung Jemaat 37 ; 1, 2                  Pun waktuku pakailah
        BILA KURENUNG DOSAKU                             memujiMu s’lamanya
        1.  Bila kurenung dosaku padaMu, Tuhan,           memujiMu s’lamanya
             Yang berulang ku lakukan dihadapanMu,      2.  Tanganku gerakanlah,

             Refr.  Kasih sayangMu perlindunganku.           kasihMu pendorongnya,


                       Dibawah naungan sayapMu damai hatiku.        Dan jadikan langkahku
                     Kasih sayangMu pengharapanku.         berkenan kepadaMu
                     Usapan kasih setiaMu s’lalu kurindu.         berkenan kepadaMu

        2.  Rasa angkuh dan sombongku masih menggoda  ,   4.  Harta kekayaanku
             Iri hati dan benciku kadang menjelma. Refr.         jadi alat bagiMu;
                                                           Akal budi dan kerja,
          Kidung Jemaat 298 ; 1 ---                      Tuhan, pergunakanlah!
         SELAMA BUMI DIDIAMI                             Tuhan, pergunakanlah!

        1.  Selama bumi didiami,
             berbunga t’rus berbuah baik,             Kidung Jemaat 407 ; 1
             Engkau, ya Allah, Bapa kami;             TUHAN, KAU GEMBALA KAMI
             Sembah syukur padaMu naik!               1.  Tuhan, Kau Gembala kami,
                                                         tuntun kami dombaMu;
        2.  Selama orang berbahasa                         B'rilah kami menikmati
             Dan bangsa-bangsa bertemu,                  hikmat pengorbananMu.
             Sabda kasihMu berkuasa                        Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
             Dan namaYesus disebut.                      kami ini milikMu,
        3.  Burung di langit Kausuapi,                     Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
             Bunga di ladang berseri;                    kami ini milikMu.
             Tak usah kami pun kuatir:
             Seluruh hidup Kauberi.                    BAPA TERIMAKASIH

        4.  Kaulah Terang dan Hidup kami;                Bapa t’rima kasih
             padaMu mau menyerah.                        Bapa t’rima kasih
             Kristuslah Roti yang sorgawi                Bapa di dalam surga
             Dan kami jadi TubuhNya.
                                                         Puji bert’rima kasih. Amin.



                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>