<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja         09.00      GSG    Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 25 Agustus 2019
                           Waosan : Yesaya 58 ; 9b-14     Pamuji : KPJ 339 ; 1 - 3

                       Sira bakal kasebut “kang ndadani tembok kang jebol” [ayat 12b]


                             “Pilih Mandor Apa Tukang”

          Ing  bab  pembangunan,  tiyang  ingkang  remen  dados  mandor  rumaos
          langkung  sekeca  pendamelanipun  tinimbang  dados  tukang  ketingal
          langkung  rekaos.  Mandor  ingkang  maringi  pangenget  lan  semangat.
          Tukang ingkang nindakaken pendamelan kang sae. Mandor lan  tukang
          tansah  sangkul  sinangkul  ing  pendamelan  mbangun  supados
          bangunanipun saged enggal rampung.
          Yesaya  mawartosaken  prajanjinipun  Gusti  Allah,  inggih  punika
          berkahipun  Gusti  tumrap  sinten  kemawon  kang  gesang  nglampahi
          karsanipun, gesang ing salebeting katresnan, boten negakaken liyan lan
          asring  paring  pitulungan  tumrap  sepepadhanipun  (ayat  11).  Menawi  bangsa  Israel  kang
          wangsul  saking  Babel  punika  saged  mratelaken  dawuhipun  Gusti,  Allah  bakalparing  wegdal
          kangge  bangsa  Israel  sangkul  sinangkul  mbangun  nagari  lan  kitha  Yerusalem  kang  sampun
          katumpes  Prabu  Nebukadnezar  (568  SM).  Sejatosipun  boten  namung  bab  mbangun  kitha
          mawon kang  kedah dipunlampahi bangsa Israel wegdal semanten. Bangsa Israel kedah saged
          dados “mandor lan tukang“  ing babagan tata manembah Gusti ingkang kados dipunkersakaken
          (ayat 9b-10).

          Gesang  miturut  piwucalipun  Gusti  Yesus  ing  wegdal  samangke,  ugi  taksih  lan  tansah
          mbetahaken  kerukunan  lan  katresnan,  sesarengan  mlampah  ing  ngarsanipun  kanthi  pitados
          bilih sinten ingkang dados “ mandor” lan sinten ingkang dados “tukang” boten tansah kumeren
          setunggal  ing  setunggilipun.  Para  pendita,  guru  injil  lan  anggota  MJ  ingkang  kadapuk  mucal
          sabdanipun    Gusti  kados  dene  mandor  kang  nguwuh-uwuhi  para  tukang  inggih  punika
          warganing  pasamuan  GKJW  kalebet  dirinipun  mandor  wau  piyambak,  kedah  saged  netepi
          sangkul sinangkul mbangun GKJW kanthi rukun. [tes].


                                    “Dhuh Gusti, kula nyuwun rukun”





           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.
           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            27 Agustus 2000   Elisa Kevin Lakburlawal   Pondok Jegu EE/12
            28 Agustus 1936   Sulardi                   Desa Kramat Jegu
            29 Agustus 1955   Bambang Purnomo           Pejaya Anugerah G/8
            31 Agustus 1998   Bagas Surya Dewantara     Kemendung Indah I-B/2

                                                Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                             Perjanjian Lama        Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    26-08-2019   Yehezkiel 20 ; 1-17   Mazmur 109 ; 21-31   Ibrani 3 ; 7 – 4 ; 11
            Selasa,   27-08-2019   Yehezkiel 20 ; 18-32   Mazmur 109 ; 21-31   Wahyu3 ; 7-13
            Rabu,     28-08-2019   Yehezkiel 20 ; 33-44   Mazmur 109 ; 21-31   Lukas 6 ; 6-11
            Kamis,    29-08-2019   Amsal 15 ; 13-17   Mazmur 112   I Petrus 3 ; 8-12
            Jum’at,   30-08-2019   Amsal 18 ; 6-12   Mazmur 112   I Petrus 4 ; 7-11
            Sabtu,     31-08-2019   Amsal 21 ; 1-4, 24-26   Mazmur 112   Matius 20 ; 20-28

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 25 Agustus 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Soewignyo, Th.D    Bpk. Ayom K    Ibu Yanita P.   -    Sdr. Krisna
             09.00                                                             Sdri. Tri
           Anak/Rmj    Pamong GKJW Tj.Perak   -
             09.00
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani.  Teristimewa  kepada  Bp  Pdt.  Soewignyo,  Th.D  Pendeta  GKJW  Jemaat  Ngagel,  dan
           Para Pamong KPAR dari GKJW Jemaat Tanjung Perak Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa
           memberkati pelayanan kita semua.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                     Bacaan Minggu, 25-08-2019 – PENUTUPAN BULAN PEMBANGUNAN GKJW
                                     Tema : Pembangunan GKJW
                    “Membangun Diri Dalam Kasih Menuju Kemandirian dan Menjadi Berkat”
                 Bacaan 1             Mazmur            Bacaan 2           Bacaan 3
               Yesaya 58 ; 9b-14   Mazmur 103 ; 1-8   Ibrani 12 ; 18-29   Lukas 13 ; 10-17
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 25 Agustus 2019
            1.  Kidung Jemaat 21 ; 1, 2            6.  Kidung Pasamuwan Jawi 96 ; 1, 2, 4
            2.  Kidung Jemaat 376 ; 1, 3           7.  Pelengkap Kidung Jemaat 153 ; 1 ---
            3.  Pelengkap Kidung Jemaat 43 ; 1 - 4    8.  Kidung Jemaat 407 ; 1, 2
            4.  Kidung Pasamuwan Jawi 68 ; 1 - 3    9.  Pelengkap Kidung Jemaat 180
            5.  Pelengkap Kidung Jemaat 140 ; 1, 2

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B. BIDANG II : PERSEKUTUAN
               1. Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga,  Pamong  KPAR  GKJW  Trosobo  akan  melaksanakan
               Tukar Pelayan Pamong KPAR se MD ST-II, yang dilaksanakan pada :
                   Hari / Tanggal  :   Minggu, 01 September 2019
                   Waktu       :   08.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   GKJW Jemaat Jambangan
                    Alamat     :   Jl. Jambangan Sawah III No.24 Surabaya
               Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
               Memberkati.
               2. Komisi Pembinaan Pemuda dan Mahasiswa
               Diinformasikan kepada seluruh warga, khususnya Pemuda dan Remaja GKJW jemaat Trosobo,
               diharapkan mengikuti Ibadah Pemuda/Remaja Gabungan Sektor III, dilaksanakan pada :
                   Hari / Tanggal  :   Sabtu, 31 Agustus 2019
                   Waktu       :   18.00 WIB s/d selesai
                    Tempat     :   GKJW Jemaat Luwung
                    Alamat     :   Ds.Sumokembangsri, Balongbendo, Sidoarjo
               Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
               Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


            C. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 01-09-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Vienne Citra Dewi    Ibu Sherly Agustien
               Minggu, 15-09-2019   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria    Ibu Femiria Heri C.

        III. IBADAH MINGGU, 01 SEPTEMBER 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th          Sdri. Windha      -       Sdr. Bagas
             09.00                                                             Sdr. Tian
           Anak/Rmj                          -
             09.00

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar
                              Bacaan Minggu, 01-09-2019 – BULAN KITAB SUCI
                                       Tema : Bulan Kitab Suci
                      “Firman Allah Menerangi dan Menuntun Umat Kepada Kebenaran”
                 Bacaan 1           Mazmur              Bacaan 2           Bacaan 3
               Amsal 25 ; 6-7       Mazmur 112     Ibrani 13 ; 1-8, 15-16   Lukas 14 ; 1, 7-14
        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan       Tempat               Alamat
            25-08-2019   12.00  Keb. Dorkas    Kel. Ibu Soewarno   Pondok Jegu CC/6
            25-08-2019   19.00  Keb. Penghiburan   Kel. Ibu Toeisan (Alm)   Pondok Jegu FF/8
            31-08-2019   19.00  Keb. PA Jemaat   Kel. Bp. Dwi Suryo S.   Pondok Jegu DD/8

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (spt  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           2.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           3.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan
              Memberkati.
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo melalui Sekretaris dan Ketua Kelompok masing-masing akan berkunjung ke rumah warga
              Jemaat  untuk  mendata  ulang  (Update  Data),  dimohon  masing-masing  warga  jemaat  dapat
              mempersiapkan kelengkapan Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli untuk
              tiap-tiap anggota keluarganya, untuk dilakukan Pembaharuan.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan
              terima kasih. Tuhan Memberkati.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Undangan MD ST-II
               Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat  Trosobo
              memberikan Surat Tugas kepada undangan untuk dapat hadir pada :
                Tanggal  Pukul               Undangan                      Tempat
               25-08-2019  10.00  KPTD : Sarasehan mengenai Teologi Persembahan  GKJW Karang Pilang
                                                                      - Jamaah Ahmadiyah
               25-08-2019  07.00  KHAUM-D : Perkunjungan Lintas Agama   - Pura Jagat Agung
                                                  (Titik kumpul GKJW Wiyung)   - Vihara Buda Maitreya

           8.   Ucapan Terimakasih
              Pada hari Jum’at, 09 Agustus 2019 GKJW Jemaat Trosobo melalui Komisi Penatalayanan telah
              menerima sebuah meja kerja untuk keperluan Rumah Kapanditan
              Segenap  Warga  Jemaat  dan  Majelis  GKJW  Jemaat  Trosobo  mengucapkan  terimakasih  yang
              sebesar-besarnya  kepada  Bpk.  Dwi  Suryo  Santoso  yang  telah  mempersembahkan,  Kiranya
              Tuhan Yesus sang Kepala Gereja senantiasa memberkati Bpk. Dwi Suryo Santoso sekeluarga.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

           9.  Berita Duka
               Telah berpulang ke rumah Bapa di Sorga Ibu Maria Magdalena Toeisan (80) karena sakit, pada :
                  Hari / Tanggal  :  Jum’at, 23 Agustus 2019
                   Pukul       :  11.00 WIB
                  Alamat Duka   :  Pondok Jegu Indah FF/8 Taman, Sidoarjo
                   Pemakaman   :  Sabtu, 24 Agustus 2019
                   Dimakamkan di  :  Makam Kristen Megare, Ngelom Sepanjang
              Demikian untuk diketahui, atas perhatiannya disampaikan terima kasih. Tuhan Memberkati.
           10. Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Persembahan/Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  I  tahun  2019,  dimohon  untuk
              dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                 2.285.000    16 Parcel        6 Orang

               Kelompok II                 400.000      2 Parcel        1 Orang
               Kelompok III               2.960.000    18 Parcel       12 Orang

                   Jumlah :              5.645.000    36 Parcel        19 Orang
        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  18 – 24 Agustus 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              567.000
             2   Persembahan Syukur dan Persepuluhan                         160.000
              3   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                  156.000
              4   Persembahan Katekisasi Pra sidi                            44.000
              5   Persembahan Kebaktian Kebaktian Wanita Jemaat              258.000


                                                   Total Penerimaan  =    1.185.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Dana Pemeliharaan Gedung – GKJW Darmo                       1.000.000
            3   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                 67.000
            4   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        850.000
            5   PDAM – Balai Pertemuan (Agustus 2019)                         41.300
            6   Pembelian Keperluan Rumah Tangga – Balai Pertemuan            27.600


                                                 Total Pengeluaran  =      2.335.900


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (17 Agustus 2019)             :   Rp.     3.039.600,-
                Penerimaan Minggu ini (18 – 24 Agustus 2019)    :   Rp      1.185.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp      4.224.600,-
                Pengeluaran Minggu ini (18 – 24 Agustus 2019)   :   Rp.     2.335.900,- -
                Saldo Minggu ini (24 Agustus 2019)              :   Rp.     1.888.700,-

              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     1.288.700,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.        600.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.                -       +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     1.888.700,-

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (18 Agustus 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                         NN                            -         160.000        160.000

                                Total  =               -        160.000         160.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                    -       -                                         -               -

                                                 Total  =             -               -

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal     Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               18-08-2019   Umum           GKJW Darmo       29    39    68       567.000
               18-08-2019   Anak/Remaja    GSG Darmo         5    6     11       156.000
               18-08-2019   Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   4   4   8     44.000
               21-08-2019   Keb. KW Jemaat   Kel. Ibu Sukatman   2   27   29     258.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  976.000
                                                              Total  =          976.000


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -


               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                       -     -                                                        -

                                                              Total  =                -

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                       -     -                                                        -

                                                              Total  =                -

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persembahan Bazar Minggu III – Agustus 2019           1.063.000

                                                              Total  =        1.063.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     976.000

                                                              Total  =          976.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (17 Agustus 2019)          :   Rp.    5.659.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (18 – 24 Agustus 2019)   :   Rp .   2.039.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.    7.698.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (18 – 24 Agustus 2019)   :   Rp.       976.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (24 Agustus 2019)           :   Rp.    6.722.000,--














                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


                     LAPORAN PANITIA PEMBANGUNAN GKJW JEMAAT DARMO
                         UNTUK PENGADAAN RUMAH IBADAH DI TROSOBO
                                      PERIODE : JULI 2019

        =========================================================

          I.   Saldo Bulan lalu (30 Juni 2019)                          Rp.    62.512.485,-

          II.  Penerimaan Bulan Ini (01-31 Juli 2019)

              1.  Persembahan Pembangunan            Rp.     6.145.000,-
              2.  Persembahan Sarana & Prasarana     Rp.   12.285.000,-
              3.  Pesembahan Janji Iman              Rp.     4.000.000,-
              4.  Persembahan Lain-lain              Rp.   14.267.000,-
              5.  Jasa Tabungan                      Rp.          52.861,- +
                                                                        Rp.    36.749.861,-

          III.  Pengeluaran Bulan Ini (01-31 Juli 2019)
              1.  Bayar Angsuran ke Ciputra Delta    Rp.          -
              2.  Bayar Transfer ke Ciputra Delta    Rp.          -
              3.  Bayar Bunga Pinjaman               Rp.       500.000,-
              4.  Biaya Transport Petugas (Juni 2019)   Rp.       400.000,-
              5.  Biaya Administrasi dan Rapat       Rp.          -
              6.  Pajak & Biaya Administrasi Tabungan   Rp.         20.573,- +
                                                                        Rp.         920.573,-


          IV.  Saldo Bulan Ini (31 Juli 2019)                           Rp.    98.341.773,-

              Terdiri dari  :
                 1.  Uang Tunai di GKJW Darmo        Rp.  19.747.000,-
                 2.  Uang Tunai di GKJW Trosobo      Rp.         -
                 3.  Tabungan Bank BNI               Rp.  78.594.773,-


           V.  Informasi Kebutuhan Dana (31 Juli 2019)
              1.  Harga Lahan & Bangunan             Rp. 3.600.000.000,-
              2.  Angsuran yang sudah di bayar       Rp. 1.730.000.000,-  _
              3.  Sisa Angsuran                      Rp. 1.870.000.000,-
              4.  Pinjaman dari Pihak ketiga         Rp.    200.000.000,-  +
              5.  Jumlah Kebutuhan Dana              Rp. 2.070.000.000,-




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -








        Kidung Jemaat 21 ; 1, 2                    Lanjt. Pelengkap Kidung Jemaat 43 ; 1 - 4
        HARI MINGGU, HARI YANG MULIA               TUHAN, KAMI BERLUMURAN DOSA

        1.  Hari Minggu, hari yang mulia,          3.  Tuhan, sudi ampuni mereka.
           itu hari Tuhanku.                            Tuhan, Kau yang tahu perbuatannya.
             Ia bawa rasa bahagia                  4.  Tuhan, kami berlumuran dosa.
           masuk dalam hatiku.
                                                        Tuhan, sudilah ampuni kami.
             Refr. Hari Minggu, hari Tuhan,
               hari suci dan teduh.                  Kidung Pasamuan Jawi 68 ; 1 - 3
                     Hari Minggu, hari Tuhan,         ALLAH MAASIH
               hari suci dan teduh.                1.  Allah Maasih asung Putranya,

        2.  Hari Minggu hari istirahat                  Allah Maasih mring manungsa.
           bagi badan yang letih.                      Refr. Mila kula ngidung Allah Maasih,
             Firman Tuhan turun bawa nikmat                    Allah Maasih mring manungsa.
             untuk hati yang sedih. Refr.
                                                   2.  Gusti ingutus dadya Pamarta,
                                                        Gusti ingutus nebus kula. Refr.
        Kidung Jemaat 376 ; 1, 3
        IKUT DIKAU SAJA, TUHAN                     3.  Gusti Pamarta ngurbanken nyawa,
                                                        Gusti Pamarta mbirat dosa. Refr.
        1.  Ikut Dikau saja, Tuhan,
           jalan damai bagiku;
             Aku s'lamat dan sentosa               Pelengkap Kidung Jemaat 140 ; 1, 2
           hanya oleh darahMu                        TUHANKU BERJANJI
             Refr. Ingin ikut Dikau                1.  Tuhanku berjanji dengan firmanNya;

               dan mengabdi padaMu:                     segala diatasiNya.
                     Dalam Dikau, Jurus'lamat,           Yang paling tak mungkin dimungkinkanNya,
                     'ku bahagia penuh!                 bagi yang beriman padaNya.
                                                        Refr.
        3.  Ikut dan menyangkal diri,
                                                     Tiada yang mustahil, asal kuat beriman.
           aku buang yang fana,                           Tiada yang mustahil bila firman kau pegang.
             hanya turut kehendakMu                     FirmanTuhanmu dengarkanlah:
           dan padaMu berserah. Refr.                     Tiada yang mustahil bagiNya!
                                                        Percayalah kepadaNya peganglah firmanNya;

         Pelengkap Kidung Jemaat 43 ; 1 - 4              Segala hal, segala hal menjadi mungkin
         TUHAN, KAMI BERLUMURAN DOSA
                                                      beserta Tuhan.
         1.  Tuhan, kami berlumuran dosa.
              Tuhan, sudilah ampuni kami.          2.  Meski kau digoncang gelombang cemas,
                                                        firmanNya tetap jangkarmu,
         2.  Tuhan, harta kami musnah sudah.            dan biar manusia lemah dan fana,
              Tuhan, hati masih milik kami.             firman Tuhan pegangan teguh. Refr.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -



        Kidung Pasamuan Jawi 96 ; 1, 2, 4          Lanjt. Pelengkap Kidung Jemaat 153 ; 1 ---
        TYAS KITA DIMÈN SLAMANYA BUNGAH            PAKAILAH SELURUH HIDUPMU
        1.  Tyas kita dimèn slamanya                 3.  Ingatlah akan Penciptamu
           bungah lan sukarena,                       pada masa mudamu.
             déné Sang Rama ing swarga                  Sebelum tiba hari tua,
           nganggep putra mring kita.                 persembahkan karyamu. Refr.

             Refr. Mara tansah abebungah           Kidung Jemaat 407;1-2
               saben dina antuk trang              TUHAN, KAU GEMBALA KAMI
                     Dalaning urip éndah apadhang,
               mara tansah dèn girang                1.  Tuhan, Kau Gembala kami,
        2.  Hyang Agung kang njangkung kita,          tuntun kami dombaMu;
                                                       B'rilah kami menikmati
           angreksa ing panggoda.                    hikmat pengorbananMu.
             Sih-rahmatnya kang anglipur,               Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
           paring kuwat-santosa. Refr.                kami ini milikMu,

        4.  Balik wong kang amiturut,                   Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
           tansah padhang dalannya.                  kami ini milikMu.
             Mula mara manut Gusti,                2.  Kau Pengawal yang setia,
           suminggah saking dosa. Refr.                Kawan hidup terdekat.
                                                       Jauhkan kami dari dosa,
        Pelengkap Kidung Jemaat 153 ; 1 ---           panggil pulang yang sesat.
        PAKAILAH SELURUH HIDUPMU                        Tuhan Yesus, Jurus'lamat,

        1.  Pakailah seluruh hidupmu                 kami mohon b'ri berkat.
           dalam ladang dunia.                         Tuhan Yesus, Jurus'lamat,
             Tiap harta dan talentamu                   kami mohon, b'ri berkat.
           pergunakan bagiNya.
             Refr. Berkat Tuhan tersedia          Pelengkap Kidung Jemaat 180
               bagi orang yang meminta;              KASIHTUHAN MENGIRINGIMU
                     Dia tahu yang kaubutuhkan       Kasih Tuhan mengiringimu,
                     kini dan selamanya.              Dan sayapnya melindungimu.
        2.  Sungguh banyak waktu terbuang             Tangan Tuhan pegang di dalam hidupmu;
           untuk hal yang tak perlu.                    Majulah dalam t’rang kasihNya.
             Tuhan banyak beri peluang
           menyalurkan karsamu. Refr.













                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>