<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                               Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                    Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                     Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,

                                        SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988






















                          Hari          Ibadah         Pukul    Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja          16.00   Trosobo  Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -

           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 27 Oktober 2019
                               Waosan : Lukas 18 ; 9-14     Pamuji : KPJ 68

                      “Ngandela, saungkure saka ing papan kono, pegawe pajeg mau sing
                    pandongane ketrima dening Gusti Allah, dudu wong Farisi mau. Awit saben
                     wong sing Ngluhurake awake dhewe, bakal diasorake, dene wong sing
                         ngasorake awake dhewe, kuwi bakal diluhurake.” [ayat 14]


                                    “Gesang Prasaja”


                                      Wonten ing gesang padintenan sae ing desa lan ugi wonten
                                      ing  khita  sedaya  ngakeni  bilih  laku  prasaja  menika  endah
                                      ing  madyaning  bebrayatan.  Malah  nalika  wonten  ing
                                      sajroning  pilihan  kepala  desa  utawi  pemimpin  sanesipun,
                                      tiyang  ingkang  prasaja  langkung  dipun  remeni  katimbang
                                      ingkang sombong lan angkuh. Mila kaprasajaan menika estu
                                      dados  mata  uang  ingkang  saged  kaginakaken  ing  pundi
                                      papan lan panggenan.

          Kados dene ing waosan kita, Gusti Yesus paring pitutur lumantar pasemon bab tiyang Farisi lan
          pegawe pajeg. Juru Pajeg ingkang prasaja lan mboten nyuwun menapa-menapa kejawi namung
          nyuwun  kawelasanipun  Gusti  (ayat  13)  malah  kaberkahan.  Tiyang  Farisi  ingkang  rumaos
          bombong krana rumaos langkung hebat lan tansah nindakaken kewajiban agami ing gesangipun
          (ayat  11).  Emanipun  sanes  menika  ingkang  katampi  lan  binerkahan  dening  Gusti.  Nats  ing
          waosan kita selakaken bilih tiyang ingkang prasaja lan estu andhap asor ing ngarsanipun Gusti
          pinaringan berkah katampi  dening  Gusti  Allah  (ayat  14).  Piwucal  sae  ugi  kangge  gesang  kita
          padintenan ing madyaning bebrayatan. Menapa malih wonten ing satengah-tengahing gesang
          sesarengan warga beda sae keyakinan, suku, lan bangsa.

          Gesang  prasaja  lan  andhap  asor  menika  estu  dados  tandha  lan  paseksi  endah,  krana  sok
          sintena  kemawon  tamtu  bingah  gesang  sesarengan  kalayan  tiyang  ingkang  mekaten,  Jer
          menika ingkang dados kabingahan mboten namung kangge paraga ingkang nglampahi, naging
          ugi  Gusti  piyambak.  Sugeng  gesang  ingkang  prasaja  tebih  saking  gumunggung  lan  sami
          anempenana berkahing Gusti, tinampi sesami lan ugi mbingahaken Gusti. [LUV].

                                     “Prasaja iku kekuwatanmu”




           Majelis Jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat Datang Dan Selamat Beribadah”  Kepada
           Bpk/Ibu/Sdr Warga Jemaat Trosobo dan Jemaat yang baru pertama kali hadir  dalam ibadah di

           GKJW Jemaat Trosobo.

           Dan  Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  juga  mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada
           Bpk/Ibu/Sdr/i yang dalam minggu ini memperingati
                                                   hari Ulang Tahun kelahiran, maupun Ulang
           Tahun pernikahan.
           Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -


                                    Yang berulang tahun Kelahiran
            27 Oktober 1966   Suyati                              Pejaya Anugerah A/7
            27 Oktober 1980   Maria Asmarani                      Desa Sidodadi
            30 Oktober 1984   Yahya Sih Miharjo K.                Sidodadi Indah B/25
            31 Oktober 1964   Soerjo Tri Atmodjo                  Pondok Jegu CC/6
            01 November 1967   Prihartono                         Pondok Jegu EE/2
            03 November 2004   Gladies Laudine Saragih            Desa Kramat Jegu
            06 November 2014   Verdella Melisinda Pagana          Desa Kramat Jegu
            08 November 1967   Samuel Daniel Leo                  Desa Kramat Jegu
            08 November 1997   Christanti Puspita Melati          Pejaya Anugerah i/17
                                    Yang berulang tahun Pernikahan
            02 November 1968   Soelardi  &  Ninik Rahayu          Desa Kramat Jegu
            04 November 1989   Tegoeh Boedi S.  &  Poniyah Suwartiningsih   Wisma Trosobo VII/33
            06 November 2011   Andreas Tabah Budi Pranolo  &  Linda Fitria   Desa Bringin Bendo
            08 November 2018   Djoeni Winarno  &  Yemima          Pejaya Anugerah S/6

                                                 Ayat Bacaan Harian
            Hari / Tanggal
                               Perjanjian Lama      Mazmur           Perjanjian Baru
            Senin,    28-10-2019   I Samuel 2 ; 1-10   Mazmur 84 ; 1-12  I Petrus 4 ; 12-19
            Selasa,   29-10-2019   Daniel 5 ; 1-12   Mazmur 84 ; 1-12   I Petrus 5 ; 1-11
            Rabu,     30-10-2019   Daniel 5 ; 13-31   Mazmur 84 ; 1-12   Matius 21 ; 28-32
            Kamis,    31-10-2019   Amsal 15 ; 8-11, 24-33   Mazmur 146   II Korintus 1 ; 1-11
            Jum’at,   01-11-2019   Daniel 7 ; 1-3, 15-18   Mazmur 146   Efesus 1 ; 11-23
            Sabtu,     02-11-2019   Yesaya 1 ; 1-9   Mazmur 146   Yohanes 8 ; 39-47
           Minggu 03-11-2019   Yesaya 1 ; 10-18   Mazmur 32 ; 1-7   II Tesalonika 1 ; 1-4, 11-12
            Senin,    04-11-2019   Nehemia 13 ; 1-3, 23-31   Mazmur 50   I Korintus 5 ; 9-13
            Selasa,   05-11-2019   Zakharia 7 ; 1-14   Mazmur 50   Yudas 1 ; 5-21
            Rabu,     06-11-2019   Amos 5 ; 12-24   Mazmur 50    Lukas 19 ; 11-27
            Kamis,    07-11-2019   Ulangan 25 ; 5-10   Mazmur 17 ; 1-9   Kis Para Rasul 22;22 -- 23;11
            Jum’at,   08-11-2019   Kejadian 38 ; 1-26   Mazmur 17 ; 1-9   Kis Para Rasul 24 ; 10-23
            Sabtu,     09-11-2019   Keluaran 3 ; 13-20   Mazmur 17 ; 1-9   Lukas 20 ; 1-8

           POKOK-POKOK DOA
           -   Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


                                      Warga yang lemah/sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Sdri. Tiara Puspita Unola       Pondok Jegu Indah CC/26     Pok 3

        I.  IBADAH MINGGU, 27 OKTOBER 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum     Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Sdri. Putri R N   Sdri. Windha   -     Sdr. Krisna
             09.00                                                              Sdri Tri
           Anak/Rmj   Ibu Linda Fitria       -       Bpk. Suparjanto
             16.00    Bpk. Dwi cahyono

           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan  Firman,  Para  Pemandu  Nyanyian,  Para  Pamong  Anak  &  Tim  Multimedia  yang  telah
           melayani. Kiranya Tuhan Yesus Kristus senantiasa memberkati pelayanan kita semua.
           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                               Bacaan Minggu, 27-10-2019 – PEKAN PEMUDA
                                        Tema : Pekan Pemuda
                      “Menjadi Pelaku Kebenaran dan Siap Menjadi Bagian Masa Depan”
                 Bacaan 1           Mazmur             Bacaan 2            Bacaan 3
           Yeremia 14 ; 7-10, 19-22   Mazmur 84 ; 1-8   II Timotius 4 ; 6-8, 16-18   Lukas 18 ; 9-14
            Puji-pujian Ibadah Minggu, 27 Oktober 2019
            1.  Pelengkap Kidung Jemaat 7 ; 1 - 3    6.  Kidung Jemaat 367 1, 3
            2.  Kidung Jemaat 376 ; 1, 3, 4        7.  Pelengkap Kidung Jemaat 216 ; 1 ---
            3.  Kidung Jemaat 467 ; 1 - 3          8.  Kidung Jemaat 400 ; 1, 3
            4.  Pelengkap Kidung Jemaat 164 ; 1 - 3    9.  Kidung Pasamuan Jawi 460
            5.  Kidung Pasamuwan Jawi 320 ; 1

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
            A. BIDANG I : TEOLOGIA
               1.  Komisi Pembinaan Theologi
                          Kegiatan             Setiap Hari  Pukul    Tempat

               Doa Pagi (Pembangunan Greja Trosobo)   Minggu   05.00   Balai Pertemuan G-11
               Katekisasi Pra Sidi              Minggu    17.00   Balai Pertemuan G-11

            2.   Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga GKJW  jemaat Trosobo  yang memiliki  talenta  bernyanyi
               dan ingin bergabung, diharapkan mengikuti latihan pada :

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -


                   Paduan Suara      Setiap Hari   Pukul          Tempat
               PS. Keluarga Muda        Senin     19.00      Balai Pertemuan G-11
               PS. Trosobo              Kamis     19.00      Balai Pertemuan G-11

            B. BIDANG III : KESAKSIAN
               Komisi Kesehatan
               Pemeriksaan Kesehatan untuk seluruh warga GKJW Jemaat Trosobo, dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal  :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo

                   Hari/Tgl                           Tim Kesehatan
               Minggu, 03-11-2019
               Minggu, 17-11-2019   Ibu Adjeng Kristantin   Ibu Yeti Eriyana    Ibu Linda Vitria

        III. IBADAH MINGGU, 03 NOVEMBER 2019
              Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji    Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum              -               -            -            -          -
             09.00
           Anak/Rmj           -               -            -            -          -
             16.00

        IV. JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan        Tempat               Alamat
            27-10-2019   12.00  Keb. Dorkas    Kel. Ibu Mariyanto    Balai Pertemuan G/11
            30-10-2019   19.00  Keb. PA Jemaat   Kel. Bp. Sugeng Purnomo  Beringin Indah III/13

        V. INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan   Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Info Sekretariat
              Bagi  Warga  jemaat  yang  akan  melakukan  pengurusan  surat-surat  (misal  :  Lap.Kelahiran,  Lap.
              Kematian, Lap.Perkawinan, Permohonan Calon Sidi, Permohonan Calon Warga Kristen, Pengajuan
              PUK  setiap  Komisi,  dll)  dapat  langsung  datang  di  alamat  Sekretariat  GKJW  Trosobo  Jl.Pejaya
              Anugerah  G/11  Taman,  Sidoarjo  sesuai  jam  kerja  di  atas  untuk  dapat  dibuatkan  surat
              permohonan dan diberikan informasi yang dibutuhkan. Demikian untuk diketahui, atas perhatian
              dan kerjasamanya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.
           2.  Rapat Rutin PHMJ GKJW Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dengan mengundang PHMJ GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Rapat Rutin PHMJ pada :
                   Hari / Tanggal  :  Setiap Hari Jum’at
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           3.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat  mulai  sekarang  dapat  melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android  dan  juga
              dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website http://gkjw-trosobo.com
           4.  Pendataan Warga GKJW Trosobo
              Dalam  rangka  tertib  administrasi  Kewargaan  GKJW  Jemaat  Trosobo,  PHMJ  GKJW  Jemaat
              Trosobo  melalui  Sekretaris  dan  Ketua  Kelompok  masing-masing  telah  mengumpulkan  dan
              mendata Surat Baptis / Serat Baptis / Surat Kewargaan yang Asli milik warga jemaat, untuk
              dilakukan Pembaharuan data, dan sesegera mungkin akan dikembalikan ke masing-masing warga
              jemaat.
              Demikian untuk diketahui setiap warga jemaat, atas perhatiannya disampaikan terima kasih.
           5.  Penggalangan dana ke warga untuk Pengadaan Rumah Ibadah
              Dalam rangka  penggalian dana  untuk  pengadaan  rumah ibadah, Panitia  Pembangunan  melalui
              PHMJ  telah  membagikan  pundi-pundi  (celengan),  dengan  harapan  seluruh  warga  dapat
              menyisihkan  dari  dana  kebutuhan  sehari-hari,  disamping  sampul  hijau  yang  diedarkan  setiap
              minggu,  kiranya  dengan  dukungan  dan  partisipasi  seluruh  warga  jemaat,  kerinduan  untuk
              memiliki  tempat  ibadah  dapat  segera  terwujud,  celengan  diambil  diakhir  bulan  oleh  Ketua
              Kelompok masing-masing. Kiranya Tuhan Yesus memberkati kita semua.
           6.  Penggalangan dana Bazar Minggu untuk Pengadaan Rumah Ibadah
               a.  Setiap  Hari  Minggu,  dalam  Ibadah  GKJW  Trosobo  Pukul  09.00  WIB  (bergantian  per
                 kelompok untuk tiap bulannya)
              b.  Setiap Hari Minggu I dan III dalam Ibadah GKJW Darmo Pukul 07.00 WIB
              Kiranya dengan dukungan dan partisipasi seluruh warga jemaat, kerinduan untuk memiliki tempat
              ibadah dapat segera terwujud. Tuhan Yesus memberkati.
           7.  Pemesanan Kaos Penggalangan Dana DPPM
              Pemesanan dan Pembayaran kaos telah diserahkan kepada DPPM dengan/sesuai jadwal sbb :
                 - Pemesanan & Pembayaran Kaos :  12 Agustus 2019 s/d 21 September 2019
                 - Produksi Kaos           :  23 September s/d 31 Oktober 2019
                 - Distribusi Kaos         :  01 November 2019 s/d 30 November 2019
           8.  Festival Cipta Lagu Kidung Ria II
               Berdasarkan  Surat  dari  Majelis  Agung  Nomor  443/VII/9/2019,  tertanggal  12  September
              2019 perihal Festival Cipta Lagu Kidung Ria II, dalam rangka semakin menyemarakkan Ibadah
              Anak  di  GKJW  dan  memotivasi  anak  untuk  bersemangat  memuji  Tuhan,  DPAR  (Dewan
              Pembinaan  Anak  dan  Remaja)  mengadakan  Festival  Cipta  Lagu  Kidung  Ria  II,  dan  dari
              Festival  tersebut  akan  dipilih  150  lagu  rohani  anak  GKJW  yang  akan  diterbitkan  menjadi
              Buku Kidung Ria II.
               Demikian untuk diketahui, atas perhatiannya disampaikan terima kasih. Tuhan Memberkati.
           9.  Ibadah Minggu, 03 November 2019
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, GKJW Jemaat Darmo mengadakan
              Ibadah  Perayaan  Unduh-unduh  II/2019.  Sehubungan  hal  tersebut,  untuk  Ibadah  Minggu
              GKJW Trosobo Pukul 09.00 ditiadakan, karena Gedung Greja GKJW Darmo digunakan sampai
              dengan Perayaan Unduh-unduh selesai.
           10. Penyusunan PKT 2020 GKJW Jemaat Trosobo
               Diinformasikan kepada seluruh warga GKJW jemaat Trosobo, dimohon kehadiran Majelis GKJW
              Jemaat Trosobo untuk mengikuti Penyusunan PKT 2020 pada :
                   Hari / Tanggal  :  Minggu
                   Waktu       :  07.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
               Demikian atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima kasih. Tuhan Memberkati.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -


           11.  Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019
              Diberitahukan  kepada  segenap  warga  jemaat  GKJW  Trosobo,  bahwa  akan  dilaksanakan
              Perayaan  Hari  Raya  Unduh-Unduh  II  tahun  2019.  Diharapkan  yang  masih  mempunyai
              tanggungan pembayaran Lelang Unduh-Unduh I tahun 2019, dimohon untuk dapat melunasi.

                              Angsuran lelang Unduh-Unduh I tahun 2019

               Kelompok I                  350.000     2 Parcel        1 Orang

               Kelompok II                       -        -                -
               Kelompok III                230.000     1 Parcel        1 Orang

                   Jumlah :                580.000     3 Parcel        2 Orang

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  20 – 26 Oktober 2019)
           1.  Perincian Penerimaan
            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu/Umum                              555.000
             2   Persembahan Ibadah Minggu Anak dan Remaja                   177.000
             3   Persembahan Katekisasi Pra sidi                             39.000
             4   Persembahan Kebaktian Wanita Jemaat                         168.000

                                                   Total Penerimaan  =      939.000

           2.  Perincian Pengeluaran

            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                       350.000
            2   Konsumsi Rapat PHMJ GKJW Trosobo                             195.000
            3   PDAM – Balai Pertemuan (Oktober)                              41.300
            4   Biaya Sekretariat (Foto Copy)                                105.000
            5   Biaya Kegiatan Komisi – KP2J                                  90.000
            6   Transport Pelayanan Kegiatan Gerejawi                        510.000
            7   Pembelian Pulsa Listrik – Balai Pertemuan                    202.500
            8   Biaya Kegiatan Komisi Kesehatan                               50.000
            9   Biaya Kegiatan Komisi Kesehatan                              125.000
            10  Biaya Kegaitan Komisi Kesehatan                              125.000

                                                 Total Pengeluaran  =      1.793.800

           3.  Keterangan
                Saldo Minggu lalu (19 Oktober 2019)             :   Rp.      9.313.000,-
                Penerimaan Minggu ini (20 – 26 Oktober 2019)    :   Rp.         939.000 ,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :   Rp.    10.252.000,-
                Pengeluaran Minggu ini (20 – 26 Oktober 2019)   :   Rp.      1.793.800,- -
                Saldo Minggu ini (26 Oktober 2019)              :   Rp.      8.458.200,-


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -


              Terdiri dari :
                Uang Tunai                                      :   Rp.     7.008.200,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :   Rp.     1.450.000,-
                Tabungan Bank                                   :   Rp.          -           +
                                                     J u m l a h   :   Rp.     8.458.200,-


           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (20 – 26 Oktober 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                          -                            -              -               -

                                Total  =               -              -               -

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                    -                    -                            -               -

                                                 Total  =             -               -

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal   Jenis Kegiatan      Tempat                        Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
              20-10-2019  Umum            GKJW Darmo        31    52    83      555.000
              20-10-2019  Anak/Remaja     Trosobo            9    7     16      177.000
              20-10-2019  Katekisasi Pra Sidi   Balai Pertemuan   3   3   6      39.000
              23-10-2019  Keb. Wanita Jemaat  Ibu. Alfet Maeloeas   4   20   24   168.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
              (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
              A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                  1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                  539.000
                                                              Total  =          539.000

               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                       -     -                                                        -

                                                              Total  =                -

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/11   Juli – Desember 2019                               600.000

                                                              Total  =          600.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Persemb. Celengan Pok. I (Agustus - September 2019)    835.000
                    2    Persembahan Bazar Minggu III (Oktober 2019)           1.000.000

                                                              Total  =        1.835.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                  1   Setor ke Rekening PPG                                     539.000

                                                              Total  =          539.000

            C.  Keterangan
                   Saldo Minggu lalu (19 Oktober 2019)          :   Rp.    7.520.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (20 – 26 Oktober 2019)   :   Rp.    2.974.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :   Rp.  10.494.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (20 – 26 Oktober 2019)   :   Rp.       539.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (26 Oktober 2019)           :   Rp.    9.955.000,--



















                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -







         Pelengkap Kidung Jemaat 7 ; 1 - 3         Lanjt. Kidung Jemaat 376 ; 1, 3, 4
         BERSYUKURLAH PADA TUHAN                   IKUT DIKAU SAJA, TUHAN

         1.  Bersyukurlah pada Tuhan,              3.  Ikut dan menyangkal diri,
            serukanlah namaNya!                       aku buang yang fana,
              Bernyanyilah bagi Tuhan,                  hanya turut kehendakMu
            mari bermazmurlah!                          dan padaMu berserah. Refr.
              Pujilah Tuhan, hai jiwaku,           4.  Ikut dalam kesucian,
            pujilah namaNya.                          lahir, batin yang bersih;
              Aku hendak bernyanyi                      aku rindu mengikuti
            seumur hidupku.
                                                      suri yang Engkau beri. Refr.
         2.  Hatiku siap, ya Tuhan,
            bernyanyi dan bermazmur,                 Kidung Jemaat 467 ; 1 - 3
              kar’na Engkau Maha baik,             TUHANKU, BILA HATI KAWANKU
            setia dan benar.
              Pujilah Tuhan, hai jiwaku,           1.  Tuhanku, bila hati kawanku
            pujilah namaNya.                            terluka oleh tingkah ujarku,
              Aku hendak bernyanyi                        dan kehendakku jadi panduku, ampunilah.
            seumur hidupku.                        2.  Jikalau tuturku tak semena
         3.  Aku hendak mengagungkan                      dan aku tolak orang berkesah,
            Allahku dan Rajaku,                         pikiran dan tuturku bercela, ampunilah.
              Dan memuliakan namaNya               3.   Dan hari ini aku bersembah

               untuk selamanya.                          serta padaMu,Bapa, berserah,
              Pujilah Tuhan, hai jiwaku,                   berikan daku kasihMu mesra. Amin, amin.
            pujilah namaNya.
              Aku hendak bernyanyi                 Pelengkap Kidung Jemaat 164 ; 1 - 3
            seumur hidupku.                        JALAN HIDUP TAK SELALU


         Kidung Jemaat 376 ; 1, 3, 4               1.  Jalan hidup tak selalu


                                                     tanpa kabut yang pekat,

        IKUT DIKAU SAJA, TUHAN
                                                        namun kasih Tuhan nyata
        1.  Ikut Dikau saja, Tuhan,                   pada waktu yang tepat.
           jalan damai bagiku;                          Mungkin langit tak terlihat
             Aku s'lamat dan sentosa                  oleh awan yang tebal,
           hanya oleh darahMu                           di atas nyalah membusur

             Refr.  Aku ingin ikut Dikau           `  p’langi kasih yang kekal.
               dan mengabdi padaMu:                     Refr.  Habis hujan tampak p’langi
                     Dalam Dikau, Jurus'lamat,                       bagai janji yang teguh,
               'ku bahagia penuh!                                di balik duka menanti
                                                                 p’langi kasih Tuhanmu.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -


         Lanjt. Pelengkap Kidung Jemaat 164 ; 1 - 3      Kidung Jemaat 216; 1 ---
         JALAN HIDUP TAK SELALU                    BERLIMPAH SUKACITA DI HATIKU
                                                   1.  Berlimpah sukacita di hatiku,
         2.  Jika badai menyerangmu,
            awan turun menggelap,                     di hatiku, di hatiku.
              carilah di atas awan                      Berlimpah sukacita di hatiku,
            p’langi kasih yang tetap.                tetap di hatiku!
              Lihatlah warna-warninya,                    Refr.  Aku bersyukur bersukacita,
            lambang cinta yang besar,                           kasih Tuhan diam di dalamku.
              Tuhan sudah b’ri janjiNya,                         Aku bersyukur bersukacita,
            jangan lagi ‘kau gentar. Refr.                       kasih Tuhan diam di dalamku.

         3.  Jauhkan takut putus asa,             2.  Damai sejaht’ra melampaui akal di hatiku,
            walau jalanmu gelap,                        di hatiku, di hatiku.
              perteguh kepercayaan                        Damai sejaht’ra melampaui akal di hatiku,
            dan langkahmu pertegap.                    tetap di hatiku!. Refr.
              Tuhan itu ada kasih,                 3.  Berlimpah kasih Yesus di hatiku,
            itulah penghiburmu,                     di hatiku, di hatiku.
              di atas duka bercahaya
                                                       Berlimpah kasih Yesus di hatiku,

               p’langi kasih Tuhanmu. Refr.         tetap di hatiku!. Refr.

        Kidung Pasamuan Jawi 320 ; 1              4.  Kini tiada lagi penghukuman di hatiku,
         KANG NUNTUN LAKU UTAMA                     di hatiku, di hatiku.



        1.  Kang nuntun laku utama                      Kini tiada lagi penghukuman di hatiku,
             yeku sabdaning Allah.                    tetap di hatiku! Refr.
             Wulangna mring brayat ira
             tan kendhat saben wayah.             Kidung Jemaat 400 ; 1, 3
                                                  KUDAKI JALAN MULIA
             Refr.  Gya undhangna sabdeng Allah      1.  Kudaki jalan mulia; tetap doaku inilah:
                      babaring sih rahmatnya,           "Ke tempat tinggi dan teguh,
                     mring sagunging pra tumitah,          Tuhan, mantapkan langkahku!"
                     amrih tentrem raharja.
                                                        Refr.  Ya Tuhan, angkat diriku
           Kidung Jemaat 367 ; 1, 3                             lebih dekat kepadaMu;
         PADAMU, TUHAN DAN ALLAHKU                               Di tempat tinggi dan teguh,

         1.  PadaMu, Tuhan dan Allahku,                         Tuhan mantapkan langkahku!
            kupersembahkan hidupku:                3.  'Ku ingin hidup yang benar,
              dariMu jiwa dan ragaku,                 jauh dari tindak yang cemar;
            hanya dalamMu 'ku teduh.                     umat kudus memanggilku
              Hatiku yang Engkau pulihkan                ke tempat tinggi dan teguh. Refr.
            padaMu juga kuberikan.
         ,3.  Kumuliakan kuasa kasih,             Kidung Pasamuwan Jawi 460

            yang dalam Yesus terjelma;             TENTREM RAHARJA
              'ku berserah sebulat hati             Tentrem raharja sing Gusti kita,
             di dalam arus rahmatNya.              tumrah mring kita;

              Diriku tak kuingat lagi,               tentrem raharja sing Gusti kita,
            lautan kasih kuselami.                     tumrah mring kita.

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -



























































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>