<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="13"><page Index="1"><![CDATA[- 0 -











                                 Sekretariat  :  Pejaya Anugrah G/11  Taman - Sidoarjo 61257
                                         No.Telp / Whatshap  :  0821 4293 9696
                                Email : gkjw.trosobo@gmail.com    Website : gkjw-trosobo.com
                                Alamat Ibadah Minggu  :  Jl. Raya Diponegoro No.24 Surabaya


                                     Anggota Persekutuan Gereja-Gereja di Indonesia
                                      Badan Hukum Nomor : 53/27-06-1932 stbl 372,
                                         SK. DIRJEN BIMAS (KRISTEN) Protestan
                                             DEPAG No. 197/05-10-1988























                          Hari          Ibadah          Pukul   Tempat       Bahasa

                         Minggu  Umum                  09.00     Gereja  Bhs. Indonesia

                         Minggu  Anak & Remaja         09.00      GSG    Bhs. Indonesia


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="2"><![CDATA[- 1 -


           RENUNGAN SINGKAT
           Pancaran Air Hidup, Minggu 14 April 2019
                             Bacaaan : Lukas 19 ; 28 – 40    Pujian : KJ 162

                                “ …Tuhan memerlukannya...” [ayat 34]

                                     TANDA PENGENAL


           Anda hafal NIK anda? Coba lihat di KTP yang anda miliki. NIK menjadi kartu yang
           penting dalam kehidupan kita sekarang ini. Melalui NIK kita dapat di kenali, dan
           salah satunya memberi pengaruh dan membantu kita untuk lebih mudah dalam
           berbagai aktivitas dalam keseharian kita.

           Hal kenal dan mengenal orang, kisah hari ini tentang pengenalan orang tentang
           Yesus.  Para  tokoh  dalam  bacaan  ini,  dengan  ragam  penerimaan  dan  bahkan
           penolakan  oleh  orang  Farisi,  sesungguhnya  menunjukkan  pengenalan  mereka
           tentang  sosok  Yesus  yang  berpengaruhdalam  kehidupan  mereka.  Ungkapan
           “Tuhan  memerlukannya”  yang  diungkapkan  oleh  2  orang  muridNya  dan
           dilanjutkan dengan ijin serta kerelaan hati dari si pemilik keledai menjadi salah
           satu bentuk pengakuan tentang sosok Yesus. Kalau tidak kenal, mungkin akan di
           persulit. Yesus yang dikenal, bukanlah orang yang asing. Sehingga pemilik keledai
           rela  menyerahkan  keledainya.  Kisah  berlanjut  dengan  perarakan  meriah  dan
           mengeluk-elukan Yesus. Ada sukacita dalam menyambut kedatangan Yesus yang
           tampak  dalam  hamparan  pakaian  dari  para  murid.  Siapa  yang  bersuka  cita?
           Mereka yang telah mengenal Yesus dan berharap kepada Yesus.

           Mengenal  Yesus  dan  karyaNya  menjadi  syarat  untuk  bersukacita.  Melalui

           pengenalan  kepada  Yesus  kita  belajar  bersuka  cita,  belajar  rela  hati,  belajar
           percaya dan berserah dan sekaligus belajar bersikap positif kepada sesama kita.
           Apakah proses pengenalan tentang Yesus ada dalam hati kita? Bagaimna respon
           dan tanggapan kita atas Yesus yang hadir?

           Pada hari ini kita masuk pada Minggu Palma. Minggu Palma adalah hari minggu
           sebelum Paskah dimana Yesus akan masuk kedalam kota Yerusalem. Salah satu
           yang sering dilakukan adalah melambaikan daun palma dalam pelaksaan ibadah.
           Daun  palma  sendiri  melambangkan  perdamaian,  kehidupan,  kemenangan  dan
           pengharapan  akan  pertolongan  Tuhan.  Nuansanya  adalah  pengakuan  dan
           mengenali  kehadiran  Yesus  sebagai  sosok  yang  sangat  berarti  dalam  hidup
           manusia.  Semoga  kita  bisa  menumbuhkan  semangat  sukacita  dalam  hidup  ini
           karena Yesus hadir dalam era hidup kita pada masa sekarang.[WdK]

                                “Mengenal Tuhan dan bersukacitalah”




                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="3"><![CDATA[- 2 -



                                         UCAPAN  SELAMAT

            Majelis  Jemaat  GKJW  Trosobo  mengucapkan  “Selamat  Datang  Dan  Selamat

            Beribadah” Kepada Bpk/Ibu/Sdr yang baru pertama kali hadir dalam ibadah hari ini &

            mengucapkan  “Selamat  Berbahagia”  kepada  Bpk/Ibu/Sdr/i  yang  dalam  minggu  ini

            memperingati hari Ulang Tahun kelahiran, maupun pernikahan.

            Kiranya Tuhan Yesus Kristus memberkati kita sekalian. Amin


                                    Yang berulang tahun kelahiran
            15 April 1933   Kemi                        Pondok Jegu CC/6
            15 April 1958   Sri Aryati                  Pejaya Anugrah T/22
            15 April 2005   Devina Suryaning Sagita     Pejaya Anugrah A/7
            16 April 1966   Dwi Wulan Pristiwanti       Pejaya Anugrah KK/17
            16 April 1980   Suparyanto                  Desa Sidodadi

                                                  Ayat Bacaan Harian
              Hari / Tanggal
                                Perjanjian Lama        Mazmur           Perjanjian Baru
           Senin,    15-04-2019   Yesaya 42 ; 1-9   Mazmur 36 ; 6-13   Ibrani 9 ; 11-14
           Selasa,   16-04-2019   Yesaya 49 ; 1-7   Mazmur 71 ; 1-16   I Korintus 1 ; 18-31
           Rabu,     17-04-2019   Yesaya 50 ; 4-9   Mazmur 70         Ibrani 12 ; 1-3
           Kamis,    18-04-2019   Keluaran 12 ; 1-15   Mazmur 116;1-2,12-19  I Korintus 11;23-26
           Jum’at,   19-04-2019   Yesaya 52;13-53;12  Mazmur 31;10-19   Ibrani 10 ; 16-25
           Sabtu,     20-04-2019   Ayub 14 ; 1-17   Mazmur 31;10-19   I Petrus 4 ; 1-6

           POKOK-POKOK DOA
           -  Kepemilikan dan Pembangunan Gedung Gereja
           -  Warga jemaat yang belum mendapat pekerjaan, pendamping hidup, mengharapkan
              keturunan
           -  Warga jemaat yang berulang tahun kelahiran maupun perkawinan
           -  Yang tertimpa musibah bencana alam, kerusuhan dan banjir
           -  Pemerintahan Indonesia
           -  Warga jemaat yang mengalami masalah dan pergumulan
           -  Warga jemaat yang sakit

                                        Warga yang sakit
             -  Ibu Tien Soenarmi Hari Haryono   Pejaya Anugerah Q/16       Pok 1
             -  Ibu Soekimah Nuratin            Sidodadi Indah III/25       Pok 2
             -  Ibu Samirupi Eben Djuwahir      Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Bp. Prihantono                  Pondok Jegu Indah EE/2      Pok 3
             -  Ibu Wagirah                     Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Suroso                  Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Sri Aryati Hendrik Tamonsang   Pejaya Anugerah T/22     Pok 3
             -  Bp. Elvin Sukatman              Desa Kramat Jegu            Pok 3
             -  Ibu Yeti Eriyana Agustinus Unola   Perum.TNI-AL  L-V/16-Candi   Pok 3


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="4"><![CDATA[- 3 -


        I.  IBADAH MINGGU, 14 April 2019
            a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman    Pandu Puji   Organis   Pengisi Pujian   Mulmed
            Umum    Pdt.Em. Driyandi LS, S.Th  Ibu Dian F   Bp. Alfet M   Paduan Suara   Sdr Krisna
            09.00                                                             Sdr Willy
           Anak/Rmj  Ibu Citra Utami                Bp.Suparyanto
             09.00   Bp. Dwi Cahyono
           Segenap Majelis GKJW Jemaat Trosobo mengucapkan terima kasih kepada :
           Pelayan Firman, Para Pemandu Nyanyian & Tim Multimedia yang telah melayani dalam
           ibadah hari ini. teristimewa kepada Bpk Pdt.Em. Driyandi LS, S.Th, dan Paduan Suara
           yang  telah  mengisi  Pujian.  Kiranya  Tuhan  Yesus  Kristus  senantiasa  memberkati
           pelayanan kita semua.

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar dan Puji-pujian Minggu
                            Bacaan Minggu 14-04-2019 – Minggu PALMARUM
                Tema : Pekan Suci “Cinta Kasih Dasar Ketaatan Melakukan Kehendak Allah”
              Bacaan 1            Mazmur                Bacaan 2           Bacaan 3
                            Mazmur 118 ; 1-2, 19-29   Lukas 19 ; 28-40

            Puji-pujian Ibadah Minggu, 14 April 2019
            1.  Kidung Pasamuan Jawi 26 ; 1 - 3    6.  Kidung Jemaat 157 ; 1, 2
            2.  Kidung Jemaat 58 ; 1 - 3           7.  Pelengkap Kidung Jemaat 264 ; 1--
            3.  Kidung Jemaat 158 ; 1 - 3          8.  Kidung Pasamuan Jawi 452 ; 3, 4
            4.  Kidung Jemaat 39 ; 1, 2            9.  Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1
            5.  Kidung Jemaat 59 ; 1, 2

        II . INFORMASI KEGIATAN BIDANG PELAYANAN
           A. BIDANG I : TEOLOGIA
              1. Komisi Pembinaan Theologi
                a.  Dilaksanakan Doa Pagi untuk Pembangunan Rumah Ibadah pada :
                      Hari / Tanggal :   Setiap Hari Minggu
                      Waktu       :   Pukul 05.00 WIB s/d selesai
                      Tempat      :   Balai Pertemuan G-11
                   Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terima
                  kasih. Tuhan Memberkati
               b.  Dibuka pendaftaran calon Sidi TA.2019/2020, dengan ketentuan sebagai berikut :
                     -  Usia Minimal 16 Thn (SLTA kelas XI)
                     -  Mengisi Formulir Pendaftaran yang diketahui Ketua Kelompok.
                     -  Melampirkan FC. Surat Baptis dan KSK (masing-masing  1 lembar)
                   Persyaratan administrasi dapat diserahkan langsung kepada Bp. Dwi Cahyono atau
                  kepada Bp. Suwarno. Demikian disampaikan untuk diketahui, atas perhatian dan
                  pelaksanaannya disampaikan terimakasih. Tuhan Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="5"><![CDATA[- 4 -

             2. Komisi Pembinaan Musik Grejawi
                 Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  jemaat  Trosobo  yang  memiliki  talenta
               bernyanyi  dan  ingin  bergabung  dengan  Paduan  Suara  Trosobo  diharapkan
               mengikuti latihan pada :
                   Hari / Tanggal :  Setiap Hari Kamis
                   Waktu       :  19.00 WIB s/d selesai
                  Tempat       :  Balai Pertemuan G-11
               Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan  terima
               kasih. Tuhan Memberkati.

           B. BIDANG II : PERSEKUTUAN
              1.  Komisi Pembinaan Anak dan Remaja
                   Diinformasikan  kepada  seluruh  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo,  yang  memiliki
                 putra/putri saat ini duduk di bangku kelas IV SD s/d IX SMP, Komisi Pembinaan Anak
                 dan  Remaja  mengajak  putra/putrinya  untuk  bisa  bergabung  dalam  tim  Paduan
                 Suara Anak Trosobo, diharapkan mengikuti latihan pada :
                     Hari / Tanggal :   Setiap Hari Sabtu
                     Waktu        :   Pukul 18.00 WIB s/d selesai
                     Tempat       :   Balai Pertemuan G-11
                  Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian dan  pelaksanaannya  disampaikan  terima
                 kasih. Tuhan Memberkati.
              2.  Komisi Pembinaan Peranan Wanita
                  Dalam memperingati Hari Kartini tahun 2019, Komisi Pembinaan Peranan Wanita
                 GKJW Jemaat Trosobo akan mennyelenggarakan Ibadah Wanita Jemaat dengan
                 mengenakan Busana Tradisional / Kebaya, yang akan dilaksanakan pada :
                     Hari / Tanggal :   Rabu, 24 April 2019
                     Waktu        :   Pukul 19.00 WIB s/d selesai
                     Tempat       :   Balai Pertemuan G-11
                  Dimohon  undangan  mempersiapkan,  karena  akan  ditentukan  pemenang  dalam
                 berbusana tradisional terbaik
                  Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  persiapannya  disampaikan  terima
                 kasih. Tuhan Memberkati.

              3.  Komisi Pembinaan Warga Dorkas
                  Komisi  Pembinaan  Warga  Dorkas  meminta  maaf  atas  undangan  jadwal  Kebaktian
                 Dorkas  yang  sudah  dibagikan  yang  direncanakan  tanggal  14  April  2019  hari
                 Minggu,  karena  tanggal  dan  hari  tersebut  merupakan  hari  tenang  pelaksanaan
                 PEMILU maka jadwal kebaktian Dorkas ditunda, akan dilaksanakan pada :
                     Hari / Tanggal :   Minggu, 21 April 2019
                     Waktu        :   Pukul 12.30 WIB s/d selesai
                     Tempat       :   Ibu Agus Suryono
                     Alamat       :   Pejaya Anugerah Q/14
                 Demikian  untuk  diketahui,  atas  perhatian  dan  pelaksanaannya  disampaikan  terima
                 kasih. Tuhan Memberkati.


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="6"><![CDATA[- 5 -

           C.  BIDANG III : KESAKSIAN
                Komisi Kesehatan
              Pemeriksaan  Kesehatan  untuk  seluruh  warga  GKJW  Jemaat  Trosobo,  akan  dimulai
              bulan April 2019 yang dilaksanakan pada :
                 Hari / Tanggal :   Setiap Bulan, Minggu I dan III
                 Waktu       :   11.00 WIB (usai Ibadah Minggu) s/d selesai
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Demikian untuk diketahui, atas perhatian dan pelaksanaannya disampaikan terimakasih.
              Tuhan Memberkati.
                   Hari/Tgl                          Tim Kesehatan
              Minggu, 07-04-2019  Ibu Adjeng Kristantin  Ibu Vienne Citra Dewi  Ibu Sherly Agustien
              Minggu, 21-04-2019   Ibu Yeti Eriyana   Ibu Linda Vitria   Ibu Femiria Heri C.

        III. IBADAH JUM’AT AGUNG DAN PASKAH,  19 DAN 21 APRIL 2019
           a.  Pelayan Firman, Pandu Puji, Organis/gitaris, Pengisi Pujian dan Tim Multimedia
            Ibadah     Pelayan Firman     Pandu Puji   Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Jum’at   Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Ibu Herlina  Sdri. Diva Sella   PS. Trosobo  Sdr Bagas
            Agung                                                   PS. KPAR   Sdr Krisna

            Ibadah     Pelayan Firman     Pandu Puji   Organis    Pengisi Pujian  Mulmed
            Umum                                                              Sdr Willy
            09.00   Pdt. Rudy Sewoyo, S.Th   Bp. Ayom K.  Sdri. Windha  PS. Adi Yuswo   Sdr Tian
           Anak/Rmj  Bp. Murwo Saktiarso             Bp. Murwo S.
             09.00   Ibu Jhuanna Suartika

           b.  Ayat Bacaan Khotbah Mimbar

                              Bacaan Jum’at 19-04-2019 – JUM’AT AGUNG
                  Bacaan 1            Mazmur           Bacaan 2           Bacaan 3
             Yesaya 52;13 – 53;12    Mazmur 22     Ibrani 10 ; 16-25   Yohanes 18;1 – 19;42

                                 Bacaan Minggu 21-04-2019 – PASKAH
                  Bacaan 1            Mazmur           Bacaan 2           Bacaan 3
           Kisah Para Rasul 10;34-43     -        I Korintus 15 ; 20-26   Lukas 24 ; 1-12


        IV.  JADWAL KEGIATAN GEREJAWI  DI KELOMPOK / WILAYAH
              Tanggal   Pukul   Jenis Kegiatan      Tempat                Alamat
            17-04-2019  19.00  Keb. PPK-II Pok 1  Kel. Bp. Bambang P.   Pejaya Anugrah H/2
            17-04-2019  19.00  Keb. PPK-II Pok 2  Kel. Bp. Basuki Sih K.   Sidodadi Indah B/25
            17-04-2019  19.00  Keb. PPK-II Pok 3  Kel. Bp. Thomas Leo S  Pejaya Anugrah


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="7"><![CDATA[- 6 -

        V.  INFORMASI SEKRETARIAT
                Hari             Jam Kerja           Hari            Jam Kerja
            Selasa - Sabtu  09.00 – 14.00  Balai Pertemuan  Minggu   09.00 – 12.00  GKJW Darmo
                                                    Senin   Libur

           1.  Koreksi Warta
              Penulisan di Warjem No. 11, Minggu kelima 31 Maret 2019, Salah ketik pada kolom
              Nomor  Persembahan  Janji  Iman  Panitia  Pembangunan  Gereja  yang  seharusnya
              tertulis III/12 bukan III/23. Demikian untuk diketahui dan dikoreksi, atas kesalahan
              pengetikan ini kami mohon maaf yang sebesar-besarnya.
           2.  Info Website Gereja
              Bagi  Warga  jemaat mulai  sekarang  dapat melihat  Warta  Jemaat  melalui  HP  Android
              dan juga dapat melihat info-info dari GKJW Jemaat Trosobo, melalui Website Gereja :
              http://gkjw-trosobo.com
           3.  Berlangganan Informasi/berita (bagi pengguna Whatshap)
              Bagi  Warga  jemaat  pengguna  aplikasi  Whatshap,  mulai  sekarang  dapat  juga
              berlangganan  Renungan  Singkat  Harian  (Pancaran  Air  Hidup)  setiap  harinya,
              berlangganan  Warjem setiap Minggunya,  berlangganan  informasi  lain  yang berkaitan
              dengan  kegiatan  warga  jemaat  Trosobo,  semuanya  akan  dikirim  melalui  Aplikasi
              Whatshap. Cukup kirim data dengan format :
              -  Ketik Nama Lengkap / warga kelompok / Langganan
              -  Kirim ke No.WA Sekretariat 0821 4293 9696
                 (Cth : Alfet Maeloeas/II/Langganan) harus dikirim dari No.WA yg mau berlangganan
              Demikian untuk diketahui semoga menjadi guna, atas perhatiannya disampaikan terima
              kasih. Tuhan Memberkati.
           4.  Laporan Perkawinan
               Akan dilaksanakan Ibadah Pemberkatan dan Pencatatan Perkawinan di GKJW Jemaat
              Trosobo atas nama Sdri. FEMINIA HERI CAHYANTI, Putri dari Bpk. Heru Jatmiko dan
              Ibu Hari Endah Cahyani (Alm), d/a Trosobo Utama VII-H/17 Taman, Sidoarjo dengan
              Sdr.  TIMOTY  NUGROHO,  Putra  dari  Bpk.  Sugiono  dan  Ibu  Ina  Vera  Musila,  d/a
              Wiyung Indah III Blok I/03 Wiyung, Surabaya. Sesuai rencana keluarga, pada :
                  Hari / Tanggal :   Minggu, 28 April 2019
                 Pukul       :   09.00 WIB
                  Tempat     :   GKJW Jemaat Darmo
              Majelis dan warga jemaat GKJW Trosobo mengucapkan “Selamat”, Tuhan memberkati.
           5.  Angsuran lelang Unduh-Unduh tahun 2017-2018
              Diberitahukan kepada segenap warga jemaat GKJW Trosobo, bahwa masa pembayaran
              angsuran  Lelang  Unduh-Unduh  telah  jatuh  tempo.  Diharapkan  yang  masih
              mempunyai  tanggungan  pembayaran  Lelang  Unduh-Unduh  pada  tahun  2017  dan
              2018, dimohon untuk melunasi tanggungan tersebut.
                   2017                   400.000      2 Parcel       1 Orang

                   2018                   930.000      7 Parcel       7 Orang
                 Jumlah :               1.330.000     9 Parcel        8 Orang

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="8"><![CDATA[- 7 -

        VI.  INFORMASI KEUANGAN JEMAAT (Periode  07 April – 13 April 2019)
           1.  Perincian Penerimaan

            No                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
             1   Persembahan Ibadah Minggu                                 1.035.000
             2   Persembahan Khusus (Pemberkatan Sidi)                      861.000
             3   Persembahan Syukur dan Persepuluhan                        700.000
             4   Persembahan Diakonia dan Kematian                         1.040.000
             5   Persembahan Ibadah Anak dan Remaja                         241.000
             6   Persembahan Kebaktian Kelompok 1                           206.000
             7   Persembahan Kebaktian Kelompok 2                           103.000
             8   Persembahan Kebaktian Kelompok 3                           150.000
             9   Persembahan Kebaktian PPK Majelis                          268.000
            10  Persembahan Kebaktian PPK Kelompok 1                        130.000
            11  Persembahan Kebaktian PPK Kelompok 2                        525.000
            12  Persembahan Kebaktian PPK Kelompok 3                        180.000
                                              Jumlah Penerimaan  =        5.439.000

           2.  Perincian Pengeluaran
            No                      Keterangan                         Jumlah (Rp)
            1   Sewa Bis Ibadah Minggu                                      350.000
            2   Cinta Kasih Pendeta Konsulen (April)                        800.000
            3   Biaya Tenaga Kerja – Sekretariat Gereja (April)             750.000
            4   Biaya Gula dan Teh (April)                                  150.000
            5   Biaya Iuran RT – Balai Pertemuan G11 (April)                  45.000
            6   Biaya Iuran PTWG (April)                                    125.000
            7   Biaya Ucapan SELAMAT PASKAH Tata Ibadah Darmo              1.500.000
            8   Biaya Sekretariat (Fc. Notula, Jadwal, Warjem)              123.000
            9   Biaya Transport Kegiatan Pelayanan Grejawi                  115.000
                                             Jumlah Pengeluaran  =        3.958.000

           3.  Keterangan

                Saldo Minggu lalu (06 April 2019)               :  Rp.   1.697.400,-
                Penerimaan Minggu ini (07 April – 13 April 2019)   :  Rp    5.439.000,-+
                Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini             :  Rp    7.136.400,-
                Pengeluaran Minggu ini (07 April – 13 April 2019)   :  Rp.   3.958.000,- -
                Saldo Minggu ini (13 April 2019)                :  Rp.   3.178.400,-

              Terdiri dari :

                UangTunai                                       :  Rp.      330.400,-
                UUDP (Uang untuk dipertanggungjawabkan)         :  Rp.   2.848.000,-
                Tabungan Bank                                   :  Rp.                -     +
                                                     J u m l a h  :  Rp.   3.178.400,-


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="9"><![CDATA[- 8 -

           4.  Perincian Penerimaan Periode Minggu (07 April 2019)
              a.  Perincian Persembahan Khusus/Syukur & Persepuluhan
                                                  Persembahan
                    Nomor / Inisial                                          Jumlah
                                          Khusus/Syukur    Perpuluhan
                   Pemberkatan Sidi             861.000               -         861.000
                         NN                            -        400.000         400.000
                         NN                            -        300.000         300.000

                      J u m l a h               861.000        700.000       1.561.000

              b.  Perincian Persembahan Kartu Bulanan
                   No.                Periode                Diakonia       Kematian
                  II/56     Januari - Juni                       60.000          60.000
                  II/57     Januari - April                     100.000         100.000
                  II/67     Januari - April                      20.000          20.000
                  III/62    Maret - April                        50.000          50.000
                  III/29    Maret - April                        30.000          20.000
                  III/53    Mei - Desember 2018                 200.000         200.000
                  III/70    Maret - April                        50.000          50.000
                  III/32    Maret                                15.000          15.000

                                              Jumlah  =        525.000         515.000

              c.  Perincian Data Kehadiran dan Persembahan Kegiatan Grejawi
                                                              Kehadiran
                Tanggal    Jenis Kegiatan     Tempat                       Persembahan
                                                          Putra  Putri   Jmlh
               07-04-2019  Umum           GKJW Darmo        43    65   108    1.087.000
               07-04-2019  Anak/Remaja    GSG Darmo          9    9     18      241.000
               06-04-2019  Keb. Pok 1     Ibu Sugiarto       2    7     9       206.000
               03-04-2019  Keb. Pok 2     Bp. Harry Wibowo   7    7     14      103.000
               03-04-2019  Keb. Pok 3     Bp. Dwi Suryo S.   7    11    18      150.000
               05-04-2019  Keb. PPK Majelis   Balai Pertemuan   16   8   24     268.000
               10-04-2019  Keb. PPK I Pok 1  Bp. Dwi Cahyono   6   12   18      130.000
               10-04-2019  Keb. PPK I Pok 2  Bp. Giman       8    7     15      525.000
               10-04-2019  Keb. PPK I Pok 3  Bp. Sulardi    11    8     19      180.000

         VII. INFORMASI KEUANGAN PANITIA PEMBANGUNAN GEREJA
               (dikelola oleh Jemaat Trosobo)
             A.  Rincian Penerimaan Persembahan
                 1.  Persembahan Amplop Persembahan
                                       Keterangan                        Jumlah (Rp)
                   Persembahan Sampul Mingguan                                 556.000

                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="10"><![CDATA[- 9 -


               2.  Persembahan Kartu Pemeliharaan & Pembangunan
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                     II/01   Februari - Maret                                    20.000
                    III/53   Mei - Desember 2018                                200.000
                    III/26   Maret - April                                      200.000
                    III/13   Maret - April                                      100.000
                    III/48   Maret - April                                       50.000
                    III/50   Maret                                               20.000

                                                             Total  =          590.000

               3.  Persembahan Janji Iman
                      No.                    Periode                     Jumlah (Rp)
                    III/50   Maret                                              250.000
                    III/53   Januari - Mei 2018                                 500.000
                    III/26   April - Mei                                         50.000
                    III/20   Nopember - Desember 2018                           500.000
                     II/01   Maret - April                                       50.000
                     II/13   Januari - Mei                                      500.000

                                                             Total  =        1.850.000

               4.  Persembahan Lain-lain
                   No.                    Keterangan                     Jumlah (Rp)
                    1    Hasil Celengan Pembangunan Pok 1 (Maret)             1.255.000

                                                             Total  =        1.255.000

            B.  Rincian Pengeluaran Persembahan
                 No.                    Keterangan                       Jumlah (Rp)
                 1    Setor ke Rekening PPG                                     556.000
                 2    Biaya Konsumsi Rapat PPG                                  400.000

                                                             Total  =          956.000

            C.  Keterangan
                     Saldo Minggu lalu (06 April 2019)          :  Rp.   5.382.000,-
                   Penerimaan Minggu ini (07 April – 13 April 2019)   :  Rp    4.251.000,- +
                   Jumlah Penerimaan sampai Minggu ini          :  Rp    9.633.000,-
                   Pengeluaran Minggu ini (07 April – 13 April 2019)   :  Rp.      956.000,-  -
                   Saldo Minggu ini (13 April 2019)             :  Rp.   8.677.000,-


                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="11"><![CDATA[- 10 -





                                                 Kidung Jemaat 158 ; 1-3
          Kidung Pasamuan Jawi 26 ; 1-3          ‘KU INGIN MENGHAYATI
         PINUJI GUSTI

          1.  Pinuji Gusti kang nitahken jagad,   1.  'Ku ingin menghayati sengsara Tuhanku.
               siyang ratri tan kendhat             Semoga kudapati, ya Yesus, rahmatMu!
             ngganjar sih rahmat.                   Beban kesalahanku membuatku lelah;
            Refr.                                   Berilah hidup baru, ya Yesus, tolonglah!
            Haleluya, sagung puji tansah konjuk Gusti.   2.  O ingat akan daku yang hilang tersesat;
               Haleluya, sagung bekti mring Ratu Swargi.      bertimbunlah dosaku yang menekan berat.
          2.  Pinuji Gusti Sang Jurubasuki,         JalanMu kulalaikan, hidupku bercela;
               kang ngurbanken sarira               Engkau penuh kebaikan, ya Yesus, tolonglah!
            nebus manungsa. Refr.
                                                 3.  Waktu yang Kauberikan terbuang olehku;
          3.  Pinuji Gusti Allah Sang Roh Suci,      tidak kuperhatikan nasihat sabdaMu.
               kang nunturi ing kraharjan           Jiwaku menderita dan berkeluh-kesah;
            wah kasampurnan. Refr.                  O Sumber sukacita, ya Yesus, tolonglah!

          Kidung Jemaat 58 ; 1-3                 Kidung Jemaat 39 ; 1, 2
          MAHAKASIH YANG ILAHI                   ‘KU DIBERI BELAS KASIHAN
         1.  Mahakasih yang ilahi,               1.  'Ku diberi belas kasihan,
           nikmat sorga, turunlah                   walau tak layak hatiku;
            Mendiami hati kami;
           Kau mahkota kurnia.                      tadi 'ku angkuh, kini heran:
            Yesus, Kau berlimpah rahmat,            Tuhan, besarlah rahmatMu!
           Sumber kasih yang besar!                 Kidung imanku bergema:
            Datanglah membawa s'lamat               rahmatMu sungguh mulia,
           bagi kami yang gentar.                   Kidung imanku bergema:
          2.  Ya, hembuskan Roh kasih-Mu            rahmatMu sungguh mulia!
           dalam hati yang resah;                2.  Walau 'ku patut dihukumkan,
             b'ri sejahtera janji-Mu,               Kaulah penuh anugerah:
           agar kami warisnya.                      darah PutraMu dicurahkan
             Yesus, Alfa dan Omega,                 membasuh dosa dan cela.
           nafsu dosa jauhkanlah;                   Di manakah selamatku?
             diri kami b'ri merdeka                 Hanyalah dalam rahmatMu,
           dalam Dikau s'lamanya.                   Di manakah selamatku?
                                                    Hanyalah dalam rahmatMu.
         3.  Penebus yang mahakuasa,             Kidung Jemaat 59 ; 1, 2
           b'rilah kami hidup-Mu.                BERSABDALAH TUHAN
             Datang dan senantiasa
             tinggal dalam umat-Mu,              1.  Bersabdalah, Tuhan, kami mendengarkan.
             hingga beserta malaikat                Bersabdalah, Tuhan, kami mendengarkan.
           yang mengabdi, menyembah,             2.  Kuatkanlah kami dan hiburlah kami.
             kami turut memuliakan                  Kuatkanlah kami dan hiburlah kami.
            kasih-Mu selamanya.

        .                  GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="12"><![CDATA[- 11 -


         Kidung Jemaat 157 ; 1, 2                  Lanjutan Pelengkap Kidung Jemaat 264 ; 1--
         INSAN, TANGISI DOSAMU                     APALAH ARTI IBADAHMU
          1.  Insan, tangisi dosamu!               2.  Marilah ikut melayani orang berkeluh,
             Ingatlah, Kristus menempuh               agar iman tetap kuat serta teguh.
             jalan penuh sengsara                     Itulah tugas pelayanan, juga panggilan,
             dan bagai hamba terendah                persembahan yang berkenan bagi Tuhan.
             Ia kosongkan diriNya                     Refr.
             menjadi Perantara.
             Yang mati dihidupkanNya,              3.  Berbahagia orang yang hidup beribadah,
                                                      yang melayani orang susah dan lemah
             yang sakit disembuhkanNya,               dan penuh kasih menolong orang yang
             yang hilang Ia cari,                    terbeban;
             berkorban diri akhirnya,                 itulah tanggung jawab orang beriman.
             memikul dosa dunia diatas kayu salib.         Refr.
         2.  Syukur, pujian dan sembah
            kepada Dia angkatlah                   Kidung Pasamuan Jawi 452 ; 3, 4
             yang mati bagi kita.                  TEKADING MANAH KAWULA
             Ikutlah Dia yang menang,              3.  Nulad Sang Pamarta Gusti,
             pikullah salib dan beban                 sagah ngurbanken dhiri,
             dengan bersukacita!                      tan remen ing kekerasan,
             KasihNya perkenalkanlah                  nging luber ing katresnan.
             dan dalam kuasa namaNya
             kalahkanlah yang jahat.                  Refr.  Margining salib ingambah,
             Ingat darahNya yang kudus,                   mbangun turut mring Allah.
             yang bagi Allah, Bapamu,                     Mbabarken tresna sejati,
                                                          mrih jagad tentrem basuki
           berharga tinggi amat!                   4.  Sanadyan rumpil marginya,
          Pelengkap Kidung Jemaat 264 ; 1--           nging Gusti tansah nganthi.
          APALAH ARTI IBADAHMU                        Nadyan ribed lan sangsara,
                                                      kula tegen nglampahi. Refr.
          1.  Apalah arti ibadahmu kepada Tuhan,
            bila tiada rela sujud dan sungkur?
            Apalah arti ibadahmu kepada Tuhan,    Pelengkap Kidung Jemaat 180 ; 1
                                                  KASIH TUHAN MENGIRINGIMU
            bila tiada hati tulus dan syukur?
             Refr.  Ibadah sejati, jadikanlah persembahan    1.  Kasih Tuhan mengiringimu,
                Ibadah sejati: kasihilah sesamamu!       dan sayapNya melindungimu.
                Ibadah sejati yang berkenan bagi Tuhan,      Tangan Tuhan pegang di dalam hidupmu;
                jujur dan tulus ibadah murni bagi Tuhan.      majulah dalam t’rang kasihNya










                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page><page Index="13"><![CDATA[- 12 -






                         MAJELIS GKJW JEMAAT TROSOBO

                                     MENGUCAPKAN

                                 SELAMAT BERIBADAH
                        TUHAN SENANTIASA MEMBERKATI






































                           GREJA KRISTEN JAWI WETAN – JEMAAT TROSOBO]]></page></pages></Search>